[{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7a6c05491d3d1275c6dc467ed3aec19b74bb965f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "482f38dc882cfccb11b47b735a6c87db00b60f38", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 5.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0bd01cb1003609cf55bae1a396a71d36ced7803a", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9ee41806a4b03bf1445d75fd03e1fe6524a6c6b1", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 10.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4aa25f6b31712ecc8407889407234d9bf38db11c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf Bahnhof", "geopos": [47.501457047, 7.71909156777], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_bemerkung": "Weitere PP in Frenkendorf TOM: Mo-So 06.00 - 20.00.", "didok": 22, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500022", "stationsbezeichnung": "Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.71909156777, 47.501457047]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ed0ac167ed38485d13b6c4bc231b387608f89c1c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Pratteln Bahnhof", "geopos": [47.522657608, 7.69080243836], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_bemerkung": "Abonnements: Verkauf nur in Pratteln unter bestimmten Voraussetzungen.", "didok": 21, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500021", "stationsbezeichnung": "Pratteln", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69080243836, 47.522657608]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96796aefd091c1dbd49b545f979da40a095697bd", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 3.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4457572594, 7.88760523024], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 30.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "didok": 28, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500028", "stationsbezeichnung": "Tecknau", "parkrail_preis_jahr": 300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.88760523024, 47.4457572594]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2fcdacf56bc0c6e66cccda3e7b0c3d2e68b24f6e", "fields": {"didok": 35, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500035", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3921249769, 7.85621326784], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "L\u00e4ufelfingen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.85621326784, 47.3921249769]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c004f4fc88579d2d849294e77516d7a207e607a6", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 1.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2b19b6d60f5cde241d7982dc567c41a957540d03", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 2.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e32b4e9a5eef8439d3152416bce4b232d8fb8fe8", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Mendrisio Stazione", "geopos": [45.8691205007, 8.97860209025], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 222.0, "parkrail_bemerkung": "Nur Erneuerungen: Monats- und Jahresabos nur in Mendrisio erh\u00e4ltlich. Ab dem 1.\u00a0Oktober 2016 werden wegen der Baustelle f\u00fcr den neuen Hochschulcampus der SUPSI beim SBB\u00a0Bahnhof Mendrisio 42 Park+Rail-Pl\u00e4tze in der Via Catenazzi gesperrt sein (siehe beiliegenden Plan).", "didok": 5305, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505305", "stationsbezeichnung": "Mendrisio", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97860209025, 45.8691205007]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7f532019b0ab1598c36278083f2490e6dab40314", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Biasca Stazione", "mietvelo_bemerkung": "Noleggio bici possibile solo su ordinazione almeno 2 giorni lavorativi prima.", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.351982918, 8.97416705214], "mietvelo_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 62.0, "didok": 5209, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505209", "stationsbezeichnung": "Biasca", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97416705214, 46.351982918]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7dcbc841c2139bc8b0190bbd643d0a3db95bc7d9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [45.846756939, 9.00503477094], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 151.0, "parkrail_bemerkung": "Nur Erneuerungen: Monats- und Jahresabos.", "didok": 5306, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505306", "stationsbezeichnung": "Balerna", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00503477094, 45.846756939]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7c9806380b581898d94a8b5d612d19f82eb26b90", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1351651392, 8.80705386556], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "didok": 5407, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505407", "stationsbezeichnung": "S. Nazzaro", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.80705386556, 46.1351651392]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d4c6893c1b1783bc65b4bc134ea8e55530bd0d34", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1790452957, 8.86576625228], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "didok": 5402, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505402", "stationsbezeichnung": "Gordola", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.86576625228, 46.1790452957]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dab220b739b6d01fc1d4e11194ecfac7be0f02f2", "fields": {"didok": 5400, "carsharing_standort_bezeichnung": "Locarno Stazione", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1724273965, 8.80135894865], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 169.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur vor Ort.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505400", "stationsbezeichnung": "Locarno", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.80135894865, 46.1724273965]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "10792729aadf54890d2f2fcaa68a3095b4229e8d", "fields": {"didok": 5207, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_anzahl": 60.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505207", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [46.3802576814, 8.90655905474], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Bodio", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.90655905474, 46.3802576814]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6ea3905c2847cf91df53c0d35fd340e6a869acd9", "fields": {"didok": 5405, "geopos": [46.1513026375, 8.88731923749], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505405", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Quartino"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.88731923749, 46.1513026375]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8caaefad3abe621d4c90d49adc114dbc973ffa2c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 422 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "didok": 8005, "geopos": [47.0606957305, 7.62168894507], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 12.0, "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 155.0, "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "stationsbezeichnung": "Burgdorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62168894507, 47.0606957305]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6bc737f2e903cbe725ddd281987ac459c4ca6c4e", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 422 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "didok": 8005, "geopos": [47.0606957305, 7.62168894507], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 12.0, "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 155.0, "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "stationsbezeichnung": "Burgdorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62168894507, 47.0606957305]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "545a8a275b0ea9eb3ee8c1d5ac5a5065cd5a43ce", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Landquart Bahnhof", "geopos": [46.9674389764, 9.55402859224], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten stehen Ihnen nur 52 Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung. Angaben g\u00fcltig f\u00fcr P-Rail-Anlage SBB (zwischen Gleisen SBB und RhB) / Parkpl\u00e4tze RhB (vor Bahnhofgeb\u00e4ude): Tageskarte CHF 8.\u2013, keine Monats-/Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "didok": 9002, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509002", "stationsbezeichnung": "Landquart", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.55402859224, 46.9674389764]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "477938e8c1bb12984f66f5b1c5b83615b6ad7424", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal Bahnhof / K\u00fchlhausstrasse", "geopos": [47.2173003777, 7.78470885276], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_bemerkung": "Tagestarif nur an zentraler Parkuhr/ Monats- und Jahreskarten am Schalter nur vor Ort/ Warteliste.", "didok": 8100, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "stationsbezeichnung": "Langenthal", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78470885276, 47.2173003777]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ddf554a001ce85716e9ab5df0a4d0985bb00553b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Malters Bahnhof", "geopos": [47.0385765972, 8.18195273224], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 8218, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508218", "stationsbezeichnung": "Malters", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.18195273224, 47.0385765972]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "994bb8e3fc1d07638256f7deb9717c884f353645", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3064476644, 7.87938648836], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "didok": 8103, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508103", "stationsbezeichnung": "Rothrist", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.87938648836, 47.3064476644]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3cb6d7a82817a5866da0b79dd91318bb2f29c977", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0379660567, 8.1432466759], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 8217, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508217", "stationsbezeichnung": "Schachen LU", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.1432466759, 47.0379660567]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5999c6b4da0a5c23075c1870041a1339cfaaf9f0", "fields": {"didok": 9405, "geopos": [47.1499462602, 9.48516673222], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509405", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "R\u00e4fis-Burgerau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.48516673222, 47.1499462602]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ecd7022cdf2e8e91a584285a0935f0740df0aeca", "fields": {"didok": 8216, "geopos": [47.0570218141, 8.10185049058], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508216", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Werthenstein"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.10185049058, 47.0570218141]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8e2289e4ccd181c8c6452b56571f3f659feb2029", "fields": {"didok": 9408, "geopos": [47.0715793423, 9.4803298083], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509408", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Tr\u00fcbbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4803298083, 47.0715793423]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "814fde93bcf8d9585af19ec9442d2e9f8ddafd48", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/de/velostationen/thun/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Thun Bahnhof", "geopos": [46.7548532939, 7.62959464395], "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "didok": 7100, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: bei Gleis 1 Rampenende, vis \u00e0 vis Mc Clean, neben RailLink CarSharing\r\nEinsatzgebiet: Stadt Thun\r\nPartner: Oesch Taxi, Thun", "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_bemerkung": "Keine Tageskarten erh\u00e4ltlich.", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507100", "stationsbezeichnung": "Thun", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62959464395, 46.7548532939]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f8e361f8ca73279850547e1c1013d2c41e2424f8", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Reservierbar \u00fcber Einwohneramt Gossau: 071 388 43 20", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gossau (SG) Bahnhof", "geopos": [47.4118296551, 9.25303263655], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 225.0, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze 4-44 sind nur mit Parktickets aus den Automaten g\u00fcltig, nicht mit SBB-Parkkarte.", "didok": 6210, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506210", "stationsbezeichnung": "Gossau SG", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.25303263655, 47.4118296551]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ab58581c2bad896204f2af7b74aec5b8b13d1bc8", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5068746a2110a58daa14314be0e17dd39bb8e7c5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Amriswil Bahnhof", "geopos": [47.5504471564, 9.30221759023], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 78.0, "parkrail_bemerkung": "Nordstrasse: 37 Parkpl\u00e4tze, Ost: 27 Parkpl\u00e4tze, Bahnhofplatz: 14 Parkpl\u00e4tze.", "didok": 6109, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506109", "stationsbezeichnung": "Amriswil", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.30221759023, 47.5504471564]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "47b14fe8efafc79aad5eb79809ea1dd4e8822379", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Uzwil", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Uzwil Bahnhof", "geopos": [47.4364421946, 9.13097170762], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 152.0, "didok": 6208, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506208", "stationsbezeichnung": "Uzwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.13097170762, 47.4364421946]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ace81f34c6a219753ddd50cc6f1b6db495f1a154", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Goldach Bahnhof", "geopos": [47.4737971116, 9.46699032646], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 40.0, "didok": 6305, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506305", "stationsbezeichnung": "Goldach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.46699032646, 47.4737971116]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "420ff5d70b7c5a2c6d9e346889857cfb590d8252", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5771019005, 8.94316091804], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 6101, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506101", "stationsbezeichnung": "Felben-Wellhausen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94316091804, 47.5771019005]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8e1ea560e288973d05edb69e6eb1fd790306416c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0495566966, 7.54540041758], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "didok": 8003, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508003", "stationsbezeichnung": "Hindelbank", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54540041758, 47.0495566966]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5eed0fdaceafcb71f23904959f6fd415eb6c2cea", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gegen ein Depot", "didok": 6213, "geopos": [47.4921416385, 9.24146504156], "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506213", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bischofszell Stadt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.24146504156, 47.4921416385]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "df4514c9da1c2247c9252324628c18d682662dfc", "fields": {"didok": 6214, "geopos": [47.5052217763, 9.24898518569], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506214", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sitterdorf"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.24898518569, 47.5052217763]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dc90b4bc8c9cb915e2160305f9d0412c2e4a3945", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 3.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5b7602b7a49eec53877c5dcbc46d42fcf16d0072", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "mietvelo_anzahl": 4.0, "geopos": [46.5275264817, 8.6086051345], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 5201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086051345, 46.5275264817]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a15725f784efbc08c2cb702cdd35505d40759b7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnchenbuchsee Bahnhof", "geopos": [47.0213694411, 7.45194288392], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 87.0, "didok": 4411, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504411", "stationsbezeichnung": "M\u00fcnchenbuchsee", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.45194288392, 47.0213694411]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4907343c385d2fb9ed5a0de5f5157eae36c19742", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Erstfeld Bahnhof", "geopos": [46.8203404742, 8.6504428878], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "didok": 5114, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505114", "stationsbezeichnung": "Erstfeld", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6504428878, 46.8203404742]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bfcb4d72280c67ad89708b70ce8945069e2757ff", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0587722765, 7.33899071375], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 72.0, "didok": 4413, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504413", "stationsbezeichnung": "Suberg-Grossaffoltern", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.33899071375, 47.0587722765]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dacbb3b876c86e9bc181cc7e5632ad3a6c9a135a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6658163572, 8.58879659143], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 30.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 48.0, "didok": 5119, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505119", "stationsbezeichnung": "G\u00f6schenen", "parkrail_preis_jahr": 300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58879659143, 46.6658163572]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f6321b3216b145adbbb366ce319957870f7a50e3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0476633004, 8.60743525261], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 5005, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505005", "stationsbezeichnung": "Steinen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.60743525261, 47.0476633004]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d94fecb579919f5b18bc0598b30c1d837211c34", "fields": {"didok": 4312, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504312", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1257120451, 6.92537048378], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Renan BE", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92537048378, 47.1257120451]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "40686f8866ed75ce1a4833ff575d8ee4904ea975", "fields": {"didok": 4309, "geopos": [47.1601953195, 7.01967397553], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504309", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Villeret"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.01967397553, 47.1601953195]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0eea7948425cf422368762e8b3b515a6bb71740d", "fields": {"didok": 5011, "geopos": [47.0676559849, 8.40903921336], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505011", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Merlischachen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40903921336, 47.0676559849]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "60cb22bf49ad56c4530f74d9f2faa71e5b1c59e1", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 1.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3425bb0b00d786d4501a70c896269c1526818acf", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 2.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88898df93b01e49a942a3664ff45e0fe5243acc2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wiesendangen Bahnhof", "geopos": [47.5255401974, 8.77601496118], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 35.0, "didok": 6017, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506017", "stationsbezeichnung": "Wiesendangen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77601496118, 47.5255401974]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "db1565ca858d3b497df03e1562c9861b66d0ad19", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Aadorf Bahnhof", "geopos": [47.4881178542, 8.90328450849], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 56.0, "didok": 6013, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506013", "stationsbezeichnung": "Aadorf", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.90328450849, 47.4881178542]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a701e6b06762aa12a2644b8d335b46a67dadb79", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4415398241, 8.81911811289], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 6006, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506006", "stationsbezeichnung": "R\u00e4mism\u00fchle-Zell", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.81911811289, 47.4415398241]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8e67bf6cd76c272d4a16cd0f91e98a62bd771fb9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4583242963, 8.77399383924], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "didok": 6004, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506004", "stationsbezeichnung": "Kollbrunn", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77399383924, 47.4583242963]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "143a5b511fa786ef78bce85db824362daf7a6819", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5478354373, 8.84618065529], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "didok": 6019, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506019", "stationsbezeichnung": "Islikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84618065529, 47.5478354373]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c4c7a4d516e991e8bb1d11063b4586306ae12dce", "fields": {"didok": 6047, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Andelfingen Bahnhof", "geopos": [47.5937589886, 8.67797953564], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 70.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506047", "stationsbezeichnung": "Andelfingen", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.67797953564, 47.5937589886]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0b9d8f9d4da73ad79ec0ac04fd16c55bb2b13d12", "fields": {"didok": 6021, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "geopos": [47.5533468989, 8.75295793686], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506021", "stationsbezeichnung": "Dinhard", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75295793686, 47.5533468989]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "68489b0cf830cff9feee11cc0057171761a54d83", "fields": {"didok": 6035, "geopos": [47.500115854, 8.8117058285], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506035", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Schottikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.8117058285, 47.500115854]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "435ddeb15bae2c07539b26670455a15220af98d4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0418482803, 7.38599786947], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 54.0, "parkrail_bemerkung": "Bezug im avec-Shop.", "didok": 4412, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504412", "stationsbezeichnung": "Sch\u00fcpfen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.38599786947, 47.0418482803]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3f03d484e07d99668120b2d8c72ccb6d41ce6808", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0445363944, 7.27868321423], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 29.0, "parkrail_bemerkung": "Bezug im avec-Shop.", "didok": 4404, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504404", "stationsbezeichnung": "Aarberg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27868321423, 47.0445363944]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "eef56ea8f1297a3c0444115dc1139e8897241c96", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 4128, "mietvelo_anzahl": 12.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9253915414, 7.11537589102], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11537589102, 46.9253915414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e0f8b158dbf05928cddc05c53c521e4f07cdbdf0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8806940961, 7.62135468425], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 64.0, "didok": 8202, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508202", "stationsbezeichnung": "Konolfingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62135468425, 46.8806940961]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8bafa914cfc80c56f0f1c7bf56d31f78d803c9a9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2514595964, 7.00067755704], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "didok": 1402, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501402", "stationsbezeichnung": "Bex", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00067755704, 46.2514595964]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b85ae822e53ded1b513b9d2db2c1ab1d8fbb1621", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern.", "didok": 17086, "stationsbezeichnung": "Alpnachstad ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "51a835bf37a77757e2b71cae07823d23500c9c45", "fields": {"didok": 15994, "geopos": [47.1565775965, 8.51227569316], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515994", "stationsbezeichnung": "Zug Fridbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51227569316, 47.1565775965]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c42f7db7ea4ba81efed7547e1b2802247acfae79", "fields": {"didok": 9415, "geopos": [47.1129874927, 9.27680343664], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509415", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Mols"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.27680343664, 47.1129874927]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0cf4061e14914130a7f7bf9c802419577dbbe053", "fields": {"didok": 16444, "geopos": [46.9897702508, 7.19927693136], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516444", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Kerzers Papiliorama"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19927693136, 46.9897702508]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e6f89dc966199eb6a0f14b1fb146358a8a5d7be2", "fields": {"veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "didok": 17083, "stationsbezeichnung": "Kriens Mattenhof ZB", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fc2677603875e1c534d734b40f8ea929badc7274", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.950643127, 8.01513834472], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "didok": 8211, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508211", "stationsbezeichnung": "Sch\u00fcpfheim", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.01513834472, 46.950643127]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a00a81d3e0eee88ff1a92e034f879929bc6b010d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB Intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern. Tageskarten am Billettautomaten erh\u00e4ltlich.", "didok": 17090, "stationsbezeichnung": "Kaiserstuhl OW ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0179bae54de721d5bf0c763a653d4a5c92df0072", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern.", "didok": 17097, "stationsbezeichnung": "Oberried am Brienzersee ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8a705b220341bd48439aa2afd52f2885e1000a48", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/buelach/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "B\u00fclach Bahnhof", "geopos": [47.5239413008, 8.53618858988], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 184.0, "didok": 3400, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503400", "stationsbezeichnung": "B\u00fclach", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.53618858988, 47.5239413008]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "20625ac32bc4ff872843acd073510d178f78087a", "fields": {"didok": 3423, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuhausen Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.683134176, 8.62491498919], "parkrail_anzahl": 66.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503423", "stationsbezeichnung": "Neuhausen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62491498919, 47.683134176]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3a13fe408fdbd40ddfec4f585c189c6b817fbc51", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5664464571, 8.41914841526], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_bemerkung": "Der Verkauf von Tages-, Monats- und Jahreskarten ist eingestellt. Vor Ort stehen kostenlos Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung.", "didok": 3413, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503413", "stationsbezeichnung": "Kaiserstuhl AG", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.41914841526, 47.5664464571]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3b693a50e00dbaf93ef4137ca93ae11d6d5a6764", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Niederglatt Bahnhof", "geopos": [47.4874689477, 8.50329612568], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 53.0, "didok": 3313, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503313", "stationsbezeichnung": "Niederglatt", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.50329612568, 47.4874689477]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "85635fd97bb26ff7b3fed4bb433d173105782274", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter, Depot CHF 30.- f\u00fcr Schl\u00fcssel", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.5883101087, 8.29556465398], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "didok": 3409, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503409", "stationsbezeichnung": "Bad Zurzach", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.29556465398, 47.5883101087]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f0244c5c1ca8a4ed011180c3534b3e6334951960", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bassersdorf Bahnhof", "geopos": [47.4385636372, 8.62619947666], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 122.0, "didok": 3307, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503307", "stationsbezeichnung": "Bassersdorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62619947666, 47.4385636372]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e2e2c9edeb4ac8421988924a141711d11080c347", "fields": {"didok": 3421, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 24.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503421", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.6544006039, 8.57327389271], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Jestetten", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57327389271, 47.6544006039]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1f3b5b410647128104e6cdc07d01251efc2f5ff8", "fields": {"didok": 3405, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 18.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503405", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.5704402649, 8.46789206212], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Zweidlen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.46789206212, 47.5704402649]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1fc48803a38d60632a669addbdeefd973bae8bb1", "fields": {"didok": 3304, "geopos": [47.452833265, 8.70557069755], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503304", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Kemptthal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70557069755, 47.452833265]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5950cdc68b0fc185aa2dff7875263fb5e2bc2fa4", "fields": {"geopos": [46.3194210071, 7.98809158467], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1609, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: neben Haupteingang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Brig, Glis\r\nPartner: Taxi Aletsch, Brig-Glis", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 55.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Angaben f\u00fcr Anlage S\u00fcd / Anlage Nord mit 69 PP, Preise 4.\u2013/Tag 40.\u2013/Monat. Monatsabonnemente f\u00fcr Anlage Nord nur vor Ort am Schalter erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Brig", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brig Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501609"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.98809158467, 46.3194210071]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "10314ec29135db4a2cbf9f991dabf25caf1b3439", "fields": {"geopos": [46.3194210071, 7.98809158467], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1609, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: neben Haupteingang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Brig, Glis\r\nPartner: Taxi Aletsch, Brig-Glis", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 55.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Angaben f\u00fcr Anlage S\u00fcd / Anlage Nord mit 69 PP, Preise 4.\u2013/Tag 40.\u2013/Monat. Monatsabonnemente f\u00fcr Anlage Nord nur vor Ort am Schalter erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Brig", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brig Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501609"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.98809158467, 46.3194210071]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ad73e687dcbdda92c249f389fa1137498ff3195b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zofingen Bahnhof", "geopos": [47.2880447598, 7.94309735295], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "didok": 2001, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: vor Eingang Aperto, in N\u00e4he SBB Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Zofingen, Bottenwil, Brittnau, Oftringen, Rothrist, Safenwil, Strengelbach, Uerkheim, Vordemwald, Wikon\r\nPartner: Bahnhof-Taxi / Bahnhof-Argovia Taxi, Zofingen", "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_bemerkung": "\u00d6ffentliches Parkhaus, Abos nur erh\u00e4ltlich beim Stadtb\u00fcro Zofingen, Tel. 062 745 71 72. Beim Bezug eines Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto oder die Kaufquittung resp. das Vertragsdoppel Ihres GA, Strecken- oder Verbundabonnements vorbei.", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502001", "stationsbezeichnung": "Zofingen", "parkrail_preis_jahr": 960.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94309735295, 47.2880447598]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88607f62ab349bd05f4e5ed5f27c053fe0738e7e", "fields": {"didok": 1605, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Visp Bahnhof", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [46.2940248591, 7.88145816487], "parkrail_anzahl": 162.0, "parkrail_bemerkung": "Parkhaus der Gemeinde / Kein Verkauf am Bahnschalter / Stunden-/Tageskarten am Automaten, Bezug Monats- und Jahreskarten bei Gemeindepolizei Visp (Tel. 027 948 99 45), auch ohne Besitz eines GA (Warteliste). Die obengenannten Preise gelten f\u00fcr das 3. und 4. UG. Im 1. und 2. UG gelten folgende Preise: Tag: CHF 14.\u2013;; Monat: CHF 90.\u2013 und Jahr: CHF 1 080.\u2013.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: alle Destinationen von/nach Visp ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi Zerzuben, Visp", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501605", "stationsbezeichnung": "Visp", "parkrail_preis_jahr": 960.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.88145816487, 46.2940248591]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7600fbc741777910f1ef9d4fd36495f58beab229", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sion Gare", "geopos": [46.2275453615, 7.35919185191], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 181.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund eines Neubauprojekts rund um den Bahnhof Sion werden die P+Rail-Parkpl\u00e4tze Nord per Anfang Juli 2018 aufgehoben. Als Ersatz stehen Ihnen ab dem 1. Juli 2018 an der Strasse Oscar-Bider neu 60 Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung.", "didok": 1506, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501506", "stationsbezeichnung": "Sion", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.35919185191, 46.2275453615]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a5951a1136e0bf6422959f0de63e329468d1d72c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Hochdorf Bahnhof", "geopos": [47.1669743615, 8.28868696709], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "didok": 2024, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502024", "stationsbezeichnung": "Hochdorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28868696709, 47.1669743615]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e18822d6e222a63f323ef46088db4a4790889d4f", "fields": {"didok": 1501, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 14.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501501", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.1268026313, 7.12647773348], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Charrat-Fully", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.12647773348, 46.1268026313]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6f3ed37971d49b7ff11a8a9c997cbcaa56a502b0", "fields": {"didok": 1503, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 18.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501503", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.1725010631, 7.2178509961], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Riddes", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2178509961, 46.1725010631]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c360111667edaa4abbad6e3cfdadc44253b77801", "fields": {"didok": 2010, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_anzahl": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502010", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [47.1800770071, 8.07456185019], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "St. Erhard-Knutwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.07456185019, 47.1800770071]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1436fed69c529ca11a4198d9babf1da4867bf81c", "fields": {"didok": 1502, "geopos": [46.149376272, 7.17343442478], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501502", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Saxon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.17343442478, 46.149376272]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "140ac1c88a752ca03c1322927925966ccbec386c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1300, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Montreux Gare / Parking", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 153.0, "geopos": [46.4358743527, 6.91043275261], "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Glion;; alle weiteren Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Montreux ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: alexcursion s\u00e0rl", "parkrail_anzahl": 281.0, "parkrail_bemerkung": "Gedeckte Privatanlage, Verkauf nur durch MOB. Tagespreise: CHF 12.\u2013 f\u00fcr 12 Stunden und CHF 24.\u2013 f\u00fcr 24 Stunden. Monats- (CHF 153.\u2013) und Jahreskarten (CHF 1260.\u2013) sind erh\u00e4ltlich, jedoch nur von Montag bis Freitag g\u00fcltig. Warteliste f\u00fcr Monats- und Jahreskarten (mindestens 2 Jahre).", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501300", "stationsbezeichnung": "Montreux", "parkrail_preis_jahr": 1420.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91043275261, 46.4358743527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "74f0ff4265e20714b4233b51f685e530ed574a96", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Martigny Gare", "geopos": [46.1058273015, 7.07912247583], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahresabonnemente sind bei der Stadtpolizei Martigny zu l\u00f6sen: 50.\u2013/Monat, 550.\u2013/Jahr f\u00fcr den Parkplatz Les Neuvilles (7 Min. zu Fuss vom Bahnhof) und 100.\u2013/Monat, 1100.\u2013/Jahr f\u00fcr den Parkplatz am Busbahnhof. Diese Abos sind ohne Bahnabo erh\u00e4ltlich.", "didok": 1500, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501500", "stationsbezeichnung": "Martigny", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.07912247583, 46.1058273015]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "22919a53e3e43e5f0fc31c7f0fde24c7ccc1e28e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Aigle Gare", "geopos": [46.3168441199, 6.9636800936], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 347.0, "parkrail_bemerkung": "Verwaltung der Parkpl\u00e4tze der SBB und der Gemeinde / Gemeindeanlage f\u00fcr 30% der Parkpl\u00e4tze nur bis 22 Uhr zug\u00e4nglich, f\u00fcr die anderen 70% durchg\u00e4ngig offen. / Stundentarif: CHF 1.-/Stunde, min. 2 Stunden.", "didok": 1400, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501400", "stationsbezeichnung": "Aigle", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9636800936, 46.3168441199]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7cf321edcacdfc6ef2f32f045fe21db0071b2889", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Renens (VD) Gare", "geopos": [46.5370287879, 6.57893884264], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_bemerkung": "Wegen Bauarbeiten ist das P+Rail-Angebot am Bahnhof Renens bis voraussichtlich Ende 2018 nicht verf\u00fcgbar.", "didok": 1118, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501118", "stationsbezeichnung": "Renens VD"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.57893884264, 46.5370287879]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "925e73c26f08d0085dce7375057a6c4c7d513563", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Villeneuve (VD) Gare", "geopos": [46.3983659275, 6.92699984758], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_bemerkung": "Stundentarif: CHF 1.-/Stunde.", "didok": 1303, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501303", "stationsbezeichnung": "Villeneuve", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92699984758, 46.3983659275]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "faee3441ed2f4bd44b6ce24efb0e07a2d5a6c500", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Vevey Gare", "geopos": [46.4629974303, 6.84345000982], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur vor Ort / Warteliste / Kein Stundentarif.", "didok": 1200, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501200", "stationsbezeichnung": "Vevey", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84345000982, 46.4629974303]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "13cb495816fb85a65988df7b0b694f9794d7e5bd", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1385417213, 7.038363732], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "parkrail_bemerkung": ".", "didok": 1405, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501405", "stationsbezeichnung": "Vernayaz", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.038363732, 46.1385417213]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3f1a208beb953c2c384b475bff1e9a310d2786e1", "fields": {"didok": 1126, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 11.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501126", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.4741966711, 6.78458954595], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Rivaz", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.78458954595, 46.4741966711]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3818c4da84fe822d06d5fe052aeb0c28d9b47d78", "fields": {"didok": 1123, "geopos": [46.4953325352, 6.70728469954], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501123", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Villette VD"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.70728469954, 46.4953325352]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5b757487e9d4f4f0f399015c607caa05f9132728", "fields": {"didok": 1424, "geopos": [46.3372911702, 6.89757423459], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501424", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Vouvry"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.89757423459, 46.3372911702]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f2dca9f57c3f2658c7c30cae32531e36493e01d4", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 10.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cd16c1e71c97b58eb2c3744f9e4239f45e27f765", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "94b1e4b2d098284f4bf6262cc611dda43750857f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 36.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "852fdec5f3c888840e482d327e23486f628a0916", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "24f90ef32e5e7a30337a167acb8c540a771e7a5a", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 8.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "768f82373179a0ba8f3830ab04d9b4dd7109a504", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 5.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b2689168d7bed89a378de396c884225baed8ec2c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 4.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ad885ddae48cb043ce809bed3f664bfa5253d351", "fields": {"didok": 25, "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500025", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.4672660009, 7.78720690694], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Itingen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78720690694, 47.4672660009]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d580e8b355f09c2eadd764d4fedb074d1a7607c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gelterkinden Bahnhof", "geopos": [47.4658812396, 7.84765271265], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 88.0, "didok": 27, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500027", "stationsbezeichnung": "Gelterkinden", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84765271265, 47.4658812396]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "192c7489a4483fddc9b92ec8f723f349acd7b332", "fields": {"didok": 32, "geopos": [47.4390111569, 7.85146338126], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500032", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Sommerau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.85146338126, 47.4390111569]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7f193205bb1843005732c5a318ab521d926be5e9", "fields": {"didok": 103, "geopos": [47.2392372997, 7.30576524542], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500103", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Sorvilier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.30576524542, 47.2392372997]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5d700f240fc3029b84324e614dba2cb57f1fee06", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3428223281, 7.3179306259], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "didok": 120, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500120", "stationsbezeichnung": "Court\u00e9telle", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.3179306259, 47.3428223281]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "949047e125d96335e9b61e10375a115237ea890c", "fields": {"didok": 122, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 36.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500122", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3366812155, 7.24684027661], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bassecourt", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24684027661, 47.3366812155]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "090f5a94f525146f8dcecafa6ba5a01df27fba44", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3352002384, 7.20929652415], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 123, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500123", "stationsbezeichnung": "Glovelier", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20929652415, 47.3352002384]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "053f35128483f7ad4be765acdf22f8e345de13a3", "fields": {"didok": 135, "geopos": [47.2388419265, 7.25415352503], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500135", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Pontenet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25415352503, 47.2388419265]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fcdd02055b96715cc5a6d6e3445361e99dbc8e33", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1949438967, 7.42836206864], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 203, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500203", "stationsbezeichnung": "Bettlach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.42836206864, 47.1949438967]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aeb32707bb215ab9ef2c2616571c87e89f0c24f6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2006188377, 7.45662984225], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 204, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500204", "stationsbezeichnung": "Selzach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.45662984225, 47.2006188377]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d4b3cc60a95993db731a691ab239ee73b7cce9f8", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2171432544, 7.58351524915], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 208, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500208", "stationsbezeichnung": "Luterbach-Attisholz", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58351524915, 47.2171432544]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dc04252f394e7164a026ac54a95b2703fc3b0950", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/olten-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation\r\nIm Winterhalbjahr ist der Velobestand stark reduziert. Reservation nur auf Anfrage m\u00f6glich.", "didok": 218, "geopos": [47.3519295325, 7.907688105], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "mietvelo_anzahl": 4.0, "tunummer": 1, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ende Rampe Perron 1, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Olten, Aarburg, Dulliken, Oberg\u00f6sgen, Rickenbach, Starrkirch-Wil, Trimbach, Wangen, Winznau\r\nPartner: Taxi A. Bur AG, Olten", "parkrail_anzahl": 108.0, "parkrail_bemerkung": "CHF 2.\u2013 pro Stunde / ab 4 Std jede weitere Stunde CHF 1.\u2013 / Tageskarte nur am Schalter / Verkauf Jahreskarte nur vor Ort, es besteht eine Warteliste.", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500218", "stationsbezeichnung": "Olten", "parkrail_preis_jahr": 900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.907688105, 47.3519295325]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7441483be7516132fb47a569173af9337f6eb7b7", "fields": {"didok": 313, "geopos": [47.5458662882, 7.76802232018], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500313", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Rheinfelden Augarten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76802232018, 47.5458662882]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5d14dbd5d1b8375b2772a4c8d612473bf6d82daf", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1786594705, 5.99999627842], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail Abonnements SBB: Aufgrund der hoher Nachfrage, k\u00f6nnen nur die bestehenden Abonnements erneuert werden.", "didok": 1001, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501001", "stationsbezeichnung": "Plaine, La", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.99999627842, 46.1786594705]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a8bf2a1fb4d4b09e7f37acf2c8ffcd097bf0f471", "fields": {"didok": 1006, "geopos": [46.2223320008, 6.0769127207], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501006", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Meyrin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0769127207, 46.2223320008]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "710771c0cc761c26dc89ddc071f94d1fb61c55a5", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/geneve", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve Gare Cornavin", "geopos": [46.2102022669, 6.14245302875], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 0.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_bemerkung": "Parkhaus Cornavin im Untergeschoss des Bahnhofs, privat verwaltet und betrieben durch die Fondation des Parkings. Bedingungen und Tarife: https://www.geneve-parking.ch/fr/parkings/place-de-cornavin", "didok": 1008, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501008", "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14245302875, 46.2102022669]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17c47bdd2c9b687879b33aeffd3ad3a298da14cd", "fields": {"didok": 1011, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501011", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.2499433407, 6.14734101981], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Tuileries, Les", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14734101981, 46.2499433407]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3b45ef895d3fda80c391c1c3ae852805b2cb3360", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Nyon Gare", "geopos": [46.3844060313, 6.23597429701], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 101.0, "parkrail_bemerkung": "Jahreskarten ausgebucht. Monatskarten: Verkauf nur in Nyon unter bestimmten Voraussetzungen.", "didok": 1030, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501030", "stationsbezeichnung": "Nyon", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.23597429701, 46.3844060313]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8a52ec9b5cbfb949471aaff934a1fd861a0e4e77", "fields": {"didok": 1034, "geopos": [46.4712228249, 6.36299352204], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501034", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Perroy"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.36299352204, 46.4712228249]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "67a0e4a5c0c0f874b4a7288c36f9ed234a4347b2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4757395273, 6.39970400408], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 88.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail Abonnements SBB: Aufgrund der hoher Nachfrage, k\u00f6nnen nur die bestehenden Abonnements erneuert werden.", "didok": 1035, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501035", "stationsbezeichnung": "Allaman", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.39970400408, 46.4757395273]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c328fc242169c66d3456e134ce9bd7c1b87c0ed5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5291203863, 6.54050855527], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 13.0, "didok": 1045, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501045", "stationsbezeichnung": "Denges-Echandens", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.54050855527, 46.5291203863]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d6247fe185af248045f64e499c219031764ac5ba", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6967038907, 6.47811907461], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "didok": 1106, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501106", "stationsbezeichnung": "Croy-Romainm\u00f4tier", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.47811907461, 46.6967038907]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b417796809e17cb714f438d8c4bfca7fffb8b7e7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6980662731, 6.51890326658], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "didok": 1107, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501107", "stationsbezeichnung": "Arnex", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.51890326658, 46.6980662731]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8190175d4e591d5b8b1d25551123d28358bd7ada", "fields": {"didok": 1113, "geopos": [46.6876714456, 6.55933195932], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501113", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Bavois"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.55933195932, 46.6876714456]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11b37537bf1092272a125afffbe0ef1d6ea027e4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6571840947, 6.55242099774], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 1114, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501114", "stationsbezeichnung": "Ecl\u00e9pens", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.55242099774, 46.6571840947]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "030205157c98449337a0146da44266cadd991407", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1120, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lausanne Gare", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.5167786487, 6.62909314109], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_bemerkung": "Parking de la Gare, vom Privatunternehmen Vinci Park betrieben, Tel. 021 617 67 44.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Nord, neben Fly Rail Baggage, in N\u00e4he Eingang Aperto \r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Belmont, Bussigny, Echandons, Ecublens, Epalinges, Grandvaux, La Conversion, Lutry, Prilly, Pully, Renens\r\nPartner: Taxiphone Coop\u00e9rative, Lausanne", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501120", "stationsbezeichnung": "Lausanne"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.62909314109, 46.5167786487]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7b8b6fd00a8c3b60d79b423d6966044135feb47e", "fields": {"didok": 1122, "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 22.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 22.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lutry Gare", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [46.5037789699, 6.69061164399], "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_bemerkung": "Ca. 10 Parkpl\u00e4tze sind aufgrund von Bauarbeiten bis Ende Januar 2019 gesperrt. CHF 0.80/Stunde (Parkuhr).", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 22.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501122", "stationsbezeichnung": "Lutry", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.69061164399, 46.5037789699]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6fba2b2f792a4031af520e00d95acdaa5e8e84e1", "fields": {"didok": 1202, "geopos": [46.4478763825, 6.87711567196], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501202", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Burier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87711567196, 46.4478763825]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ab42452713ac900119a1e9ba2e21b44d0de0c522", "fields": {"didok": 1302, "geopos": [46.4176118611, 6.92785847954], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501302", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Veytaux-Chillon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92785847954, 46.4176118611]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5cb38ca525435d5e5df5c327716b62e773106f80", "fields": {"didok": 1420, "geopos": [46.2411990719, 6.98565622637], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501420", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Massongex"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.98565622637, 46.2411990719]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6fc4369b0a2562df48fbd9fd9dfcfe0aeab1ae1f", "fields": {"didok": 1509, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sierre / Siders Gare", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "geopos": [46.2921149792, 7.53283036255], "parkrail_anzahl": 135.0, "parkrail_bemerkung": "Vom 1. August bis 31. Dezember 2018 werden die Parkpl\u00e4tze aufgrund von Bauarbeiten reduziert. W\u00e4hrend dieser Zeit ist das Parkieren nur mit einem Abonnement m\u00f6glich.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501509", "stationsbezeichnung": "Sierre/Siders", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.53283036255, 46.2921149792]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "24bd2e1e68072681e8be9e9e2f480c605cf1ff4e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.192373647, 7.97744173598], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 62.0, "didok": 2005, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502005", "stationsbezeichnung": "Nebikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.97744173598, 47.192373647]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9bd069455c6d648dd2c4f7909669a3da345d7e29", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "0", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.1707889132, 8.09787795205], "parkrail_anzahl": 457.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502007", "tunummer": 1, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze der Stadt Sursee (Kiesplatz vis-\u00e0-vis Bahnhof, Kiesplatz hinter Restaurant Bahnhof, Ex-Therma Areal): Tageskarten nur an der Parkuhr und mit M\u00fcnz (CHF 10.\u2013 /Tag). Anlage SBB mit 50 Parkpl\u00e4tzen (geteerter und nummerierter Platz entlang der Gleise S\u00fcdseite): Preise/Bedingungen analog P+Rail der Stadt. P+Rail Bahnhof West Parking (Haselmatte): Tageskarte CHF 5.\u2013 Mo-Fr und CHF 4.\u2013 Sa-So, Monatskarten nur am SBB-Schalter in Sursee erh\u00e4ltlich (Pendlermonatskarte f\u00fcr CHF 80.\u2013 und Dauermietermonatskarte f\u00fcr CHF 110.\u2013). Weitere Parkm\u00f6glichkeiten im Parkhaus ;Leopold", "didok": 2007, "railtaxitext": "Bahnhof Sursee (Verkauf beim Parkhaus oder bei der Stadtverwaltung, Pendlermonatskarte f\u00fcr CHF 110.\u2013 und Dauermietermonatskarte f\u00fcr CHF 130.\u2013).", "veloparking_bemerkung_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sursee", "parkrail_preis_tag": 10.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.09787795205, 47.1707889132]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3bf58b710c7ab55e912e1cb872cdbffee4771aee", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sempach Bahnhof Sempach-Neuenkirch", "geopos": [47.1160520887, 8.19596739854], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "didok": 2009, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502009", "stationsbezeichnung": "Sempach-Neuenkirch", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.19596739854, 47.1160520887]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7ea6ff48c813b7dc2f1272b22b8c0908f81158c0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0909062076, 8.27317678808], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "didok": 2012, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502012", "stationsbezeichnung": "Rothenburg Dorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27317678808, 47.0909062076]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b2d72436d9d6bcfa3f2d53ecd9e583ac25410bd9", "fields": {"didok": 2019, "geopos": [47.2296890898, 8.24230319429], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502019", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Ermensee"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24230319429, 47.2296890898]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "db759426d412ea5f3340540012c69a23154bd8be", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Emmenbr\u00fccke Bahnhof", "geopos": [47.0705979582, 8.28255105833], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 89.0, "didok": 2021, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502021", "stationsbezeichnung": "Emmenbr\u00fccke", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28255105833, 47.0705979582]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c825976d1c50b59c37eead6baf481d2880ee6221", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1537643847, 8.31688138659], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "didok": 2023, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502023", "stationsbezeichnung": "Ballwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31688138659, 47.1537643847]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "16361adc17218afd9dc5c414b598177203ae2335", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1856838433, 8.28020982028], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "didok": 2025, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502025", "stationsbezeichnung": "Baldegg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28020982028, 47.1856838433]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d2c03b1bdd3c889d3497878593231335458ddbb", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.32175296, 7.98350900936], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "didok": 2100, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502100", "stationsbezeichnung": "Safenwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.98350900936, 47.32175296]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8250512ca0d0be682099324ddeaa0abcfe4224b6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3372920119, 8.0264455205], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "didok": 2101, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502101", "stationsbezeichnung": "K\u00f6lliken", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.0264455205, 47.3372920119]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0fb7852888a111fd566c0625f36e0f29b183a324", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Cham Bahnhof", "geopos": [47.1782423661, 8.45748408001], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 61.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf Monatsparkkarte nur gegen Vorweisen eines g\u00fcltigen Monatsabos, Verkauf Jahresparkkarte nur gegen Vorweisen eines g\u00fcltigen Jahresabos (TVZG, Streckenabo, Z-Pass, Interabo, GA).", "didok": 2203, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502203", "stationsbezeichnung": "Cham", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45748408001, 47.1782423661]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1538a6e326233ad81e5330b658ec44fc551e3839", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug G\u00fcterbahnhof / \u00d6kihof", "geopos": [47.1736230527, 8.51529569481], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 100.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 218.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten sind nur f\u00fcr Inhaber mit GA oder Abonnement bis Z\u00fcrich/Luzern und weiter erh\u00e4ltlich. Mit dem Zugerpass gilt kein Anspruch auf eine Monats- oder Jahreskarte.", "didok": 2204, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "stationsbezeichnung": "Zug", "parkrail_preis_jahr": 1000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51529569481, 47.1736230527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "81be9e3c557b9bb71eb0bb0b9ba44f2bff106030", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Bahnhof / P+R Gubelstrasse", "geopos": [47.1736230527, 8.51529569481], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 100.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 218.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten sind nur f\u00fcr Inhaber mit GA oder Abonnement bis Z\u00fcrich/Luzern und weiter erh\u00e4ltlich. Mit dem Zugerpass gilt kein Anspruch auf eine Monats- oder Jahreskarte.", "didok": 2204, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "stationsbezeichnung": "Zug", "parkrail_preis_jahr": 1000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51529569481, 47.1736230527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0d8cf00564ca53b233478ec939a86656f88a97ef", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Muri (AG) Bahnhof", "geopos": [47.2766601869, 8.3397982935], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 53.0, "didok": 2215, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502215", "stationsbezeichnung": "Muri AG", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.3397982935, 47.2766601869]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "32e9d4e8538359b6d186c354def64556f0aa12a2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.1945798603, 8.47842234624], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502227", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "didok": 2227, "stationsbezeichnung": "Steinhausen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.47842234624, 47.1945798603]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f187afbe448badbac88d0e96032f5a1064eca97c", "fields": {"didok": 2229, "geopos": [47.3809708849, 8.43033031194], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502229", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Urdorf Weihermatt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43033031194, 47.3809708849]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4407097d708841defdc4491c3f4fbc62ab97f4ba", "fields": {"didok": 2230, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Chollerm\u00fcli", "geopos": [47.1804713352, 8.48576089261], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502230", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Zug Chollerm\u00fcli"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.48576089261, 47.1804713352]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ca154c5b71e6818711c9022e508f708d4a26d15f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3001, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3914808361, 8.4889402654], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503001", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4889402654, 47.3914808361]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5300a0e26fcc2899c1feed465d9b4cab13bebfa7", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3003, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Stadelhofen / M\u00fchlebachstrasse", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3666105569, 8.54846647022], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503003", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Stadelhofen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54846647022, 47.3666105569]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a674c06076d47e8afe325352e18590bf679213fa", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3006, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Wattstrasse", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.4115288802, 8.54411523121], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54411523121, 47.4115288802]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a03e137cb1a3ddb0a7cf6988f7f37b1ef9ef8db3", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3008, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503008", "tunummer": 1, "geopos": [47.4209123371, 8.5085656936], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Affoltern"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5085656936, 47.4209123371]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a8a11e499cb9117cde6fa7ca185b6dfc6d544cf", "fields": {"didok": 3020, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Prime Tower", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3851946908, 8.51710646094], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503020", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51710646094, 47.3851946908]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a5cdc49e0ad651446e3c5c3301f7b1c674f2c820", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Erlenbach (ZH) Bahnhof", "geopos": [47.3057853122, 8.59150489466], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "didok": 3102, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503102", "stationsbezeichnung": "Erlenbach ZH", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59150489466, 47.3057853122]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "859f1d7f956bc887f5f6ab0155b5f3b0919b37b0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00e4nnedorf Bahnhof", "geopos": [47.2534223208, 8.69233239506], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 3106, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503106", "stationsbezeichnung": "M\u00e4nnedorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.69233239506, 47.2534223208]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d52cad6b7223d597b7a5ad999294d5a4cbf9a83", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St\u00e4fa Bahnhof", "geopos": [47.2405237212, 8.72163122186], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 70.0, "didok": 3107, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503107", "stationsbezeichnung": "St\u00e4fa", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72163122186, 47.2405237212]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fe66da1a1c959272d40cc9cda70e6f635439ab5b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Uznach Bahnhof", "geopos": [47.2242754695, 8.98067539571], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 111.0, "didok": 3116, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503116", "stationsbezeichnung": "Uznach", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.98067539571, 47.2242754695]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8cd88734c40f5c977e41877baf4b2345169d9581", "fields": {"didok": 3117, "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2179781456, 9.02241755712], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_bemerkung": "Monatsabos nur in Uznach erh\u00e4ltlich.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503117", "stationsbezeichnung": "Kaltbrunn", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02241755712, 47.2179781456]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dccc40fe3163b18e723732217d3e2d9a6a276fc5", "fields": {"didok": 3120, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Jona", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "geopos": [47.230969801, 8.8345980429], "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Keine Jahres oder Monatsparkabonnements verf\u00fcgbar.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503120", "stationsbezeichnung": "Jona"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.8345980429, 47.230969801]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a45691a52d5688d1fc9a90fc9f73317d4e1ad481", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/de/velostationen/wetzikon/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wetzikon (ZH) Bahnhof", "geopos": [47.3180331432, 8.79226951209], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 116.0, "didok": 3123, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503123", "stationsbezeichnung": "Wetzikon", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79226951209, 47.3180331432]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17e283b882fac6e8b3a4a5a8de23727d089a1da5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.333298028, 8.92327465614], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "didok": 3136, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503136", "stationsbezeichnung": "Fischenthal", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.92327465614, 47.333298028]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "27258446c2a5f2355c8b7af8ef4dff1f6a0bd9fd", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberrieden Bahnhof", "geopos": [47.2796754088, 8.57844974795], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "didok": 3203, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503203", "stationsbezeichnung": "Oberrieden", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57844974795, 47.2796754088]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d92a0db9ceb35db57b5d441e5deb14142119e9ad", "fields": {"didok": 3208, "geopos": [47.2009791623, 8.72716324608], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503208", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "B\u00e4ch"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72716324608, 47.2009791623]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a70aebdffe9704d7a6aeced92a1e61963f8740a0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1763838553, 8.93876288214], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "didok": 3222, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503222", "stationsbezeichnung": "Sch\u00fcbelbach-Buttikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.93876288214, 47.1763838553]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6f2078b0964e1b0f36d9ce7db867e0e7fde67655", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3851215525, 8.75026509676], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 78.0, "didok": 3302, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503302", "stationsbezeichnung": "Fehraltorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75026509676, 47.3851215525]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3ca82da32a51ad4d76ba5416e1a55967d9832290", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Dietlikon Tel 044 835 82 82", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Dietlikon Bahnhof", "geopos": [47.4201947418, 8.61925589067], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 299.0, "parkrail_bemerkung": "G\u00fcltig f\u00fcr PP am Bhf (60) und Schwimmbad Faisswiesen (240) / Bezug am SBB-Schalter u. Gemeindehaus.", "didok": 3306, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503306", "stationsbezeichnung": "Dietlikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61925589067, 47.4201947418]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b33da24bd4a460045bdcbc71fe8feaa1bee6efe1", "fields": {"didok": 3401, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_anzahl": 63.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503401", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [47.5485571928, 8.52403632788], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Glattfelden", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52403632788, 47.5485571928]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "53ddd1d5b7a6d6e55322136ede173f97caffcf8f", "fields": {"didok": 3408, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_anzahl": 14.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503408", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.569967429, 8.32711190205], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Rekingen AG", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.32711190205, 47.569967429]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "799ab2b68f09fcdc5337582682a17fc628c1f56f", "fields": {"didok": 3415, "geopos": [47.5653831658, 8.37365327646], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503415", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "R\u00fcmikon AG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.37365327646, 47.5653831658]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c807ceba60c66598c566ee4b24e761d70d4b84fb", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/staedte/schaffhausen.htm", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 3424, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_preis_tag": 15.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 2.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "geopos": [47.6982814692, 8.6327284859], "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6327284859, 47.6982814692]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b209d4e42a6fa4c6143e06d058f6909ca2aae08c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/staedte/schaffhausen.htm", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 3424, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_preis_tag": 15.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "geopos": [47.6982814692, 8.6327284859], "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6327284859, 47.6982814692]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1f4ac2030ad54f8e3aab6dc260f47ba393ebd036", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Turgi Bahnhof", "geopos": [47.4917545162, 8.25344123675], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 142.0, "didok": 3503, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503503", "stationsbezeichnung": "Turgi", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.25344123675, 47.4917545162]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bab2716a098d088bb9f2cf858441512dc110cfa4", "fields": {"didok": 3505, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wettingen Bahnhof", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.4596367944, 8.3159863528], "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503505", "stationsbezeichnung": "Wettingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.3159863528, 47.4596367944]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f6f4fa785476a4064f1e71b31354569e7a1f4856", "fields": {"didok": 4000, "geopos": [46.5146692019, 6.65798812442], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504000", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Pully-Nord"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.65798812442, 46.5146692019]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "523bb228e1a73d8ceda1b7871cad1a23ea25ff0f", "fields": {"didok": 4007, "geopos": [46.5083872786, 6.78564812794], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504007", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Moreillon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.78564812794, 46.5083872786]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2f3f2befad666c866960bf89b7cae864d3fdf9d7", "fields": {"didok": 4024, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 11.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504024", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.7205784272, 6.96063985388], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Villaz-St-Pierre", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.96063985388, 46.7205784272]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fbd6ebd6415e5e5c189ab3a0173f12a5d2b597de", "fields": {"didok": 4025, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 15.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504025", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.7492007014, 7.00043211139], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Ch\u00e9nens", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00043211139, 46.7492007014]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d2b916f9255f16989bd2235727066fb63025a5dc", "fields": {"geopos": [46.8032670642, 7.15102324519], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4100, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 135.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Parking Gare routi\u00e8re - Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.\u2013, Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00), Verkauf nur vor Ort / Parking Ancienne Gare (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf nur vor Ort.", "stationsbezeichnung": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_preis_tag": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15102324519, 46.8032670642]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "25fbb2016e853828c45de121f54c8f476714a9ab", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8444961926, 6.84295890069], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 17.0, "didok": 4132, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504132", "stationsbezeichnung": "Estavayer-le-Lac TPF", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84295890069, 46.8444961926]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f1983cc2d36ec76de19d2465adbaf58b500f7459", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8186006837, 6.97748421108], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 4136, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504136", "stationsbezeichnung": "Cousset", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.97748421108, 46.8186006837]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "519682e532da18903380603a5745d6b26d3ae151", "fields": {"didok": 4137, "geopos": [46.8284488203, 7.01162043632], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504137", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "L\u00e9chelles"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.01162043632, 46.8284488203]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "448b963d074581e1115f42bb9b6e91d03c8d5950", "fields": {"didok": 4201, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_anzahl": 40.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504201", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [46.8062699548, 6.6419368926], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Grandson", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6419368926, 46.8062699548]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2985f0e7e39423e79f033b46fb197bda38ad674c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9676392173, 6.84886986434], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 4209, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504209", "stationsbezeichnung": "Colombier", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84886986434, 46.9676392173]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "23de5740b8b46936a47a13868f80215fd7e62254", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9424047306, 6.67656029661], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "didok": 4215, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504215", "stationsbezeichnung": "Travers", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.67656029661, 46.9424047306]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "69dfa301840fc1badbb2ef5563b22a050796588a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9796312118, 6.87770603996], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 37.0, "didok": 4219, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504219", "stationsbezeichnung": "Auvernier", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87770603996, 46.9796312118]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "89993c9cedaf2f3fd16f990c8fa7be9071e13364", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0145655009, 6.98210841908], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 45.0, "didok": 4222, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504222", "stationsbezeichnung": "St-Blaise CFF", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.98210841908, 47.0145655009]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b6bf3f772361b2b1b7a618d1bd8cb29e7d595f7", "fields": {"didok": 4231, "geopos": [46.9855183801, 6.899149402], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504231", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Deurres, Les"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.899149402, 46.9855183801]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7f7b35a1b277b2c9697d1bb35dac28c9889d607e", "fields": {"didok": 4235, "geopos": [46.9913737523, 6.84283726495], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504235", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Montmollin-Montezillon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84283726495, 46.9913737523]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "72652fa95cb9966c70833b545a97ad2d3bd84e2d", "fields": {"didok": 4303, "geopos": [47.1894830754, 7.22538868069], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504303", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Heutte, La"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22538868069, 47.1894830754]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4bdc7cebfabd07210bea24c3637cc86c18810111", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1951382943, 7.16875443477], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "didok": 4304, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504304", "stationsbezeichnung": "Sonceboz-Sombeval", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.16875443477, 47.1951382943]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "eda44b0a0e6b75d682973764c2a04f950c44b0f5", "fields": {"didok": 4305, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 5.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504305", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1933880076, 7.14465464697], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Corg\u00e9mont", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.14465464697, 47.1933880076]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "90f075afdf24a98e0d2b876f9484b3462901c06f", "fields": {"didok": 4306, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 18.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504306", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1893284366, 7.10729623806], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Cort\u00e9bert", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.10729623806, 47.1893284366]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "076e9b82db9e5798f06131e9dc33d86a7f5c482f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St-Imier Gare", "geopos": [47.151698154, 7.00121493749], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "didok": 4310, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504310", "stationsbezeichnung": "St-Imier", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00121493749, 47.151698154]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "45560109f7dc1fe3572e4ed776b36b92351aeca2", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 1.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "711750e13efda36f3066613a61e166f4ccd7d4cc", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 2.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "55f43ad0da9ded415a3688d7c99917d689444d75", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "mietvelo_anzahl": 43.0, "geopos": [46.5275264817, 8.6086051345], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 5201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086051345, 46.5275264817]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c727c18579f916406ec495f00f22438fa6e6d0bf", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "mietvelo_anzahl": 6.0, "geopos": [46.5275264817, 8.6086051345], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 5201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086051345, 46.5275264817]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0ff4bc11fc1a23387e5f46eb44a35b17f6728800", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/de/velostationen/lyss/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lyss Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0763151407, 7.30629081519], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 116.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten am Schalter.", "didok": 4414, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504414", "stationsbezeichnung": "Lyss", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.30629081519, 47.0763151407]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "982bdf4a9e500d48f88194d0260b69e4e4df1519", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1239793633, 8.92528147891], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_bemerkung": "15 Parkpl\u00e4tze auf der Nordseite (f\u00fcr die Jahres- und Monatskarten-Kunden) und 10 Parkpl\u00e4tze auf der S\u00fcdseite mit Parkzeituhr.", "didok": 5216, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505216", "stationsbezeichnung": "Rivera-Bironico", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.92528147891, 46.1239793633]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "367e6728cfda28fe591760491cea7b62cecb574a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0501422644, 8.38304450517], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 13.0, "didok": 5001, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505001", "stationsbezeichnung": "Meggen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.38304450517, 47.0501422644]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "938df429e739a79a63a0235d1e999fd253ca88c1", "fields": {"didok": 5112, "geopos": [46.9017256462, 8.62429304308], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505112", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Tickets f\u00fcr Stunden- und Tagesparking vor Ort an der Parkuhr erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Fl\u00fcelen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62429304308, 46.9017256462]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c3bb9b20f45f5fa1c8ce884e792119d359450a61", "fields": {"didok": 4308, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 4.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504308", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1729358067, 7.05412061848], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Cormoret", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.05412061848, 47.1729358067]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "04c56ee829cac131fa157d95def448ac620d0293", "fields": {"didok": 4302, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504302", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1897281967, 7.24701400432], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Reuchenette-P\u00e9ry", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24701400432, 47.1897281967]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ba5489b8f9d6913f22814bfc75281173a1898d4a", "fields": {"geopos": [46.8530797552, 9.52892561961], "mietvelo_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_monat": 120.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.chur.ch/de/politikundverwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=21113", "didok": 9000, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station;; Kontakt: 051 228 53 04", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Unterf\u00fchrung Ausgang G\u00fcrtelstrasse, Ende Rampenaufgang\r\nEinsatzgebiet: Stadt Chur\r\nPartner: Rhi-Taxi GmbH, Chur", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 121.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Einfahrt Parkhaus: G\u00fcrtelstrasse 48.", "stationsbezeichnung": "Chur", "parkrail_preis_jahr": 1200.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chur Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509000"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.52892561961, 46.8530797552]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11b0525742d931327d6fbee8c82a5904a504eae0", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 422 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "didok": 8005, "geopos": [47.0606957305, 7.62168894507], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 12.0, "mietvelo_anzahl": 50.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 155.0, "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "stationsbezeichnung": "Burgdorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62168894507, 47.0606957305]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7619a9a4602b50d9c2699e4a32d5060c540be081", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Worb Bahnhof", "geopos": [46.9152218276, 7.56483999982], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten am Schalter in Worb Dorf (RBS) erh\u00e4ltlich", "didok": 8200, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508200", "stationsbezeichnung": "Worb SBB", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.56483999982, 46.9152218276]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "011922d2c5dc558260e1b9f880d25b3e453a5db7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0530610496, 8.2570965354], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 8219, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508219", "stationsbezeichnung": "Littau", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.2570965354, 47.0530610496]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4ab87e032babd331b95114f208c264a11d2fdd27", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9216924283, 7.84613113265], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 41.0, "didok": 8208, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508208", "stationsbezeichnung": "Trubschachen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84613113265, 46.9216924283]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e93d560724803ff70d005089178396cc57815818", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9936910245, 8.06235072562], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "didok": 8213, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508213", "stationsbezeichnung": "Entlebuch", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.06235072562, 46.9936910245]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "187599fc5158fe600b909e4662027dec422bc4a9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0038340592, 9.52919552142], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 9003, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509003", "stationsbezeichnung": "Maienfeld", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.52919552142, 47.0038340592]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d13f0a7d8be83a6f63669c0bf98a4aa7c359cab", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9481501375, 7.74728949511], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 8206, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508206", "stationsbezeichnung": "Emmenmatt", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.74728949511, 46.9481501375]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "05e8b0eac626c9076b199df6f86ed0a5e10effe1", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0637570394, 7.58131288633], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "didok": 8004, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508004", "stationsbezeichnung": "Lyssach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58131288633, 47.0637570394]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5a86f6ac1dbeb2530d0646cd26ccd5657f91d209", "fields": {"didok": 8101, "geopos": [47.2516286412, 7.81490475887], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508101", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Roggwil-Wynau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.81490475887, 47.2516286412]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "94bae9068261c3bd4bdff3d3fe47c114d3a2bc3a", "fields": {"didok": 5300, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lugano Stazione", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 12.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 100.0, "geopos": [46.0055057275, 8.94687441524], "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_bemerkung": "Ab 14.7.2018: P+Rail S\u00fcd mit Barriere, 116 Pl\u00e4tze: Bezahlung an der zentralen Parkuhr, SBB Benutzer lassen ihr Parkticket am Schalter validieren und bezahlen einen reduzierten Tarif. P+Rail Nord, 62 Pl\u00e4tze, und P+Rail via Basilea, 17 Pl\u00e4tze, die am Schalter, online oder \u00fcber die App gemietet werden k\u00f6nnen.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Agno, Bioggio, Lamone-Cadempino, Lugano-Paradiso, Maroggia-Melano, Melide, Taverne-Torricella. Weitere Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Lugano Stazione.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Tele Taxi, Pregassona", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505300", "stationsbezeichnung": "Lugano", "parkrail_preis_jahr": 1000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94687441524, 46.0055057275]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "476a231a67d544a9d296cdc668552454b3a6e135", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rikon im T\u00f6sstal Bahnhof", "geopos": [47.4450032571, 8.79630774826], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_bemerkung": "Bis Ende September nur 6 statt 11 Parkpl\u00e4tze aufgrund Bauarbeiten.", "didok": 6005, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506005", "stationsbezeichnung": "Rikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79630774826, 47.4450032571]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "971f6b1597d1217e80e9be229da86f489db27c54", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1604416733, 8.97392431539], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 5415, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505415", "stationsbezeichnung": "S. Antonino", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97392431539, 46.1604416733]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88c56df4c6c8a28efea923fb66f9d7f8f5052fd8", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Tenero Stazione", "geopos": [46.1774682553, 8.85022179541], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 52.0, "didok": 5401, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505401", "stationsbezeichnung": "Tenero", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85022179541, 46.1774682553]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0bfa98352e352d342cb9bf18cc41350bda9a6463", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Elgg Bahnhof", "geopos": [47.4985287524, 8.86339187202], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 75.0, "didok": 6014, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506014", "stationsbezeichnung": "Elgg", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.86339187202, 47.4985287524]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3d9f3364115a8b2c59d50fee3a04f49c17b6fbb1", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1169976034, 8.77653228958], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "didok": 5408, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505408", "stationsbezeichnung": "Ranzo-S. Abbondio", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77653228958, 46.1169976034]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "93ae4f12e125fc16b5dfdd9c7bfafb70bf7e83ad", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.0942810833, 8.92858485104], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "didok": 5217, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505217", "stationsbezeichnung": "Mezzovico", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.92858485104, 46.0942810833]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9a50d705d6ab8deb43744ba59e38389f0c49a28a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3942126094, 8.85420315671], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 6009, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506009", "stationsbezeichnung": "Saland", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85420315671, 47.3942126094]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b7261015c082f807420417fc08454fa4a656ef05", "fields": {"didok": 5302, "geopos": [45.9557228958, 8.9483527013], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 54.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505302", "stationsbezeichnung": "Melide", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.9483527013, 45.9557228958]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0429f8462a877257988b548bfb71eaaf1a13f115", "fields": {"didok": 5301, "geopos": [45.9889500461, 8.94627572854], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505301", "stationsbezeichnung": "Lugano-Paradiso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94627572854, 45.9889500461]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b36e15369a813606175e7b2d1cb44392169c90ed", "fields": {"didok": 6206, "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 21.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 21.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wil (SG) Bahnhof", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 12.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.4624092373, 9.04098327921], "parkrail_anzahl": 83.0, "parkrail_bemerkung": "Preise und Online-Ticket nur g\u00fcltig f\u00fcr Parkpl\u00e4tze im Aussenbereich. Weitere Pl\u00e4tze in der WIPA, Preise unter http://www.wipa-parking.ch/home.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 21.00", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Sirnach, Bronschhofen, Schwarzenbach, Rickenbach TG, Algertshausen, Zuzwil, Henau, Wilen bei Wil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Umwelt Taxi Schwendimann", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506206", "stationsbezeichnung": "Wil", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04098327921, 47.4624092373]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "92bef36630a8e4da8a96308b2111c41a97955590", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/st-gallen-2/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Bahnhof / Fachhochschule", "geopos": [47.4231790668, 9.36987712043], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 15.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 150.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 6302, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506302", "stationsbezeichnung": "St. Gallen", "parkrail_preis_jahr": 1500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.36987712043, 47.4231790668]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d3c2d226013fc3833181a81881ae77383021e757", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/st-gallen-2/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Bahnhof", "geopos": [47.4231790668, 9.36987712043], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 15.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 150.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 6302, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506302", "stationsbezeichnung": "St. Gallen", "parkrail_preis_jahr": 1500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.36987712043, 47.4231790668]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "264122f4c17f26b47b6242fbde2428a65429e5ff", "fields": {"didok": 6300, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Winkeln Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.4039256735, 9.30083970711], "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506300", "stationsbezeichnung": "St. Gallen Winkeln", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.30083970711, 47.4039256735]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1dbc93a005dfec5012df0da804de1e7ef684f457", "fields": {"didok": 6301, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Bruggen Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.4072003987, 9.32964579651], "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506301", "stationsbezeichnung": "St. Gallen Bruggen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.32964579651, 47.4072003987]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1e8eeb3d7905368468c5564450c87c353195651b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Arbon Bahnhof", "geopos": [47.5105854479, 9.43333858591], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 6308, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506308", "stationsbezeichnung": "Arbon", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.43333858591, 47.5105854479]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5a7f875aa4582bcc579358fcfceedd2e317e6ae3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4747707737, 9.41437284119], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 6304, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506304", "stationsbezeichnung": "M\u00f6rschwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.41437284119, 47.4747707737]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0d0f2a7931b46d3f61b4b2dab963721ed0ebca6f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8189418961, 7.57549215033], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 73.0, "didok": 7008, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507008", "stationsbezeichnung": "Kiesen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.57549215033, 46.8189418961]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "755c99b0dd5bbe6e64d533ead294a0ffe6e30a2c", "fields": {"didok": 6319, "carsharing_standort_bezeichnung": "Altst\u00e4tten (SG) Stadt Bahnhof", "geopos": [47.3742291734, 9.55651096481], "parkrail_anzahl": 58.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506319", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_bemerkung": "Geb\u00fchrenpflichtige Anlage auf Gemeindegebiet.", "stationsbezeichnung": "Altst\u00e4tten SG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.55651096481, 47.3742291734]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "467f19814ceb3610271a15e0904d6d68861c2d45", "fields": {"didok": 6307, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 22.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506307", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.493176824, 9.46337580999], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Horn", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.46337580999, 47.493176824]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3a15b3016fa8c35e3170a85bc5041f567fb8b928", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Wankdorf City / Rosalia-Wenger-Platz", "geopos": [46.9678193517, 7.46546497644], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 150.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_bemerkung": "Wegen Bauarbeiten sind die Parkpl\u00e4tze bis 2019 nicht benutzbar.", "didok": 16161, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516161", "stationsbezeichnung": "Bern Wankdorf", "parkrail_preis_jahr": 1500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.46546497644, 46.9678193517]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1c1ba3b99877bbb04b5d399ebe105a67df46ad9f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Wankdorf Bahnhof", "geopos": [46.9678193517, 7.46546497644], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 150.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_bemerkung": "Wegen Bauarbeiten sind die Parkpl\u00e4tze bis 2019 nicht benutzbar.", "didok": 16161, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516161", "stationsbezeichnung": "Bern Wankdorf", "parkrail_preis_jahr": 1500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.46546497644, 46.9678193517]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f327af59368650dfdf5d755fa8228eb11d47ff71", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 4128, "mietvelo_anzahl": 86.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9253915414, 7.11537589102], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11537589102, 46.9253915414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3863ae6fb5c9e4270d615401b87b82d814c8eef0", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 4128, "mietvelo_anzahl": 100.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9253915414, 7.11537589102], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11537589102, 46.9253915414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f6d4d8bf1c95e02b970ce3fc9b277e0e260f8f25", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 4128, "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9253915414, 7.11537589102], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11537589102, 46.9253915414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "309fa11e34edd550b44ef9d72307e8fe763f7b83", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8884845444, 7.31956255072], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "didok": 4103, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504103", "stationsbezeichnung": "Flamatt", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.31956255072, 46.8884845444]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "69e74a0e4aed47a3ff0076511515bb3a191983df", "fields": {"didok": 7003, "geopos": [46.9343142711, 7.50550149434], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507003", "stationsbezeichnung": "G\u00fcmligen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.50550149434, 46.9343142711]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3cb4bbb704e2ca91e451e213bb6589900188211c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB Intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern. Tageskarten am Billettautomaten erh\u00e4ltlich", "didok": 17096, "stationsbezeichnung": "Niederried ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f5ecadb34500ad5a31bad6324fd0e859fcaa9d9d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern.", "didok": 17091, "stationsbezeichnung": "Lungern ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6dd752df3d7efc43d227dd3a0d4a1fed3326c986", "fields": {"didok": 211, "geopos": [47.2703963923, 7.69480825358], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500211", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Niederbipp"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69480825358, 47.2703963923]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c9f55c906b1f19cc4956680d24bf173d79c9cd02", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bf09bbdc914528216271df02b8843efba0aeaeff", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 85.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c974beb1cd26ecda4857bef2a16eeb3a2dcffe5e", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8ff1b4d2e0f05cc7fa2454ceaa350dc04f4f62d4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5064325739, 8.68090851224], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 20.0, "didok": 6043, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506043", "stationsbezeichnung": "Winterthur W\u00fclflingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68090851224, 47.5064325739]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f14c339836052d21b4aa41cb9a3a90b5e12fc7ed", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Dachsen Bahnhof", "geopos": [47.6670843791, 8.61379705884], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "didok": 6049, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506049", "stationsbezeichnung": "Dachsen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61379705884, 47.6670843791]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ef57e2fe432e9231cf35dffa330143ae4c18bf09", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5881673349, 9.01550138775], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 24.0, "didok": 6103, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506103", "stationsbezeichnung": "M\u00fcllheim-Wigoltingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.01550138775, 47.5881673349]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3925a3759cf5fa6718a26a6d0303c0aa05f42c58", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5696197047, 8.75762721172], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "didok": 6022, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506022", "stationsbezeichnung": "Thalheim-Altikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75762721172, 47.5696197047]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e22406410f427a8a155e541e05cccd2102c395f5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4986756956, 8.79499713285], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "didok": 6015, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506015", "stationsbezeichnung": "R\u00e4terschen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79499713285, 47.4986756956]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c81d1fc7e87266a58e09edfa803260d124a6bb05", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5828184065, 9.0621817582], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 6104, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506104", "stationsbezeichnung": "M\u00e4rstetten", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.0621817582, 47.5828184065]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "308a6eeddf1f85f03debfd18cdd03e9d7c4f382d", "fields": {"didok": 6044, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur T\u00f6ss Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4898075094, 8.70929159585], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506044", "stationsbezeichnung": "Winterthur T\u00f6ss"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70929159585, 47.4898075094]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bef93200bcf259630ed5d9903ec5f01f2724ab68", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0453635269, 9.44539562754], "mietvelo_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 326.0, "didok": 9411, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "stationsbezeichnung": "Sargans", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44539562754, 47.0453635269]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "932723df19dcddd3e5df76cd159a70d2f7fcb7a4", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0453635269, 9.44539562754], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 326.0, "didok": 9411, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "stationsbezeichnung": "Sargans", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44539562754, 47.0453635269]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b959a89ec11d6219c2604c8ce663e867397fffe4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bad Ragaz Bahnhof", "geopos": [47.0103066077, 9.50521579767], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_bemerkung": "Abos am Schalter.", "didok": 9004, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509004", "stationsbezeichnung": "Bad Ragaz", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50521579767, 47.0103066077]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "85cf5b29b0dea6bfc6fea18df7191be2bd74ae8d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2414442444, 9.50232064245], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "didok": 9402, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509402", "stationsbezeichnung": "Salez-Sennwald", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50232064245, 47.2414442444]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cb3d90533567a82574f70f2aa9c51c573ce9e055", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1138559734, 9.25500777055], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 3.0, "didok": 9416, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509416", "stationsbezeichnung": "Unterterzen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.25500777055, 47.1138559734]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bf2c4733bcdf3b007f1c08936c4f40e57ca5900c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0966128468, 9.34791662857], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 9413, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509413", "stationsbezeichnung": "Flums", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.34791662857, 47.0966128468]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "603fc72abf1a467057df05a54e1e11dd65975006", "fields": {"didok": 9412, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509412", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.053743904, 9.41774577748], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "stationsbezeichnung": "Mels", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.41774577748, 47.053743904]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7ab4f544ee16754dd0936d9f150b410ea4b97846", "fields": {"didok": 9406, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509406", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [47.1253714782, 9.49382469899], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sevelen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.49382469899, 47.1253714782]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bd1829a0c6459ead5be7e1ca7c4ce1cbb72d5068", "fields": {"didok": 15993, "geopos": [47.1831330124, 8.5170440227], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515993", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Baar Lindenpark"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5170440227, 47.1831330124]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a314dc723d26dc02dbb1cc4c9bc038f530344c5f", "fields": {"didok": 9419, "geopos": [47.1299176628, 9.09469076758], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509419", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Weesen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.09469076758, 47.1299176628]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "09f466799565b4e66ded84fb38983151b18a04cb", "fields": {"didok": 17336, "geopos": [47.053927868, 8.33728023957], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8517336", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Luzern Verkehrshaus"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.33728023957, 47.053927868]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "da879b046b786b7ef55bcd4e2b196498b52f8ee5", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96b628c951000cc0251cbbec34dcdedf2cea698b", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 4.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88cb170add455b97e06883fe6f59421c7eeb8395", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 36.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1cb79ce45435d2fef6491e7fcd8f791903647724", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 4.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f25b1326bda0b587b9e6d84468111fb4d1be1fa5", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 8.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a748c332ab1179a043d74022ee90d655742a9bc0", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 36.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6621d3f8af1fcff32c661b6067bb3657596f3943", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 2.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3f1d503e3c1abf78013a882b0a9f1d900253ec8e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Bahnhof", "geopos": [47.1736230527, 8.51529569481], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 100.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 218.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten sind nur f\u00fcr Inhaber mit GA oder Abonnement bis Z\u00fcrich/Luzern und weiter erh\u00e4ltlich. Mit dem Zugerpass gilt kein Anspruch auf eine Monats- oder Jahreskarte.", "didok": 2204, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "stationsbezeichnung": "Zug", "parkrail_preis_jahr": 1000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51529569481, 47.1736230527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9124ab8a31cf2f1e6f4f9dfbb2a1bf100e23ddc3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gisikon Bahnhof Gisikon-Root", "geopos": [47.1213263146, 8.39477668629], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 29.0, "didok": 2201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502201", "stationsbezeichnung": "Gisikon-Root", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.39477668629, 47.1213263146]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dec8f460aae14d5309e4a3af368ef6bf5478985f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sch\u00f6nenwerd Bahnhof", "geopos": [47.3714221617, 8.00015594913], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 2112, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502112", "stationsbezeichnung": "Sch\u00f6nenwerd SO", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.00015594913, 47.3714221617]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "19be9748b1fabbce398159af486eaee94ff56ca6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4032880043, 8.12694494762], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 2114, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502114", "stationsbezeichnung": "Rupperswil", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.12694494762, 47.4032880043]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b9cdfe1e3964bca9b05c97dca261757c2991c2e8", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3542660407, 7.94648945968], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 2110, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502110", "stationsbezeichnung": "Dulliken", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94648945968, 47.3542660407]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8b9a6685dc5fa7cd1d7a47a86b36a0d9d9dd2a6f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.356386391, 7.97875336334], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 2111, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502111", "stationsbezeichnung": "D\u00e4niken", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.97875336334, 47.356386391]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "32cc1143b1834ba8a3181b56b5d8d87307c7878d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2587470381, 8.58980260632], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 29.0, "didok": 2208, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502208", "stationsbezeichnung": "Horgen Oberdorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58980260632, 47.2587470381]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "99af91446504e5edcbcce7c243b6004ae7b6723e", "fields": {"didok": 2120, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 2.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502120", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3019656073, 7.94169493557], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "K\u00fcngoldingen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94169493557, 47.3019656073]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "82b89a81778717e4e79928f01853ab312f9ecda3", "fields": {"didok": 2121, "geopos": [47.3199221956, 7.96318642397], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502121", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Walterswil-Striegel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.96318642397, 47.3199221956]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "acc3f68a6ae01ff6e0b36f19a9016ef4bda61ebe", "fields": {"didok": 2205, "geopos": [47.0986827694, 8.51692521124], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502205", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Walchwil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51692521124, 47.0986827694]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "80025b102a63c805a3e792a46e99cbda81d4ded4", "fields": {"geopos": [46.8032670642, 7.15102324519], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4100, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 135.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Parking Gare routi\u00e8re - Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.\u2013, Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00), Verkauf nur vor Ort / Parking Ancienne Gare (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf nur vor Ort.", "stationsbezeichnung": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_preis_tag": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15102324519, 46.8032670642]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "de9d7935b6a926c2d918fa3041ee6c05b14a882f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7660458572, 7.06503067751], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "didok": 4027, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504027", "stationsbezeichnung": "Neyruz", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06503067751, 46.7660458572]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "36707186dece14386ed16b72c47951efe40d07d6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8718587481, 7.28064281004], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "didok": 4113, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504113", "stationsbezeichnung": "W\u00fcnnewil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28064281004, 46.8718587481]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "544af9e933fab9f8ea9572457b1c16e14f976ad1", "fields": {"didok": 4029, "geopos": [46.7889298851, 7.09632979027], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504029", "stationsbezeichnung": "Matran", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.09632979027, 46.7889298851]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fd3735dd983059972ff19c5515f72783e687c025", "fields": {"didok": 4117, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "geopos": [46.9145625893, 7.36219395114], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 3.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 30.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504117", "stationsbezeichnung": "Oberwangen", "parkrail_preis_jahr": 300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.36219395114, 46.9145625893]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "33bedcc49bb363ff28f550758d8f08b9134392ef", "fields": {"didok": 4108, "geopos": [46.9442050782, 7.40611220257], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504108", "stationsbezeichnung": "Bern Europaplatz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.40611220257, 46.9442050782]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7b42ad2aa72d74440c3f8b941ae7c8a5752b202f", "fields": {"didok": 4040, "geopos": [46.4704453244, 6.8247755489], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504040", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Corseaux-Cornalles"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.8247755489, 46.4704453244]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a745bf64a9e7ec8dcbd98a22ace1072e3af2d4a9", "fields": {"didok": 4015, "geopos": [46.4682716114, 6.8354371001], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504015", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Vevey-Funi"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.8354371001, 46.4682716114]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b5efc55ad060c7f283223196b80f134dbdada6dd", "fields": {"didok": 4021, "geopos": [46.6214485609, 6.85003132174], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504021", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Vauderens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.85003132174, 46.6214485609]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3ea4e94d7d4e7568768371b7b35d7dbdc072719f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/staedte/schaffhausen.htm", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 3424, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_preis_tag": 15.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "geopos": [47.6982814692, 8.6327284859], "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6327284859, 47.6982814692]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6174f9b9141013008e62e8e20dcaea1c11b1023f", "fields": {"didok": 3506, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Killwangen Bahnhof Killwangen-Spreitenbach", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.433328238, 8.35419430986], "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503506", "stationsbezeichnung": "Killwangen-Spreitenbach", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.35419430986, 47.433328238]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6d84e6f55d138e9e9cf272a8f035a63c4d2f7b38", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Regensdorf-Watt Bahnhof", "geopos": [47.4365626396, 8.47206501622], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "didok": 3526, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503526", "stationsbezeichnung": "Regensdorf-Watt", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.47206501622, 47.4365626396]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "731fb3a0446b6dd7e9e7486a762f425be41aaf11", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 8.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1e124576b565192d52ba195774f26e0e640af865", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 10.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3e02a46a8086547194f60682f0adc21849bb7ca5", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 5.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f73a50cf46662681121b3c5cb81b84aed423a940", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 2.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "64147aa08b3a14b3b088869851f52236aeccc77b", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 4.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f801773d4b3a2e46d1e9747ab7f89aaa3d4316e2", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "177 abschliessbare/bewachte Pl\u00e4tze vorhanden in Velostation Busstation West www.velostationbaden.ch", "didok": 3504, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Baden Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 16.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 160.0, "geopos": [47.476420225, 8.3076927631], "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: in N\u00e4he Perron 1, bei Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Ennetbaden, Gebenstorf, Killwangen, Neuenhof, Nussbaumen, Spreitenbach, Wettingen, W\u00fcrenlos\r\nPartner: Badener Taxi AG, Wettingen", "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten nur vor Ort erh\u00e4ltlich.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503504", "stationsbezeichnung": "Baden", "parkrail_preis_jahr": 1600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.3076927631, 47.476420225]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5fcb9bbf7e9585b261f565b484c2292cb8731670", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter (CHF 50/Jahr)", "didok": 3310, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 12.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.4308254769, 8.55883224276], "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_bemerkung": "Jahres- und Monatsabos werden nur vor Ort verkauft.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503310", "stationsbezeichnung": "Glattbrugg", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.55883224276, 47.4308254769]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "531e6fc73a0ab5b7b729b1dd1b8aa02774dfd5f7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Effretikon Bahnhof", "geopos": [47.4258103324, 8.68666226267], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf von Abonnementen nur am Bahnschalter Effretikon.", "didok": 3305, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503305", "stationsbezeichnung": "Effretikon", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68666226267, 47.4258103324]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "346b0c18b4e31b9d7a1adb01ca5909ee9ffd798c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Opfikon Bahnhof", "geopos": [47.4299514492, 8.56176987445], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "didok": 3340, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503340", "stationsbezeichnung": "Opfikon", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56176987445, 47.4299514492]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c8f840f3b82a99768ac3a4970dc86131afea05e0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "D\u00f6ttingen Bahnhof", "geopos": [47.5752638935, 8.25634387912], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 124.0, "didok": 3501, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503501", "stationsbezeichnung": "D\u00f6ttingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.25634387912, 47.5752638935]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "33f1588d101d1778594b35c265b9644af82cfab6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "R\u00fcmlang Bahnhof", "geopos": [47.4540663116, 8.53274503651], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 77.0, "didok": 3311, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503311", "stationsbezeichnung": "R\u00fcmlang", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.53274503651, 47.4540663116]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a906988d6c08569533104e892620fed863c7de9f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 3239, "tunummer": 1, "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "geopos": [46.9255699583, 8.99777825107], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 0.0, "mietvelo_anzahl": 2.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "stationsbezeichnung": "Linthal", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99777825107, 46.9255699583]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e288fe304c83a1b1d4abbfe843262ebca787beeb", "fields": {"didok": 3318, "parkrail_pflichtig_zeit1": ".", "geopos": [47.5059060903, 8.38104986019], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503318", "stationsbezeichnung": "Niederweningen Dorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.38104986019, 47.5059060903]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b07571326e5e91dc787461ebf84a96b8e88a0f8a", "fields": {"didok": 3420, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 36.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503420", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.6257356296, 8.56680664761], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Lottstetten", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56680664761, 47.6257356296]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "62f5be42393e4a0f7ecedb43e253a4f1926427a3", "fields": {"didok": 3232, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503232", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.0101282312, 9.08119403324], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Mitl\u00f6di", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.08119403324, 47.0101282312]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "91060d3f60a4e5a629ec2dc466d0e9ddd41a5499", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/zuerich-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "didok": 3000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "mietvelo_bemerkung": ".", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3781765756, 8.54019221036], "mietvelo_anzahl": 8.0, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tze<br/>Einsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, Kloten<br/>Partner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54019221036, 47.3781765756]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3463d0704e4accaf553e208438d0c32780e40ffd", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/zuerich-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 3000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "mietvelo_bemerkung": ".", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3781765756, 8.54019221036], "mietvelo_anzahl": 10.0, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tze<br/>Einsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, Kloten<br/>Partner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54019221036, 47.3781765756]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5ff155642dba1b76afba33ca329a6fc5fb1084d1", "fields": {"didok": 3004, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Tiefenbrunnen Bahnhof", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 15.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 150.0, "geopos": [47.3501235091, 8.56137239898], "parkrail_anzahl": 135.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503004", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Tiefenbrunnen", "parkrail_preis_jahr": 1500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56137239898, 47.3501235091]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1e2a308e8cca5cce385c763eb63cf668de113209", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rotkreuz Bahnhof", "geopos": [47.1417586665, 8.43047453438], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 290.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Tageskarten am Schalter.", "didok": 2202, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502202", "stationsbezeichnung": "Rotkreuz", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43047453438, 47.1417586665]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bb7dfd601cf13a37af063956b46ea3259b738f46", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 17.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 17.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Mettmenstetten Bahnhof", "geopos": [47.244071939, 8.45736538581], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 98.0, "didok": 2225, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502225", "stationsbezeichnung": "Mettmenstetten", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45736538581, 47.244071939]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "71a00c987e0152b969893d2e363d79aeb9924ea2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.08425714, 8.34234535321], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_bemerkung": "Monats-/Jahreskarten am Postschalter.", "didok": 2200, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502200", "stationsbezeichnung": "Ebikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.34234535321, 47.08425714]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d86d8b3bd05e97c32d7fc54acd546e45ece5bfaf", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 17.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bonstetten Bahnhof Bonstetten-Wettswil", "geopos": [47.3258957392, 8.46817514105], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 107.0, "didok": 2222, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502222", "stationsbezeichnung": "Bonstetten-Wettswil", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.46817514105, 47.3258957392]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c697a1ace97153c2580bf382114f05ddb2e65633", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3006, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.4115288802, 8.54411523121], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54411523121, 47.4115288802]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fd262d85841d8885dc657ac07d84ffb3ba5f8d48", "fields": {"didok": 2231, "geopos": [47.147675872, 8.50992153777], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502231", "stationsbezeichnung": "Zug Oberwil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.50992153777, 47.147675872]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b176652966d5167135bc9ee84b13b60a2bacaa61", "fields": {"didok": 2207, "geopos": [47.2384269603, 8.57704161187], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502207", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sihlbrugg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57704161187, 47.2384269603]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "89a8c5411324c3b5a3d9ff092d558e64d36efb02", "fields": {"railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_pflichtig_zeit1": "08.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Aarburg-Oftringen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3202667174, 7.90820373354], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 2000, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_bemerkung": "Wegen einer Baustellen ist die P+Rail Anlage gesperrt. Eine provisorische P+Rail Anlage steht entlang der Bahnhofstrasse, auf H\u00f6he des Kreisels f\u00fcr die Dauer der Bauarbeiten zur Verf\u00fcgung.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "08.00 - 19.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502000", "stationsbezeichnung": "Aarburg-Oftringen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90820373354, 47.3202667174]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "93220bab65c98299be4cb855a58f9d6ce657e542", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.3882836417, 8.12567843923], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 30.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 2104, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502104", "stationsbezeichnung": "Hunzenschwil", "parkrail_preis_jahr": 300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.12567843923, 47.3882836417]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2c4c72166fbe88d419e3a31c5ae3a141adf0cc8d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3093240882, 7.69960071796], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 15.0, "didok": 1602, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501602", "stationsbezeichnung": "Turtmann", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69960071796, 46.3093240882]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2bea96b550459060d91ec826be7f3af79aacf459", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1078933281, 8.31968694103], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 2017, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502017", "stationsbezeichnung": "Waldibr\u00fccke", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31968694103, 47.1078933281]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "696803ccfab458faa03f868c2b9c55167c9800bd", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2442873199, 8.22414905535], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "didok": 2029, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502029", "stationsbezeichnung": "Mosen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.22414905535, 47.2442873199]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b4b21348acb1a4488ae4c6d58dc425767cf3eab9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3062732767, 7.80150766492], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 38.0, "didok": 1604, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501604", "stationsbezeichnung": "Raron", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.80150766492, 46.3062732767]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a41a11b876585ae6b69f8e1ea252ad0898333ea", "fields": {"didok": 2002, "geopos": [47.2626629521, 7.95702232358], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502002", "stationsbezeichnung": "Brittnau-Wikon", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.95702232358, 47.2626629521]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "12711bcc739d6e1cf5e00b35a74f3425e9dd2d3e", "fields": {"didok": 2031, "geopos": [47.3286359778, 8.17593763411], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502031", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Hallwil-D\u00fcrren\u00e4sch"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.17593763411, 47.3286359778]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "38efe0b860e8627cb027e3942452b847c5b53ee0", "fields": {"didok": 2028, "geopos": [47.0783132004, 8.27679952708], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502028", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Emmenbr\u00fccke Gersag"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27679952708, 47.0783132004]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "935de3b6192dd984d9a598a7f5f4e81aaff421ec", "fields": {"didok": 2122, "geopos": [47.3246738705, 8.01907059825], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502122", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "K\u00f6lliken Oberdorf"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.01907059825, 47.3246738705]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0bcb51a16c75b317578cc06bbef1710edf101d4a", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Miete Fr. 70.- /Jahr, Depot Fr. 20.-", "didok": 3126, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "N\u00e4nikon-Greifensee", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.3693584945, 8.68639971514], "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503126", "stationsbezeichnung": "N\u00e4nikon-Greifensee", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68639971514, 47.3693584945]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b012596b0730f3337447225152b42ee2d9cae77a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Pf\u00e4ffikon (SZ) Bahnhof", "geopos": [47.2029974467, 8.77811068503], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 178.0, "didok": 3209, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503209", "stationsbezeichnung": "Pf\u00e4ffikon SZ", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77811068503, 47.2029974467]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d748f24c5e21e4fb8c9bee2c6279c13a61579718", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Horgen Oberdorf Bahnhof", "geopos": [47.2614824887, 8.59690458831], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "didok": 3204, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503204", "stationsbezeichnung": "Horgen", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59690458831, 47.2614824887]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "631ada159fbda2f8935333a07a26aae740d6c2ee", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Uetikon am See Bahnhof", "geopos": [47.2590294057, 8.678774746], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 118.0, "didok": 3105, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503105", "stationsbezeichnung": "Uetikon", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.678774746, 47.2590294057]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5e15997bfecab54e588210992cd63af65c5223b5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zollikon Bahnhof", "geopos": [47.3373317337, 8.569717612], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 14.0, "didok": 3100, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503100", "stationsbezeichnung": "Zollikon", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.569717612, 47.3373317337]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9d897ac71c9e2fb453dfc616cbdc974dcc7d7218", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3359563788, 8.76561022548], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "didok": 3124, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503124", "stationsbezeichnung": "Aathal", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76561022548, 47.3359563788]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3d64c8ff9d35cff35a3d156ce4bb19c0e6106572", "fields": {"didok": 3206, "carsharing_standort_bezeichnung": "W\u00e4denswil Bahnhof", "geopos": [47.2293011038, 8.67519275897], "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503206", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_bemerkung": "P+R auf Stadtgebiet. Kein Verkauf am Bahnschalter.", "stationsbezeichnung": "W\u00e4denswil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.67519275897, 47.2293011038]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8e6631cde52866a14d281f8d6f56cbc5c5275067", "fields": {"didok": 3139, "geopos": [47.2683703417, 8.85270412923], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503139", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Tann-D\u00fcrnten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85270412923, 47.2683703417]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "193d99f79a290b6eb0285f9bc86bee235db9155e", "fields": {"didok": 3210, "geopos": [47.2073074882, 8.75619939808], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503210", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Freienbach SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75619939808, 47.2073074882]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "30b232ce30ea8b29ef1ac30c13ef868f30b1fc70", "fields": {"didok": 3231, "geopos": [47.0329570685, 9.07718226126], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503231", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Ennenda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07718226126, 47.0329570685]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a5825a195027880126efd6aabf350f418ef7551d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Clarens Gare", "geopos": [46.442731817, 6.895777987], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 47.0, "parkrail_bemerkung": "CHF 0.80/Stunde (Parkuhr).", "didok": 1203, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501203", "stationsbezeichnung": "Clarens", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.895777987, 46.442731817]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1b23fa78be10649d8899d3e19a9a29928fe516ee", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Leuk Bahnhof", "geopos": [46.3118851335, 7.64394777254], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 132.0, "didok": 1601, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501601", "stationsbezeichnung": "Leuk", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.64394777254, 46.3118851335]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f8cd2bc2ed0f5ed989bf65b71143b0195afa66b1", "fields": {"didok": 1124, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cully Gare", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.488550014, 6.72714757327], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 150.0, "parkrail_bemerkung": "Tagesparking und Stundenparking an der Parkuhr. Monats- und Jahreskarten sind bei der Gemeinde mit dem Fahrzeugausweis zu l\u00f6sen.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501124", "stationsbezeichnung": "Cully", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72714757327, 46.488550014]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2a4cb07557efce7e0c5ad3696d3cbe80f21df75f", "fields": {"didok": 1505, "geopos": [46.2085842921, 7.27094418819], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 7.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501505", "stationsbezeichnung": "Ardon", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27094418819, 46.2085842921]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e9dff5659c46a485194a1c144b55e8d4b46bcd8c", "fields": {"didok": 1304, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501304", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.3586855943, 6.92704973241], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Roche VD", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92704973241, 46.3586855943]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8fbf389fbe20897b9b63378f83c0913af9a51fc6", "fields": {"didok": 1507, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501507", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.2514824986, 7.41957042997], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "St-L\u00e9onard", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.41957042997, 46.2514824986]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5e42a71d48b96e9dfaa8de820ff11ab74498c572", "fields": {"didok": 1510, "geopos": [46.2161054868, 7.30510604689], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501510", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Ch\u00e2teauneuf-Conthey"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.30510604689, 46.2161054868]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e973a423c2f044e6f1266826c265b6ddb3f365e7", "fields": {"didok": 1127, "geopos": [46.4725855624, 6.7970306112], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501127", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "St-Saphorin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.7970306112, 46.4725855624]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6fb486c2148fdf0fee514331f54360913840df7a", "fields": {"didok": 1301, "geopos": [46.4263773828, 6.92270212787], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501301", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Territet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92270212787, 46.4263773828]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3218004be834e821de5b1b710af3d8734feb4988", "fields": {"didok": 1422, "geopos": [46.2711806973, 6.94875976335], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501422", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Collombey"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.94875976335, 46.2711806973]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6fb68ac5c5c3fc5c62dc34d68b7993ef18cf9f39", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve A\u00e9roport Gare", "geopos": [46.2325293452, 6.11198571992], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 35.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 290.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur am Flughafen Genf. Abos f\u00fcr Inhaber eines GA oder Streckenabos Genf-Morges und weiter. Monatsabo von CHF 300.\u2013 bis CHF 400.\u2013 (je nach Anzahl Parkstunden). Jahresabo von CHF 1600.\u2013 bis CHF 3000.\u2013 (je nach Anzahl Parkstunden).", "didok": 1026, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501026", "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.11198571992, 46.2325293452]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b904dfe36eaf35b86fd9dbcc0bc3b6833fcfecab", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Penthalaz Gare Cossonay", "geopos": [46.6060023579, 6.5236830353], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "didok": 1115, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501115", "stationsbezeichnung": "Cossonay-Penthalaz", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.5236830353, 46.6060023579]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ccd4575d0d75d6cdd2065c77c893f68a36a7dfd5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Versoix Pont-C\u00e9ard", "geopos": [46.2797158332, 6.16574632626], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "didok": 1022, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501022", "stationsbezeichnung": "Versoix", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16574632626, 46.2797158332]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b28ff4e21d5297dc058cb156c74c9aec34055818", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Versoix Gare", "geopos": [46.2797158332, 6.16574632626], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "didok": 1022, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501022", "stationsbezeichnung": "Versoix", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16574632626, 46.2797158332]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "657d4300fdfe0af6f6815720a1d50eb6f4af5881", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7100764779, 6.56816025319], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "didok": 1112, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501112", "stationsbezeichnung": "Chavornay", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.56816025319, 46.7100764779]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3fba44b41f33ac932c85272b40bba45486190174", "fields": {"didok": 1116, "geopos": [46.5762368388, 6.53076245457], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501116", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Vufflens-la-Ville"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.53076245457, 46.5762368388]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e606d6efdd5506115cd8e968c52e5685e30503ff", "fields": {"didok": 1021, "geopos": [46.2567305087, 6.15396312897], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501021", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Genthod-Bellevue"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.15396312897, 46.2567305087]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b69ac87370c2d737e3c999f9830ab2e17d1bab65", "fields": {"didok": 1040, "geopos": [46.3959991986, 6.24498834605], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501040", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Prangins"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.24498834605, 46.3959991986]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2739eb037787d362ac2e6242bb641dc0e1cbda7e", "fields": {"didok": 1110, "geopos": [46.7464094417, 6.60765826253], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501110", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Ependes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.60765826253, 46.7464094417]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "eeade7607ecca166ef07ce7438feeff5c74a2af6", "fields": {"didok": 1016, "geopos": [46.3356838492, 6.19720446544], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501016", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Founex"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.19720446544, 46.3356838492]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "488c71df038dea93f4688acea662ccb7d0be0d30", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 4.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aa6b8c1813a91ad219ece6133deea50bc6267bc4", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 1.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "49c3760960c617db9076abe0a5ab4550adcb72e7", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 4.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "90861e530ebc16671e467974d0f7b33cf87e7ca7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4651737084, 8.76033034905], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_bemerkung": "Nur Kurzzeit- und Tagesparking.", "didok": 6003, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506003", "stationsbezeichnung": "Sennhof-Kyburg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76033034905, 47.4651737084]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f2daf07ce27019ed6200f1bdb598a54490430569", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 1.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "64b693ac4e8b4028e7b9c99972617fc13b3800b6", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 20.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "246193ec8e294698c7fbdca1cfac7ea792fe5a88", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 15.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d3cd97449d86a9cf67f158a4240eccd1be862700", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Arth Bahnhof Arth-Goldau", "geopos": [47.04915622, 8.54949116322], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_bemerkung": "Anzahl Parkpl\u00e4tze bis 2018 reduziert: aktuell 42 Pl\u00e4tze an der G\u00fcterstrasse und 28 Pl\u00e4tze Seite Tierpark. Bitte nutzen Sie die Parkpl\u00e4tze Seite Tierpark, wenn alle Parkpl\u00e4tze an der G\u00fcterstrasse besetzt sind.", "didok": 5004, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505004", "stationsbezeichnung": "Arth-Goldau", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54949116322, 47.04915622]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d395b9b3866dec6648a256f525ae2d2962b056e3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1453223595, 8.85017913795], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten sind die P+Rail-Parkpl\u00e4tze vom 12.6.2017 bis 30.5.2018 nicht verf\u00fcgbar.", "didok": 5406, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505406", "stationsbezeichnung": "Magadino-Vira", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85017913795, 46.1453223595]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "166e2b30120b3d7ae9f316745257d3900b9bafae", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [45.9028465135, 8.97889335734], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_bemerkung": "Nur Erneuerungen: Monats- und Jahresabos.", "didok": 5304, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505304", "stationsbezeichnung": "Capolago-Riva S. Vitale", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97889335734, 45.9028465135]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d0618c2a7cf560bcbed5119f29555370d517181", "fields": {"didok": 4402, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504402", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.0255145356, 7.23518610743], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "stationsbezeichnung": "Kallnach", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23518610743, 47.0255145356]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5d5b942d4c9d6824852871a6d69d5328ec89a65a", "fields": {"didok": 4401, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 4.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504401", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9991211759, 7.20603252578], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Fr\u00e4schels", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20603252578, 46.9991211759]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "12c371246507a01e9d3556ce406b9176a4719eda", "fields": {"didok": 4419, "geopos": [47.1447131206, 7.27247559035], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504419", "stationsbezeichnung": "Biel Mett"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27247559035, 47.1447131206]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "704b26d8a6d8fa8c133eb1a1e219344ff9710279", "fields": {"didok": 5111, "geopos": [46.9492536033, 8.62073068694], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505111", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sisikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62073068694, 46.9492536033]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3ff41f70b26ce247bc6364d8623fea89818f0e73", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 8.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dda866e574fa155b46486ddefa1ba4375387e552", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 36.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6f9d6e43fdb7a2002c67b9d5c15ae3aaf1ef49ce", "fields": {"didok": 119, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnchenstein Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.5133857839, 7.61758557051], "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500119", "stationsbezeichnung": "M\u00fcnchenstein", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61758557051, 47.5133857839]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0c37df324834ecc0218d2ab5d409fd8fe57582a4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Pieterlen Bahnhof", "geopos": [47.1714342219, 7.34019009864], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 200, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500200", "stationsbezeichnung": "Pieterlen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.34019009864, 47.1714342219]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8882f7d9e093b939bc7591f047df175a68054720", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Aesch (BL) Bahnhof", "geopos": [47.4677359724, 7.60305476436], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 51.0, "didok": 117, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500117", "stationsbezeichnung": "Aesch", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.60305476436, 47.4677359724]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "89da79a52210f49a1feddf9a06a8b944bc3a1f9b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lausen Bahnhof", "geopos": [47.470196213, 7.75982160092], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "didok": 24, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500024", "stationsbezeichnung": "Lausen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.75982160092, 47.470196213]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9fb1486aba1ab328ba6bc19fd2bdcecf35d9f75f", "fields": {"didok": 104, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 3.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500104", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.2405870125, 7.34209529907], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Court", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.34209529907, 47.2405870125]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fe5170f0c52430cdb0c0ce6a78f1742f9818255a", "fields": {"didok": 31, "geopos": [47.4495555927, 7.8377022189], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500031", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Diepflingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.8377022189, 47.4495555927]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b2dd5d64939d66ac7c4c1d0493b0e1138d25cbe4", "fields": {"didok": 101, "geopos": [47.2352248694, 7.22741061293], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500101", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Reconvilier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22741061293, 47.2352248694]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bcdf259fcf961a23ed79c536d7e6be31518767b4", "fields": {"didok": 116, "geopos": [47.4534348999, 7.60344839068], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500116", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Duggingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.60344839068, 47.4534348999]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17a707531a563f10e6d5dbee9883e5a370772779", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/biel-bienne/", "didok": 4300, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Biel / Bienne Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.1328920532, 7.24290845288], "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: beim Eingang SBB Reiseb\u00fcro\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: B\u00f6zingen, Mett, Nidau, Port, Vingelz\r\nPartner: Joker Taxi Zentrale GmbH, Br\u00fcgg b. Biel", "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_bemerkung": "Reduzierter Tagestarif: CHF 8.\u2013 nur f\u00fcr Bahnkunden (mind. 3 Libero Tarifverbund-Zonen). Monats- und Jahresabonnemente: Verkauf im SBB Reisezentrum Biel/Bienne;; es besteht eine Warteliste / Barrieren Anlage.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504300", "stationsbezeichnung": "Biel/Bienne", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24290845288, 47.1328920532]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7a39394eb5a8279e64a13b453ad0e7d3fa9e2dd1", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0471709782, 6.87466858452], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 44.0, "didok": 4237, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504237", "stationsbezeichnung": "Hauts-Geneveys, Les", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87466858452, 47.0471709782]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a50b81f7f9eaec76c9318c060ef1b1c56b211f94", "fields": {"didok": 4216, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504216", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9549132858, 6.72179933612], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Noiraigue", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72179933612, 46.9549132858]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c2b66f79c2550e1adb26b84e001765fa91a5e500", "fields": {"didok": 4129, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 4.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504129", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9508680462, 7.15319870378], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Galmiz", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15319870378, 46.9508680462]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "79cc39083ddae21807c0cce0f6c095c21b526ea2", "fields": {"didok": 4205, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 28.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504205", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8990652006, 6.78102543256], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Gorgier-St-Aubin", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.78102543256, 46.8990652006]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "66356e4b0fa5575d210f9f25d2f19bd082e13355", "fields": {"didok": 4234, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 18.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504234", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9671026797, 6.81225337255], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Chambrelien", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81225337255, 46.9671026797]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f53bc1bab7fab3e91507150ec8cb2a0f0a84b087", "fields": {"didok": 4224, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 13.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504224", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.0519392278, 7.0395268329], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Cressier NE", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0395268329, 47.0519392278]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "63c8b4ec344d7fcefba4dd9051f91a867c3a355a", "fields": {"didok": 4133, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 5.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504133", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8160232571, 6.88916300569], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Cugy FR", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.88916300569, 46.8160232571]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fcc482ca118485ac1a949ab702c6be80b3d25223", "fields": {"didok": 4140, "geopos": [46.9379712009, 7.1332527806], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504140", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Muntelier-L\u00f6wenberg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1332527806, 46.9379712009]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "31a8b3fdf80ea5cb603ab8ea2a52b3f93157be8a", "fields": {"didok": 4217, "geopos": [46.95990299, 6.77498412319], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504217", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Champ-du-Moulin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.77498412319, 46.95990299]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2ef9cff1c775019378879264ff15c175993da29f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00f6hlin Bahnhof", "geopos": [47.5618497594, 7.83385418673], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf: Bahnhof Rheinfelden.", "didok": 302, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500302", "stationsbezeichnung": "M\u00f6hlin", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.83385418673, 47.5618497594]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d7dd14803dceedf8e41fc36c85fb488a6302b727", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ef66c4df2020978773fb3872a4a3a7d66fae9e35", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8351008159c4cd992a520b1a72a0ffb831825701", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3a442e22786b39d4b6620f1ee28ffbc44a1195a1", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 2.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cab0a207e1c7ddb9f3da7e5346e6b16b5aab3343", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 5.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "189d94ce3c64ef24c98d71f472eedc9a66f0e480", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sissach Bahnhof", "geopos": [47.4627456535, 7.81201832437], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 112.0, "didok": 26, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500026", "stationsbezeichnung": "Sissach", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.81201832437, 47.4627456535]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d15652bb7cc3677bcea100bff25e579a452c76db", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/bern-5/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Bahnhof", "geopos": [46.948824497, 7.43911900576], "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "didok": 7000, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf der Bahnhofvorfahrt,  zwischen Kurzzeitparking und Taxi-Zone\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bern, G\u00fcmligen, Ittigen, K\u00f6niz, Muri, Ostermundigen, Zollikofen\r\nPartner: B\u00e4ren-Taxi, Bern und NOVA-Taxi AG, Bern", "parkrail_anzahl": 500.0, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote  / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507000", "stationsbezeichnung": "Bern"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.43911900576, 46.948824497]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6713f1169ee4c49ff92ea014921551e5315f98c5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Heerbrugg Bahnhof", "geopos": [47.4103853071, 9.62724352946], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 79.0, "didok": 6317, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506317", "stationsbezeichnung": "Heerbrugg", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.62724352946, 47.4103853071]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b160e1b75e6cc7b3db9f90b9728b48b19f73cd4a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wichtrach Bahnhof", "geopos": [46.8416089039, 7.56885050668], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "didok": 7007, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507007", "stationsbezeichnung": "Wichtrach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.56885050668, 46.8416089039]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "15388500dea4e18d2471851cb1a73433504d6d4f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7943038245, 7.58262070484], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 62.0, "didok": 7009, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507009", "stationsbezeichnung": "Uttigen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58262070484, 46.7943038245]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d600d5a749b37a2ee86970471243cd4469602871", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.899744556, 7.66287662343], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "didok": 8203, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508203", "stationsbezeichnung": "Z\u00e4ziwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.66287662343, 46.899744556]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a93aef471f58022a48bed4b15fa53036c67e0e1d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9000392939, 7.69804937934], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "didok": 8204, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508204", "stationsbezeichnung": "Bowil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69804937934, 46.9000392939]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "50a97f25991167582debbb46c1e87e069d18a7b0", "fields": {"didok": 8006, "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1051648822, 7.66349632611], "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_bemerkung": "Gemeindeanlage (Gratisparkpl\u00e4tze).", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508006", "stationsbezeichnung": "Wynigen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.66349632611, 47.1051648822]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8716ab4fa222e730551d20ee6453859a36b454a6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 18.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 18.00", "geopos": [47.2653781303, 7.83209989652], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "didok": 8102, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508102", "stationsbezeichnung": "Murgenthal", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.83209989652, 47.2653781303]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ef890cffa94d5e3955dc2731d83850e38a20c434", "fields": {"didok": 6322, "geopos": [47.4754476463, 9.48971870021], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506322", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Rorschach Stadt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.48971870021, 47.4754476463]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "02e058f4af9cc4067cea409f612c7b4cd09196b2", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/staedte/schaffhausen.htm", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 3424, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_preis_tag": 15.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "geopos": [47.6982814692, 8.6327284859], "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6327284859, 47.6982814692]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6750a81a43e9fa7364febd5b3312d573b69bf26e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Opfikon Bahnhof / Giebeleichstrasse", "geopos": [47.4299514492, 8.56176987445], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "didok": 3340, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503340", "stationsbezeichnung": "Opfikon", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56176987445, 47.4299514492]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d5a44be55f79e0d8a2a84ee1b1dcd9216a251b2b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Niederhasli Bahnhof", "geopos": [47.4783287603, 8.48869130494], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 3314, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503314", "stationsbezeichnung": "Niederhasli", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.48869130494, 47.4783287603]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "557c233f3f82f425cd20728fe07ef99b8631a3f8", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Dielsdorf Bahnhof", "geopos": [47.4824133475, 8.45942183431], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "didok": 3315, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503315", "stationsbezeichnung": "Dielsdorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45942183431, 47.4824133475]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3aa81aa07c7d7dc370d425a94865adf599f47bef", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 12.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Eglisau Bahnhof", "geopos": [47.5723728054, 8.51653513851], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 97.0, "didok": 3402, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503402", "stationsbezeichnung": "Eglisau", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51653513851, 47.5723728054]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d015998e7e6b1c75d8898ecd8a927bf6f2934619", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4979704691, 8.41179388261], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "didok": 3317, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503317", "stationsbezeichnung": "Sch\u00f6fflisdorf-Oberweningen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.41179388261, 47.4979704691]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3c367c050adaa9bdb3ea97297accaf559e8abe3b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5206885967, 8.24066005982], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "didok": 3502, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503502", "stationsbezeichnung": "Siggenthal-W\u00fcrenlingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24066005982, 47.5206885967]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4a369c7e09974e94f7ff5332c403e2dc182ae50c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5111974542, 8.36960718376], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 84.0, "didok": 3319, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503319", "stationsbezeichnung": "Niederweningen", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.36960718376, 47.5111974542]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d421755aae3c2e4e12e79f3ba590ca61e3cb3e55", "fields": {"didok": 3411, "geopos": [47.6093835703, 8.24013823513], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503411", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Koblenz Dorf"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24013823513, 47.6093835703]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a831b62e7a716c8126c58d711c1a9481db02b7da", "fields": {"didok": 3410, "geopos": [47.6007474568, 8.27730806919], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503410", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Rietheim"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27730806919, 47.6007474568]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fdb28d4ad8e7d171ce524b9667cb1319bfe8991c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/zuerich-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 3000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "mietvelo_bemerkung": ".", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3781765756, 8.54019221036], "mietvelo_anzahl": 1.0, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tze<br/>Einsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, Kloten<br/>Partner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54019221036, 47.3781765756]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c96fb86342da60314443d731b4935018937e41b5", "fields": {"didok": 3110, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Rapperswil", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.2248877672, 8.81673057998], "parkrail_anzahl": 180.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503110", "stationsbezeichnung": "Rapperswil", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.81673057998, 47.2248877672]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "64e95e460823a893e8614e3d576390e1f79a5cca", "fields": {"didok": 3112, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Kempraten", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.2383929337, 8.81429184846], "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Monats- und Jahreskarten k\u00f6nnen online unter www.parkingcard.ch auch ohne Besitz eines GA erworben werden.", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503112", "stationsbezeichnung": "Kempraten", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.81429184846, 47.2383929337]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4df69d898e9bd0ccb54fbcb93dfa31584fbd04cc", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Knonau Bahnhof", "geopos": [47.2202591199, 8.4667085831], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 91.0, "didok": 2226, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502226", "stationsbezeichnung": "Knonau", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4667085831, 47.2202591199]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7da2c2f357d8def7be2cf3068d613741322fae44", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3006, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Pestalozzi-Bibliothek", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.4115288802, 8.54411523121], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54411523121, 47.4115288802]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0423bf965b4f32e25c9554baf6a0489ea8774684", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2468435811, 8.36559619501], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "didok": 2216, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502216", "stationsbezeichnung": "Benzenschwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.36559619501, 47.2468435811]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c111e05f30c80868fef9f81cb35f3110aa53c140", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3908815923, 8.43471362358], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "didok": 2220, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502220", "stationsbezeichnung": "Urdorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43471362358, 47.3908815923]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1ad3c723ee963ffb8329db969670b29c581fd804", "fields": {"didok": 2247, "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4358394568, 8.21765486787], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze auf Gemeindegebiet, parkieren nur m\u00f6glich mit Gratisparkkarte der Gemeinde Birr.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502247", "stationsbezeichnung": "Birr", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.21765486787, 47.4358394568]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "df97172bf6165d69bdd7c15ce1b9b6ac6aa02503", "fields": {"didok": 3009, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wollishofen Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3474399219, 8.53358828018], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503009", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wollishofen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.53358828018, 47.3474399219]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "be2a7a3cfdb8cbff419b52cb65acc27e0d1b29c5", "fields": {"didok": 3020, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3851946908, 8.51710646094], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503020", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51710646094, 47.3851946908]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1ddf651fffe50a3f7535442eeb22a539b5e9816c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Pf\u00e4ffikon (ZH) Bahnhof", "geopos": [47.3670842127, 8.78477640275], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 73.0, "parkrail_bemerkung": "Gilt f\u00fcr Anlage S\u00fcd / Anlage Nord: nur Kurzeitparking m\u00f6glich.", "didok": 3301, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503301", "stationsbezeichnung": "Pf\u00e4ffikon ZH", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78477640275, 47.3670842127]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2008e652eb16c34cea463f61ebb1e54dfc294b67", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Thalwil Bahnhof", "geopos": [47.2959747213, 8.56475556229], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten sind am Schalter erh\u00e4ltlich.", "didok": 3202, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503202", "stationsbezeichnung": "Thalwil", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56475556229, 47.2959747213]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7575cb6396456c6fb5da7e9557a8179bd4507dee", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wallisellen Bahnhof", "geopos": [47.4127169827, 8.59191127027], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 67.0, "didok": 3129, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503129", "stationsbezeichnung": "Wallisellen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59191127027, 47.4127169827]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "788752b75ab9adf9f06f56cba3acaaeb455a4224", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Glarus Bahnhof", "geopos": [47.0399200317, 9.0715516467], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 46.0, "didok": 3230, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503230", "stationsbezeichnung": "Glarus", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.0715516467, 47.0399200317]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6cca01d79e64f9bf26d2b9b2efb6a6fe55918df6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Siebnen Bahnhof", "geopos": [47.1826674891, 8.90069892838], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 96.0, "didok": 3221, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503221", "stationsbezeichnung": "Siebnen-Wangen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.90069892838, 47.1826674891]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "60be557fe0a5be017e97455257c66fbd0b9e1334", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lachen (SZ) Bahnhof", "geopos": [47.190068574, 8.85269238166], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 77.0, "didok": 3220, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503220", "stationsbezeichnung": "Lachen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85269238166, 47.190068574]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d3d4ec602aadf387dbf19b55ab2b611d7efc303e", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 3239, "tunummer": 1, "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "geopos": [46.9255699583, 8.99777825107], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 0.0, "mietvelo_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "stationsbezeichnung": "Linthal", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99777825107, 46.9255699583]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f7aecfaf07317cd320d0287e10953a1b2a02be8a", "fields": {"didok": 3122, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bubikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.5, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2708395927, 8.82270102308], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 78.0, "parkrail_bemerkung": "Spezielle Parkplatzkarten der Gemeinde Bubikon. Monatskarten am Parkkarten-Automat erh\u00e4ltlich (vis-\u00e0-vis Bahnhofgeb\u00e4ude). Jahreskarten im Gemeindehaus Bubikon-Einwohnerkontrolle erh\u00e4ltlich.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503122", "stationsbezeichnung": "Bubikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.82270102308, 47.2708395927]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "378c94adf0fcbf70b531f2c30a4cb8c281917189", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.duebendorf.ch/de/verwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=24821", "didok": 3147, "carsharing_standort_bezeichnung": "Stettbach Bahnhof", "geopos": [47.3972121248, 8.59613281648], "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503147", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_bemerkung": "P+R Betriebs AG, L\u00f6wenstrasse 61, 8023 Z\u00fcrich, Tel 044 224 66 13.", "stationsbezeichnung": "Stettbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59613281648, 47.3972121248]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4da974c022c51bd7962acf78aaa738f3f8e92d55", "fields": {"didok": 3114, "geopos": [47.2173491325, 8.87920107226], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503114", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bollingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.87920107226, 47.2173491325]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9e4cab3be8f5b999ff760ba26cf1cb50b18c1598", "fields": {"didok": 2119, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lenzburg Bahnhof", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.3911934191, 8.17037888645], "parkrail_anzahl": 264.0, "parkrail_bemerkung": "Jahres- und Monatskarten sind ausschliesslich am SBB Schalter in Lenzburg erh\u00e4ltlich.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Niederlenz, Wildegg, M\u00f6riken, Seon, Schafisheim, Rupperswil, Hunzenschwil, Hendschiken,Othmarsingen, Brunegg, Staufen Ammerswil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Chestenberg-Taxi", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502119", "stationsbezeichnung": "Lenzburg", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.17037888645, 47.3911934191]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "821c26843815f348405d72e4cc4a0e08a1426c72", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Baar Bahnhof", "geopos": [47.1953625991, 8.52325583517], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 142.0, "parkrail_bemerkung": "Parkkarten nur f\u00fcr Inhaber von GA oder Streckenabo (mindestens bis Z\u00fcrich/Luzern), Zugerpass gibt kein Anspruch.", "didok": 2206, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502206", "stationsbezeichnung": "Baar", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52325583517, 47.1953625991]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e5c62268af83a07f46f52c84d7327b43c10810e0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberrieden Dorf Bahnhof", "geopos": [47.2767239721, 8.57763334225], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 2209, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502209", "stationsbezeichnung": "Oberrieden Dorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57763334225, 47.2767239721]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fb3766b7027f70654fd7fb737912464b2de5ba43", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3894242237, 8.20737399629], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 2211, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502211", "stationsbezeichnung": "Hendschiken", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20737399629, 47.3894242237]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "02281b3a40dc814c5e3f297b4e1cf5a366240e46", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4152733765, 8.16299733569], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "didok": 2115, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502115", "stationsbezeichnung": "Wildegg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.16299733569, 47.4152733765]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "07c091b18642ae088e5fbe7a8b76060a2205e2c7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4517752695, 8.16692832223], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "didok": 2116, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502116", "stationsbezeichnung": "Schinznach Bad", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.16692832223, 47.4517752695]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e84694cfefef5c3d52b85c59c1672a4f339801f6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3564807476, 8.04837791732], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "didok": 2102, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502102", "stationsbezeichnung": "Oberentfelden", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.04837791732, 47.3564807476]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5013ddbd939ef2e1c259a169c46b09660dd09d41", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4145021864, 8.23513921004], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 2106, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502106", "stationsbezeichnung": "M\u00e4genwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.23513921004, 47.4145021864]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d7f1170ac42632e3bfb3cae2bc45a93b591f4dce", "fields": {"didok": 2032, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502032", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3150345145, 8.1845453245], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Boniswil", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.1845453245, 47.3150345145]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "912d123e7acdb2252102be150951647558e96090", "fields": {"didok": 2026, "geopos": [47.2135545697, 8.26480670843], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502026", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Gelfingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.26480670843, 47.2135545697]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "de719247165eda4db800742505ae8437064e25ec", "fields": {"didok": 5213, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bellinzona Stazione", "mietvelo_bemerkung": "Mietvelos von Rent a Bike werden von BikePort am Bahnhof (Viale Stazione 36b) angeboten.", "parkrail_preis_tag": 12.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [46.195436816, 9.02950898687], "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Giubiasco, Cadenazzo, S.Antonio, Castione, Monte Carasso, Sementina, Gorduno, Claro, Gudo, Riazzino.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Mini Taxi SA, Bellinzona", "parkrail_anzahl": 77.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten stehen nur 80 Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505213", "stationsbezeichnung": "Bellinzona", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02950898687, 46.195436816]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "77539f9b377e7bd168624f74b3ee82c7022385d5", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 4.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "822adef6daeb07ead7ed62be4730b1941c3582bf", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "mietvelo_anzahl": 140.0, "geopos": [46.5275264817, 8.6086051345], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 5201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086051345, 46.5275264817]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2ca71d7e132320d3b70190d8aef99e8d1f19ff9d", "fields": {"didok": 5214, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Giubiasco Stazione", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "geopos": [46.1738183582, 9.00358391238], "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505214", "stationsbezeichnung": "Giubiasco", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00358391238, 46.1738183582]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "76acee3f26992dd1113f7e3f3e7a576874717751", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schwyz Bahnhof", "geopos": [47.0263942922, 8.63213946703], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 14.0, "didok": 5006, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505006", "stationsbezeichnung": "Schwyz", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63213946703, 47.0263942922]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d1c8add320fd04b952f322babf6a9944431c84c", "fields": {"didok": 5204, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_anzahl": 19.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505204", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [46.48307671, 8.79070214577], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Faido", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79070214577, 46.48307671]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b89697599b7452c874d6ae27ae62af8acf9f8794", "fields": {"geopos": [46.8032670642, 7.15102324519], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4100, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 135.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Parking Gare routi\u00e8re - Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.\u2013, Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00), Verkauf nur vor Ort / Parking Ancienne Gare (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf nur vor Ort.", "stationsbezeichnung": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_preis_tag": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15102324519, 46.8032670642]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c3dac452763967268eb6be1206d05ca97afdcb19", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "La Neuveville Gare", "geopos": [47.0628240754, 7.09522000485], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 3.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 30.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 4226, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504226", "stationsbezeichnung": "Neuveville, La", "parkrail_preis_jahr": 300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.09522000485, 47.0628240754]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "14ab0784869fbb00b62d6210261671219a2fb0cf", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Moudon Gare", "geopos": [46.6680516436, 6.80250491145], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "didok": 4120, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504120", "stationsbezeichnung": "Moudon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.80250491145, 46.6680516436]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c90378b3db40d6fda92685599db7e617bb876488", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7588357696, 6.89428928731], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 17.0, "didok": 4122, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504122", "stationsbezeichnung": "Granges-Marnand", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.89428928731, 46.7588357696]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "be1acafc21b0a397e61f56517a9e8bcf8fd5f30b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8319680926, 7.06605291011], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 4138, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504138", "stationsbezeichnung": "Grolley", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06605291011, 46.8319680926]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ab0795da19b5eeb0e7f5cbcbaf5a81d1b5ac999f", "fields": {"didok": 4208, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 29.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504208", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9594442223, 6.83504632593], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Boudry", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.83504632593, 46.9594442223]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aea4c9b7236d4d4444053d2818383761c04fc17c", "fields": {"didok": 4206, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504206", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9296874014, 6.81167928339], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bevaix", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81167928339, 46.9296874014]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a1706d10eeb288f51e6a34eead53ef8c842a453b", "fields": {"didok": 4227, "carsharing_standort_bezeichnung": "Ligerz Bahnhof", "geopos": [47.0837604425, 7.13514479553], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504227", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Ligerz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.13514479553, 47.0837604425]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0e27bad73cb93e8f883575e885c47635773bfa7f", "fields": {"didok": 4131, "geopos": [46.8169390093, 6.78639389651], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504131", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Cheyres"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.78639389651, 46.8169390093]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "892edeef04240410dec3101a2395f38ff2fd6ea4", "fields": {"didok": 4218, "geopos": [46.9689572835, 6.83768561375], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504218", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "B\u00f4le"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.83768561375, 46.9689572835]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "884424087ee3d26e6360b7eb6d8043cae5154e54", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.2041807751, 7.54268420304], "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268420304, 47.2041807751]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cd08289df18086515aeac70ff71923499df82918", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.2041807751, 7.54268420304], "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268420304, 47.2041807751]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8b761b3c22cd50dde41b9ca5e45640199c13e418", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.4052177358, 7.12419139803], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "didok": 125, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500125", "stationsbezeichnung": "Courgenay", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.12419139803, 47.4052177358]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b54cc18a63e1601472b4bbd9ae57cf93db04a03c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2319515056, 7.6562236042], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "didok": 210, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500210", "stationsbezeichnung": "Wangen an der Aare", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.6562236042, 47.2319515056]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "448fe1b0c5ffec6fe8ff4920e1c7bbb65d16cf04", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.218217892, 7.61889907416], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 209, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500209", "stationsbezeichnung": "Deitingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61889907416, 47.218217892]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a002b54c92d572d1cb903a7ca1e749af3a319f9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1794233382, 7.36654652735], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 13.0, "didok": 201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500201", "stationsbezeichnung": "Lengnau", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.36654652735, 47.1794233382]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0d421952a527635f723782db37141b8f5c6dd8a7", "fields": {"didok": 128, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 23.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500128", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.4926207616, 7.01654285948], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Boncourt", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.01654285948, 47.4926207616]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "04f346d37ea6b3a1a9241ea6b259359f2f470868", "fields": {"didok": 127, "geopos": [47.4558625333, 7.05537172567], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500127", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Courtema\u00eeche"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.05537172567, 47.4558625333]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ef10c69046283a69bbec4bd250ff70e41bfe06ed", "fields": {"didok": 143, "geopos": [47.4699139104, 7.0480940862], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500143", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Grandgourt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0480940862, 47.4699139104]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "63d0e3c9687a4ba76f19f9c5425a4b070368fb0f", "fields": {"didok": 144, "geopos": [47.4793218519, 7.02995536103], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500144", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Buix"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.02995536103, 47.4793218519]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e4003430ac8cb01882ed5e02b1e78fb945857648", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Dornach-Arlesheim Bahnhof", "geopos": [47.488608339, 7.61110691339], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 45.0, "parkrail_bemerkung": "12 oberirdische Parkpl\u00e4tze und 33 Parkpl\u00e4tze in der Tiefgarage.", "didok": 118, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500118", "stationsbezeichnung": "Dornach-Arlesheim", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61110691339, 47.488608339]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "604c014da04473f8057ec31fcc7cdfd0dd34af61", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Del\u00e9mont Gare", "geopos": [47.3620006555, 7.35005384248], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 120.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur vor Ort / Warteliste.", "didok": 109, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500109", "stationsbezeichnung": "Del\u00e9mont", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.35005384248, 47.3620006555]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9b9b38c860bd5b40fff9cc4ca42b26bf85e92d14", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Laufen Bahnhof", "geopos": [47.4193383263, 7.50263030739], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 97.0, "didok": 113, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500113", "stationsbezeichnung": "Laufen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.50263030739, 47.4193383263]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e2d61aeb950ec0c84afaefa1c698222df024c83e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Moutier Gare", "geopos": [47.2806661619, 7.38103944266], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 119.0, "didok": 105, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500105", "stationsbezeichnung": "Moutier", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.38103944266, 47.2806661619]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d6be2d6213693e80512a323d94e7a04ba77a2d5e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2198385551, 7.20163489763], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 100, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500100", "stationsbezeichnung": "Tavannes", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20163489763, 47.2198385551]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "132a1041bc8a1844f156f15132b2c0426afabbfd", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4337913284, 7.53045708322], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 113.0, "didok": 114, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500114", "stationsbezeichnung": "Zwingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.53045708322, 47.4337913284]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5230edff49b3e5cfb08df4a0562278b01c6fb51c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 102, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "geopos": [47.2387040498, 7.27593219578], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500102", "stationsbezeichnung": "Malleray-B\u00e9vilard", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27593219578, 47.2387040498]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3c151765f692a7d5196276f859ae776b885568db", "fields": {"didok": 124, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 25.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500124", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3676921488, 7.16594419056], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "St-Ursanne", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.16594419056, 47.3676921488]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0b6e973b56fa851459548d8d7326777fa2230dd5", "fields": {"didok": 37, "geopos": [47.3660466339, 7.90427743742], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500037", "stationsbezeichnung": "Trimbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90427743742, 47.3660466339]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c1ebd7c9de0eb1df4cf8bbc253fdb7fc2cb6078f", "fields": {"didok": 33, "geopos": [47.4253702718, 7.85052282001], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500033", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "R\u00fcmlingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.85052282001, 47.4253702718]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e5824d4f9f4b33c40bc8afededb82551f9027f56", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schlieren Bahnhof", "geopos": [47.3991743125, 8.44722881452], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund der Neugestaltung des Bahnhofareals werden keine SBB P+Rail Parkpl\u00e4tze mehr angeboten. Als Alternative stehen 42 Parkpl\u00e4tze auf dem Sony Areal zur Verf\u00fcgung.", "didok": 3509, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503509", "stationsbezeichnung": "Schlieren", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44722881452, 47.3991743125]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a7e08e1f04b48d4a8233e8f999bed4f84c74ac72", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Dietikon Bahnhof", "geopos": [47.405777802, 8.40496908474], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 156.0, "parkrail_bemerkung": "Weitere PP in Dietikon TOM: Mo-So 07.00 - 19.00.", "didok": 3508, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503508", "stationsbezeichnung": "Dietikon", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40496908474, 47.405777802]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fc5ef3d37a85e07c4dadd6db9bf8051b993cf697", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 3.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7826234886, 7.06196897192], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 30.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_bemerkung": "2. Parking \u00abAgglo\u00bb.", "didok": 4028, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504028", "stationsbezeichnung": "Ros\u00e9", "parkrail_preis_jahr": 300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06196897192, 46.7826234886]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "daaa441dfb62969bcb8f278f367d668a1c0e8cfe", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6104179611, 6.81105588343], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 5.0, "didok": 4018, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504018", "stationsbezeichnung": "Ecublens-Rue", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81105588343, 46.6104179611]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "54171d5f0b4e351b449dfc08d5caefd349cc3f69", "fields": {"didok": 4020, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504020", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.5725335165, 6.83710274179], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Oron", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.83710274179, 46.5725335165]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "460e55dc468455620e90eadc2e2c93e87da77efe", "fields": {"didok": 4030, "geopos": [46.7898250195, 7.11638853683], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504030", "stationsbezeichnung": "Villars-sur-Gl\u00e2ne"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11638853683, 46.7898250195]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8343a41140c70e7da6937ae1fcad310c9fe8887f", "fields": {"didok": 4016, "geopos": [46.5572387745, 6.82834014222], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504016", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Pal\u00e9zieux-Village"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.82834014222, 46.5572387745]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "98b81eced56c7d08052be07535c3d1921bec7889", "fields": {"didok": 3525, "geopos": [47.455812722, 8.40209787525], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503525", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Otelfingen Golfpark"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40209787525, 47.455812722]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "abf5bbdad6d244733c977ca1af87ccdff5500464", "fields": {"didok": 4003, "geopos": [46.5097374876, 6.69932418234], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504003", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bossi\u00e8re"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.69932418234, 46.5097374876]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9159580b7604ec2448e755897e294cdda6e391a5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4823041329, 6.45590462293], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet, Monats- und Jahresabos sind im P+R Bahnhof oder Glapin g\u00fcltig, kein Aboverkauf bei der Gemeinde. Verkauf von Abos und Tageskarten an den SBB Bahnh\u00f6fen mit Schalter.", "didok": 1036, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501036", "stationsbezeichnung": "St-Prex", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.45590462293, 46.4823041329]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6c98763602b2fd5ad508c604b7a14caf40d88543", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Brugg Bahnhof / Campus", "geopos": [47.4808528316, 8.20882744791], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Tageskarten an zentraler Parkuhr / Abos am Schalter nur vor Ort erh\u00e4ltlich.", "didok": 309, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500309", "stationsbezeichnung": "Brugg AG", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20882744791, 47.4808528316]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b18f3641501b23c3baf92ec3e1d1087a7a41329f", "fields": {"didok": 217, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Hammer Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.3485517008, 7.8977062126], "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500217", "stationsbezeichnung": "Olten Hammer", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.8977062126, 47.3485517008]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f332051ca916a9d5c75d225632651e5dd5d97a25", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Kaiseraugst Bahnhof", "geopos": [47.5384906334, 7.72412101576], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "didok": 300, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500300", "stationsbezeichnung": "Kaiseraugst", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.72412101576, 47.5384906334]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a25d6163f6759643264bfd4459fb3676dcd6cb8c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 18.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 18.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 18.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5476175889, 7.90961301385], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 38.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf: Bahnhof Rheinfelden.", "didok": 303, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500303", "stationsbezeichnung": "Mumpf", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90961301385, 47.5476175889]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f43fd85dc07e8609d7043621a18aa8947ac217bf", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4412906001, 7.59198326877], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "didok": 115, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500115", "stationsbezeichnung": "Grellingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.59198326877, 47.4412906001]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8a61402d7ecdb4cc8a2145dab09247989d4dab6b", "fields": {"didok": 1105, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501105", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.7150454119, 6.47473141459], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Bretonni\u00e8res", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.47473141459, 46.7150454119]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "77ef471a2a388888b7c69ec97048004f9a613efb", "fields": {"didok": 1046, "geopos": [46.4968262153, 6.47501180696], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501046", "stationsbezeichnung": "Tolochenaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.47501180696, 46.4968262153]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a3a6bcbb66cb6ad94f0f7f259dbe0fcc58bc1bbe", "fields": {"didok": 1024, "geopos": [46.3479691084, 6.20009332692], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501024", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "C\u00e9ligny"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.20009332692, 46.3479691084]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "111c26f3137a1c076c3a1787e2e8d290b70e8263", "fields": {"didok": 1000, "geopos": [46.2212609654, 6.06574042511], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501000", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Zimeysa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.06574042511, 46.2212609654]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a8ca5abc9ebb316ad02bf91ebd93566f3a789f2b", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation-aarau.ch", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Aarau Bahnhof", "geopos": [47.3913553369, 8.05125354274], "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "didok": 2113, "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Erlinsbach, K\u00fcttigen, Rombach, Rohr, Buchs, Suhr, Biberstein.\r\n\r\nPartner: Aare- & Piccolo TAXI Aarau", "parkrail_anzahl": 74.0, "parkrail_bemerkung": "Tickets an der Parkuhr l\u00f6sen, keine P+Rail-Abos.", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502113", "stationsbezeichnung": "Aarau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.05125354274, 47.3913553369]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f7dcad3a5f571fa81c754319d8c06ffa9f5fc8f5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Beinwil a. See Bahnhof", "geopos": [47.2672189808, 8.20221962657], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "didok": 2034, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502034", "stationsbezeichnung": "Beinwil am See", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20221962657, 47.2672189808]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a376e0cdabb220b7af7489537e3348c07811c952", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4074269011, 8.21478836445], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "didok": 2105, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502105", "stationsbezeichnung": "Othmarsingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.21478836445, 47.4074269011]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4f9d183d1c0ecf1f69e30b1b77e1ca79f091d3bc", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3461400227, 8.15878995065], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 13.0, "didok": 2030, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502030", "stationsbezeichnung": "Seon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.15878995065, 47.3461400227]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2d62be2578885bd12924a58578ef5be8287205a2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1659234421, 8.40476673935], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "didok": 2219, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502219", "stationsbezeichnung": "Oberr\u00fcti", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40476673935, 47.1659234421]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e8b98b90bb76e13232aacf8305216396d72c433f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.188308281, 8.39780794584], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 2218, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502218", "stationsbezeichnung": "Sins", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.39780794584, 47.188308281]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d9367d787f275e10217f6144a6a28e913560d712", "fields": {"didok": 2128, "geopos": [47.4286345989, 8.16659869889], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502128", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Holderbank AG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.16659869889, 47.4286345989]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a4903785637f7e091c5f7a9a4f02eeeadf667c15", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Hedingen Bahnhof", "geopos": [47.2987825148, 8.44595351443], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 75.0, "didok": 2223, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502223", "stationsbezeichnung": "Hedingen", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44595351443, 47.2987825148]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fdff64e4e76289d7b600bd9ef1a9bbb470702d52", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Uerikon Bahnhof", "geopos": [47.2358565197, 8.75261073401], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "didok": 3108, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503108", "stationsbezeichnung": "Uerikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75261073401, 47.2358565197]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f39cffb6b2ef7260c7a157b249e88546cfc294d1", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3006, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Erika-Mann-Weg", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.4115288802, 8.54411523121], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54411523121, 47.4115288802]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1fd99f2c07262486c79798c26f1f5bdfc8077ed2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2818232851, 8.61271954112], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 3103, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503103", "stationsbezeichnung": "Herrliberg-Feldmeilen", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61271954112, 47.2818232851]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8f69fea7182c559f837f0caf0bb4ffe96c705f2c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2391975436, 8.78348281363], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 57.0, "didok": 3109, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503109", "stationsbezeichnung": "Feldbach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78348281363, 47.2391975436]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2d6cbff9143b09defa058f6871fa75fd4274bf0a", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3011, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wiedikon Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3714716204, 8.52346258297], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503011", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wiedikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52346258297, 47.3714716204]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b3756a3a451853ca757a9ad068248469efe8cddf", "fields": {"didok": 3104, "carsharing_standort_bezeichnung": "Meilen Bahnhof / Stelzenstrasse", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2698122, 8.64429304135], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 28.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503104", "stationsbezeichnung": "Meilen", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.64429304135, 47.2698122]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f7568bce0ed259f86a5c3fa8d7019ee3f3496c40", "fields": {"didok": 3104, "carsharing_standort_bezeichnung": "Meilen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2698122, 8.64429304135], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 28.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503104", "stationsbezeichnung": "Meilen", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.64429304135, 47.2698122]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "023da5f02686133c163bfb4d6c152746eae231fe", "fields": {"didok": 3015, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen Bahnhof / Nordstrasse", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3930313233, 8.52935905447], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503015", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52935905447, 47.3930313233]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "afe7ff9187e95b8b3b84f194e026e1170c25a58f", "fields": {"didok": 2300, "geopos": [47.168273486, 8.51691604796], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502300", "stationsbezeichnung": "Zug Postplatz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51691604796, 47.168273486]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a87f46cc0eac7b50bd3467f64ffa1fc41a265cdb", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/staedte/schaffhausen.htm", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 3424, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_preis_tag": 15.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "geopos": [47.6982814692, 8.6327284859], "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6327284859, 47.6982814692]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "345a11d9efb74531aeab1c0a902bb8ed06ce4a8a", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/staedte/schaffhausen.htm", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 3424, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_preis_tag": 15.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "geopos": [47.6982814692, 8.6327284859], "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6327284859, 47.6982814692]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "de84b131ef189d01beb4ea17ff93bcf31364bbc6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8935602222, 7.35185775872], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 4115, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504115", "stationsbezeichnung": "Th\u00f6rishaus Dorf", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.35185775872, 46.8935602222]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "78f74aee85ddbc55ffa097f2eddf1ae5a802ca4f", "fields": {"didok": 4017, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 5.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504017", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.5705277674, 6.81548498756], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Ch\u00e2tillens", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81548498756, 46.5705277674]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7d659c9bbd139f6a7332324b7ee49433214e7c62", "fields": {"didok": 4124, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504124", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8543983208, 6.98535899591], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Dompierre", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.98535899591, 46.8543983208]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c296276e697ae3fbf859fc14361862490f81268c", "fields": {"didok": 4130, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 44.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504130", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8008635427, 6.74668648053], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Yvonand", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.74668648053, 46.8008635427]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "37422f7c3307c6951b5a75252458e3f50f9ac430", "fields": {"didok": 4127, "geopos": [46.9082315978, 7.07459265792], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504127", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Faoug"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.07459265792, 46.9082315978]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a24e02244fb21640fb5841c0d451222c0317a8d7", "fields": {"didok": 4026, "geopos": [46.7512079019, 7.03479684592], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504026", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Cottens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.03479684592, 46.7512079019]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d8d1a03e4bf42518141699b0e1747cb106550b87", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/uster/", "didok": 3125, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Uster Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.3503664551, 8.71868854805], "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: M\u00f6nchaltorf, Greifensee, N\u00e4nikon, Egg, Gutenswil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Heiniger Taxi- & Carreisen, Uster", "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_bemerkung": "Wegen Bauarbeiten stehen ab dem 6. M\u00e4rz 2018 bis mindestens Dezember 2018 total 6 Parkpl\u00e4tze weniger zur Verf\u00fcgung. Alternative Parkm\u00f6glichkeiten in Schwerzenbach ZH und N\u00e4nikon-Greifensee.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503125", "stationsbezeichnung": "Uster", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.71868854805, 47.3503664551]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7cfb9831fc7a3f1630795777edcf590c74bc3af0", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.duebendorf.ch/de/verwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=24821", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "D\u00fcbendorf Bahnhof", "geopos": [47.4000750283, 8.62340719058], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_bemerkung": "34 P+Rail Pl\u00e4tze der SBB (9 Pl\u00e4tze Seite Z\u00fcrich, 25 Pl\u00e4tze Seite Schwerzenbach) und 45 P+Rail Pl\u00e4tze der Stadt. Abos und Tageskarten der SBB sind auch f\u00fcr die Pl\u00e4tze der Stadt g\u00fcltig.", "didok": 3128, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503128", "stationsbezeichnung": "D\u00fcbendorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62340719058, 47.4000750283]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8c841ad90153c58a4b462096b8771b90d049060b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Richterswil Bahnhof Burghalden", "geopos": [47.2083677131, 8.70746042267], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten am Schalter erh\u00e4ltlich.", "didok": 3207, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503207", "stationsbezeichnung": "Richterswil", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70746042267, 47.2083677131]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6191f86f0e021006f9b6921197aa55b6682150ec", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Horgen Bahnhof", "geopos": [47.2614824887, 8.59690458831], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "didok": 3204, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503204", "stationsbezeichnung": "Horgen", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59690458831, 47.2614824887]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0025dc623e8263ff10e8f25028decfb1c60ec8d3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bauma Bahnhof", "geopos": [47.3688358029, 8.87821095251], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "didok": 3134, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503134", "stationsbezeichnung": "Bauma", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.87821095251, 47.3688358029]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "435252c56703061ccbfa096120c908a92112201d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2044563538, 9.00863107374], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 3118, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503118", "stationsbezeichnung": "Benken", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00863107374, 47.2044563538]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "df90459419e1906cd18d1567aaf17ad89ceb50fb", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1726951083, 8.98230203354], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "didok": 3223, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503223", "stationsbezeichnung": "Reichenburg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.98230203354, 47.1726951083]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "56cd7814086a158299f6c455b774252629e82c5c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.193966384, 8.82288898291], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 3211, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503211", "stationsbezeichnung": "Altendorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.82288898291, 47.193966384]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6f0a84d83d6fa54d921122f54c04abca6cd81016", "fields": {"didok": 3200, "carsharing_standort_bezeichnung": "Kilchberg (ZH) Bahnhof", "geopos": [47.3244274064, 8.54799908563], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503200", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Kilchberg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54799908563, 47.3244274064]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bd32095598a35d10deb9a10bbe3f2e36d37a1bbe", "fields": {"didok": 3141, "geopos": [47.3268539021, 8.57595174932], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503141", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "K\u00fcsnacht Goldbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57595174932, 47.3268539021]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ad69d17cdfba4f297bba67161e093224c0fdfb05", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "N\u00e4fels-Mollis", "geopos": [47.0987196928, 9.0699449253], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 3227, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503227", "stationsbezeichnung": "N\u00e4fels-Mollis", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.0699449253, 47.0987196928]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "974a4f5525592a31b728518679131281833f3d37", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 3239, "tunummer": 1, "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "geopos": [46.9255699583, 8.99777825107], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 0.0, "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "stationsbezeichnung": "Linthal", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99777825107, 46.9255699583]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "915166f26287309b0c46f76ba5fc47b9fb06a77e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.122362606, 9.0623744371], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 3226, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503226", "stationsbezeichnung": "Nieder- und Oberurnen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.0623744371, 47.122362606]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "16947c049dad1e0455e693fe57dbe72260076a38", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9968482066, 9.07744743355], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 36.0, "didok": 3233, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503233", "stationsbezeichnung": "Schwanden", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07744743355, 46.9968482066]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "10ae777db2ddb53943990ff9db02060afb82600c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1521909901, 9.02990001736], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "didok": 3224, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503224", "stationsbezeichnung": "Bilten", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02990001736, 47.1521909901]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ef62e4dbad708786830d15da10e5142d01a9090a", "fields": {"didok": 3237, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503237", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9461769693, 9.02436242331], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Diesbach-Betschwanden", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02436242331, 46.9461769693]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "43c0d212fedb77c18073238b4b8b780a63f251b2", "fields": {"didok": 3234, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503234", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9858964537, 9.05925879887], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Nidfurn-Haslen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.05925879887, 46.9858964537]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9a9433720f6a316364aacb05df53feb7efe3338a", "fields": {"didok": 3238, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503238", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.934547281, 9.01302543269], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "R\u00fcti GL", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.01302543269, 46.934547281]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "83e5e5a54bf258a86a7495a5d113f853725668f1", "fields": {"didok": 3239, "geopos": [46.9255699583, 8.99777825107], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Linthal Braunwaldbahn"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99777825107, 46.9255699583]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "15e9a5bb6601708bc9b480738153d65dcfb5dd7f", "fields": {"didok": 3235, "geopos": [46.9757415966, 9.04692465402], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503235", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Leuggelbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04692465402, 46.9757415966]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4ca5a4ff478b5ac07e641a4a88209d24c99163c5", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.neuchatelville.ch/velostation", "didok": 4221, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuch\u00e2tel Gare", "parkrail_preis_tag": 14.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 150.0, "geopos": [46.9967222076, 6.93570514491], "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: alle weitere Orte mit Fahrten von/nach Bhf. Neuch\u00e2tel ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis Roland S\u00e0rl", "parkrail_anzahl": 190.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail 1 = 190 Pl\u00e4tze erh\u00e4ltlich / P+Rail 2 = 100 Pl\u00e4tze erh\u00e4ltlich/ Verkauf am SBB Bahnschalter Neuch\u00e2tel mit Warteliste und spezifische Voraussetzungen.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504221", "stationsbezeichnung": "Neuch\u00e2tel", "parkrail_preis_jahr": 1500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.93570514491, 46.9967222076]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "07079b8c852ed581d9018476f1a12a12d139c156", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.056626064, 7.06632947231], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_bemerkung": "Spezifische Bedingungen f\u00fcr den Verkauf von Abonnements, die am Bahnhof Neuch\u00e2tel zu fragen sind.", "didok": 4225, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504225", "stationsbezeichnung": "Landeron, Le", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06632947231, 47.056626064]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "97987d80ab5dd46a5a421a1c0501de7500a30781", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9839549788, 6.90335823773], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 4220, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504220", "stationsbezeichnung": "Neuch\u00e2tel-Serri\u00e8res", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.90335823773, 46.9839549788]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dcbb208cbec9451bbd4920cd687bf5334bee4503", "fields": {"didok": 4135, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_anzahl": 5.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504135", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [46.8288436102, 6.9571860007], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Corcelles-Sud", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9571860007, 46.8288436102]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8c32aa3b017e4875c04d840c6963820cc297a8c9", "fields": {"didok": 4204, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 3.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504204", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8776352286, 6.75758253853], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Vaumarcus", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.75758253853, 46.8776352286]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a82f711c6bd8ae8038d2f150758a4629d26673a0", "fields": {"didok": 4141, "geopos": [46.7349960085, 6.87010300707], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504141", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Henniez"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87010300707, 46.7349960085]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2fe97ca45530edca8ef300b204b61b1a49b7324f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "La Chaux-de-Fonds Gare", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0986436492, 6.82601877705], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_bemerkung": "Die P+Rail-Anlage wird w\u00e4hrend den Bauarbeiten bis Ende M\u00e4rz 2019 in die Strasse \u00abAvenue des Marchandises\u00bb, hinter dem Geb\u00e4ude von VAC, verlegt.", "didok": 4314, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504314", "stationsbezeichnung": "La Chaux-de-Fonds", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.82601877705, 47.0986436492]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "91490e3e578649efea514959b983beb8785f1423", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Le Locle Gare", "geopos": [47.0578541411, 6.74615360469], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 52.0, "didok": 4316, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504316", "stationsbezeichnung": "Locle, Le", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.74615360469, 47.0578541411]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "065ed671b6e12102d8b57e5fbf64758a377afa83", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Busswil Bahnhof", "geopos": [47.0986722307, 7.31861716108], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 55.0, "didok": 4415, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504415", "stationsbezeichnung": "Busswil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.31861716108, 47.0986722307]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d789cf218cff9f48918b79c2f79befe91b2c0d00", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Br\u00fcgg Bahnhof", "geopos": [47.1236283761, 7.27820819072], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_bemerkung": "Bezug im avec-Shop.", "didok": 4416, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504416", "stationsbezeichnung": "Br\u00fcgg BE", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27820819072, 47.1236283761]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5ae01b90dd36b5460f394b17d016c559b18e2ca7", "fields": {"didok": 4441, "geopos": [47.110427547, 7.30173945882], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504441", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Studen BE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.30173945882, 47.110427547]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "45bf9051be91057123de6f56e13c1a34b922e5bf", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "didok": 5000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0501697679, 8.31017092011], "mietvelo_anzahl": 5.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "stationsbezeichnung": "Luzern", "parkrail_preis_tag": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31017092011, 47.0501697679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5ecc4f229bca99b988ec714a9e20d95c341f5611", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "K\u00fcssnacht am Rigi Bahnhof", "geopos": [47.0835940036, 8.4334940573], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 84.0, "didok": 5002, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505002", "stationsbezeichnung": "K\u00fcssnacht am Rigi", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4334940573, 47.0835940036]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e8a2bc3067254943d5955289243be38725979f48", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.0916137781, 8.46266014649], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 5003, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505003", "stationsbezeichnung": "Immensee", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.46266014649, 47.0916137781]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c8adefa843c1fb1df13ee874c577e5a933c7b029", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Brunnen Bahnhof", "geopos": [46.9991749288, 8.61004816648], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 44.0, "didok": 5007, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505007", "stationsbezeichnung": "Brunnen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61004816648, 46.9991749288]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e84a80c9023bb1d8e598c3c39132c716d7dcd709", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8757407268, 8.63156572016], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten am Schalter.", "didok": 5113, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505113", "stationsbezeichnung": "Altdorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63156572016, 46.8757407268]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "29d6df8eb08ce06422773f9691aaceebb3bc19a3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2252573555, 9.04139950613], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 200.0, "didok": 5212, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505212", "stationsbezeichnung": "Castione-Arbedo", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04139950613, 46.2252573555]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e3b55b38762503d8ecd179927f29eaee0d16998a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.0566859524, 8.93032466625], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_bemerkung": "24 Parkpl\u00e4tze bei Taverne S\u00fcd und 11 Parkpl\u00e4tze auf der neuen P+Rail-Anlage nach der Unterf\u00fchrung.", "didok": 5218, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505218", "stationsbezeichnung": "Taverne-Torricella", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.93032466625, 46.0566859524]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "facae5586b39f0e2dfe1d670f8930575eda20477", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.0397205271, 8.93212223946], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "didok": 5219, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505219", "stationsbezeichnung": "Lamone-Cadempino", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.93212223946, 46.0397205271]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "45215fa3b1fc15bf3396182cbb247ed67d782ce6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [45.9324428303, 8.97393689235], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 53.0, "didok": 5303, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505303", "stationsbezeichnung": "Maroggia-Melano", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97393689235, 45.9324428303]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b033a4ece4e9552d299e188deda039dd428d1bae", "fields": {"didok": 5410, "geopos": [46.1220435171, 8.784962426], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505410", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Gerra (Gambarogno)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.784962426, 46.1220435171]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1e8d4fc1ee3f2a73cdf468acab2fe80d1ccdb0ab", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 2.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aef5b32dec10d633de3f3c9db4a39d85a8411856", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 15.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "db01c3a82ce47fa145468566c45ae8a64d0b0429", "fields": {"didok": 6002, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Seen Bahnhof", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.4874349418, 8.76678904042], "parkrail_anzahl": 84.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506002", "stationsbezeichnung": "Winterthur Seen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76678904042, 47.4874349418]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "92169b622bffeb8efc89a39c75c9ebc22bb9ebf8", "fields": {"didok": 6010, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sirnach Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [47.4619919682, 9.00045935104], "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506010", "stationsbezeichnung": "Sirnach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00045935104, 47.4619919682]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e209e3d9b11c2468a1e25bfa3007d725d72b182a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4614892248, 8.95851470682], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "didok": 6011, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506011", "stationsbezeichnung": "Eschlikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.95851470682, 47.4614892248]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "56d4041839ab7a2df09096ed22a8d345a5af7a0b", "fields": {"didok": 6012, "geopos": [47.4741351028, 8.91701626605], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506012", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Guntershausen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.91701626605, 47.4741351028]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "178223625b0a6fbcc6ae2aa073c16cbff5720015", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Seuzach Bahnhof", "geopos": [47.5357677342, 8.73886853866], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 73.0, "didok": 6020, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506020", "stationsbezeichnung": "Seuzach", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.73886853866, 47.5357677342]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0cbc9d0c77584106d85303e2a7d0a5961c5bee68", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.6146106042, 8.72409330368], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 6023, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506023", "stationsbezeichnung": "Ossingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72409330368, 47.6146106042]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e5c09cecd77749257a58aa158d7db36aef697202", "fields": {"didok": 6039, "geopos": [47.6765598478, 8.61424692042], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506039", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Schloss Laufen am Rheinfall"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61424692042, 47.6765598478]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a435da6fd7f38e0e82fe74ece39c3052b8dd2e92", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Embrach Bahnhof Embrach-Rorbas", "geopos": [47.5205878296, 8.5870549795], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "didok": 6041, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506041", "stationsbezeichnung": "Embrach-Rorbas", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5870549795, 47.5205878296]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bfb7d2f6b049b96a5c818c01ea8e5b9e657ad7e9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Pfungen Bahnhof", "geopos": [47.5160332387, 8.64661156441], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 6042, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506042", "stationsbezeichnung": "Pfungen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.64661156441, 47.5160332387]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9c562a729b1f5b655c6c374d62efb2bbf0ff89d4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5454376137, 8.69481326415], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 83.0, "didok": 6045, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506045", "stationsbezeichnung": "Hettlingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.69481326415, 47.5454376137]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "436f58cc4435db442aef3c7a5ba06df266a2cb65", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/frauenfeld/", "didok": 6100, "carsharing_standort_bezeichnung": "Frauenfeld Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5581599749, 8.89653893491], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Tagesparking in Frauenfeld: \u00aboberes M\u00e4tteli\u00bb und \u00abunteres M\u00e4tteli\u00bb. P+Rail Alternativen in der Region: Islikon, Rickenbach-Attikon und M\u00fcllheim-Wigoltingen.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506100", "stationsbezeichnung": "Frauenfeld", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.89653893491, 47.5581599749]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c496955d9e13eac948b5b53c9c3f3398b02bcfc4", "fields": {"didok": 6102, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 5.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506102", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.5823394904, 8.97453911285], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "H\u00fcttlingen-Mettendorf", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97453911285, 47.5823394904]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e6f94031d2bda8e3edd136e3fce3c60144a43c8d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5514562601, 9.22619100908], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 6107, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506107", "stationsbezeichnung": "Erlen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.22619100908, 47.5514562601]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5b31f4792dc52f4bbfd96eedd2d10309e99379c5", "fields": {"didok": 6202, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 3.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506202", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3445497083, 9.07830029592], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Dietfurt", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07830029592, 47.3445497083]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6efbcce76313102d6b69a9830f096a18355a12bc", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Sofortverkauf", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.3595914091, 9.07513534617], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "didok": 6203, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506203", "stationsbezeichnung": "B\u00fctschwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07513534617, 47.3595914091]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a0c6d003e31f09e8c0a999192cb7ab6434158095", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Flawil Bahnhof", "geopos": [47.4151898192, 9.1897661689], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 68.0, "didok": 6209, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506209", "stationsbezeichnung": "Flawil", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.1897661689, 47.4151898192]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1b22b69bd3e56c85ffb250919a78999e56aa20d7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4420020412, 9.25200601938], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 6211, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506211", "stationsbezeichnung": "Arnegg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.25200601938, 47.4420020412]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e7d7e74d2b8e2c9d6fb4bb0bc63dd162cacfa5f7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5247196873, 9.20155757744], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 6216, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506216", "stationsbezeichnung": "Kradolf", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.20155757744, 47.5247196873]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b097566704c013bcbcbfea5e03a5768bc44b5d28", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4779984016, 9.50513168035], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "didok": 6311, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "stationsbezeichnung": "Rorschach", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50513168035, 47.4779984016]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "edfb4293103145509262710d416f65f3e530ec55", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3926373927, 9.58675061708], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "didok": 6318, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506318", "stationsbezeichnung": "Rebstein-Marbach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.58675061708, 47.3926373927]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6d3eb04f675a0f85e908e8d31990cf492c51ea2d", "fields": {"didok": 8001, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sch\u00f6nb\u00fchl SBB", "geopos": [47.0189350798, 7.49892392808], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508001", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sch\u00f6nb\u00fchl"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.49892392808, 47.0189350798]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "26eacdeebc71115f1eec6fa5cfabf1b4b85ba1a2", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Herzogenbuchsee Bahnhof", "geopos": [47.1880813308, 7.70094642682], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 8008, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508008", "stationsbezeichnung": "Herzogenbuchsee", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.70094642682, 47.1880813308]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "325f43e97aa4eda7a88819b8415053966ff6acfe", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal S\u00fcd Bahnhof", "geopos": [47.2173003777, 7.78470885276], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_bemerkung": "Tagestarif nur an zentraler Parkuhr/ Monats- und Jahreskarten am Schalter nur vor Ort/ Warteliste.", "didok": 8100, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "stationsbezeichnung": "Langenthal", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78470885276, 47.2173003777]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e64521b3fb7657bf918e0f56d5ee894d304fefe6", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8822805305, 7.58083441962], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 30.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 8201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508201", "stationsbezeichnung": "T\u00e4gertschi", "parkrail_preis_jahr": 300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58083441962, 46.8822805305]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ed202a3d507d0e64dd9da5fe03f4c919d38fe99e", "fields": {"didok": 8209, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508209", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8998669049, 7.90137471517], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Wiggen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90137471517, 46.8998669049]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f66ad2adfa0bcd2e4e170cfd034d5304218d9c41", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9153453481, 7.93636161772], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 48.0, "didok": 8210, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508210", "stationsbezeichnung": "Escholzmatt", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.93636161772, 46.9153453481]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1e2cc2e08181fa3fa2176162c289d81cd771078f", "fields": {"didok": 9401, "geopos": [47.2867324557, 9.53604616419], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509401", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "R\u00fcthi SG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.53604616419, 47.2867324557]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e4ca4cb57fa22826cad0451f021c6091acb7e6c3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Buchs (SG) Bahnhof", "geopos": [47.1684089962, 9.47862968189], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 91.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail-Karten nur g\u00fcltig auf den markierten Feldern mit weissen Nummern im roten Feld.", "didok": 9404, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509404", "stationsbezeichnung": "Buchs SG", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.47862968189, 47.1684089962]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c1c33ef92b48d3e2a9b2dda74a71bba07642d560", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0453635269, 9.44539562754], "mietvelo_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 326.0, "didok": 9411, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "stationsbezeichnung": "Sargans", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44539562754, 47.0453635269]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "131fb6b2951de046b6c564fa38ad3c85578419e3", "fields": {"didok": 9417, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 3.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509417", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1131764998, 9.21502492933], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Murg", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.21502492933, 47.1131764998]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "87e0d26570a360450ad8f2474e7e1b0db3fe62bb", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Mellingen-Heitersberg Bahnhof", "geopos": [47.4280718007, 8.27633859072], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 165.0, "didok": 16219, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516219", "stationsbezeichnung": "Mellingen Heitersberg", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27633859072, 47.4280718007]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "01b42ca8d85d53c1c0bb3562229349f12e836a61", "fields": {"didok": 16271, "geopos": [47.5008611902, 9.44212099652], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516271", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Steinach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44212099652, 47.5008611902]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "33196450c9ae6b26ec7c1abef3256aeceeff0b79", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8510429325, 7.1897482223], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 47.0, "didok": 4101, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504101", "stationsbezeichnung": "D\u00fcdingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1897482223, 46.8510429325]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "194741606033720a35677b5dd995c89756273f10", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9392386679, 7.78418250906], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 54.0, "didok": 8207, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508207", "stationsbezeichnung": "Langnau", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78418250906, 46.9392386679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ceafeb2fc53e4344d80f8dfdf9ca7f2fcd0aac5d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0018214448, 7.46290426809], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R-Anlage der RBS g\u00fcltig sind. Online-Ticket und App nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB erh\u00e4ltlich.", "didok": 4410, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504410", "stationsbezeichnung": "Zollikofen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.46290426809, 47.0018214448]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a78085cf970a15ca19f3275c5bf3c9ccba9f6935", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8845963101, 7.04091658825], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 4126, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504126", "stationsbezeichnung": "Avenches", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.04091658825, 46.8845963101]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "086e1038b40cb8624f41c548fbefec94e46a1720", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 4128, "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9253915414, 7.11537589102], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11537589102, 46.9253915414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "44d41e30b71fd956f6fa805a3bc3eb46d4aa338a", "fields": {"didok": 17084, "carsharing_standort_bezeichnung": "Horw Bahnhof", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Horw ZB"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f76dead7d855f8ac38bc7d20f580cfa74d80f471", "fields": {"veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "didok": 17085, "stationsbezeichnung": "Hergiswil Matt ZB", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cdae8d41653b1594e43aa373234517e31a57e47c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Alpnach Dorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_bemerkung": "Jahreskarten nur an Bahnh\u00f6fen der Zentralbahn erh\u00e4ltlich. Monatskarten an Bahnh\u00f6fen der Zentralbahn und am Bahnhof Luzern erh\u00e4ltlich (Spezialartikel).", "didok": 17087, "stationsbezeichnung": "Alpnach Dorf ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c3f93fb71bc9009a6b48ed8268eda2d1f0f36530", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Giswil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern.", "didok": 17089, "stationsbezeichnung": "Giswil ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "668297ecfad6fefcc405c848d9df83cbd4054c0b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0554831628, 8.07974535283], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 82.0, "didok": 8215, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508215", "stationsbezeichnung": "Wolhusen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.07974535283, 47.0554831628]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "815ae330471c39b3de1de710653e3b489d6fa864", "fields": {"didok": 3529, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "W\u00fcrenlos Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [47.4457585301, 8.35764331882], "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503529", "stationsbezeichnung": "W\u00fcrenlos", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.35764331882, 47.4457585301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "42e96d0f4ace6a5134af1d091a95cd9480c12c15", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Buchs (ZH) Bahnhof Buchs-D\u00e4llikon", "geopos": [47.4533973239, 8.43557852512], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 57.0, "didok": 3527, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503527", "stationsbezeichnung": "Buchs-D\u00e4llikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43557852512, 47.4533973239]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "34958ca2b9d8e4f92b97a572396ee9c9339b5d61", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4969419201, 6.72264722367], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "didok": 4011, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504011", "stationsbezeichnung": "Grandvaux", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72264722367, 46.4969419201]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5ff21b412f9613934b7d155c4321c8598bbcc05a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.493832083, 6.76568624893], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 130.0, "didok": 4012, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504012", "stationsbezeichnung": "Puidoux-Chexbres", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.76568624893, 46.493832083]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "512bf8e97cadd79df71acb0e8d21de021d50ad28", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4549348839, 8.38750753521], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 78.0, "didok": 3528, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503528", "stationsbezeichnung": "Otelfingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.38750753521, 47.4549348839]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aa2cfe8d31a4f38220581e4f087a9189afc4ec2c", "fields": {"didok": 3511, "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuenhof Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4506605026, 8.33123368601], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503511", "stationsbezeichnung": "Neuenhof"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.33123368601, 47.4506605026]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ef933fdf0dac40d8bed1e04d04f8f665edf7f678", "fields": {"didok": 3422, "geopos": [47.6635940475, 8.59683716623], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503422", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Altenburg-Rheinau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59683716623, 47.6635940475]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "adffa6152b1faf6cfeb0351f346085f7747ed24c", "fields": {"geopos": [46.3194210071, 7.98809158467], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1609, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: neben Haupteingang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Brig, Glis\r\nPartner: Taxi Aletsch, Brig-Glis", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 55.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Angaben f\u00fcr Anlage S\u00fcd / Anlage Nord mit 69 PP, Preise 4.\u2013/Tag 40.\u2013/Monat. Monatsabonnemente f\u00fcr Anlage Nord nur vor Ort am Schalter erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Brig", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brig Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501609"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.98809158467, 46.3194210071]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5c85277ccfcc75b9b7a659bd40f7295efd349c36", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zofingen Bahnhof / Br\u00fchlstrasse", "geopos": [47.2880447598, 7.94309735295], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "didok": 2001, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: vor Eingang Aperto, in N\u00e4he SBB Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Zofingen, Bottenwil, Brittnau, Oftringen, Rothrist, Safenwil, Strengelbach, Uerkheim, Vordemwald, Wikon\r\nPartner: Bahnhof-Taxi / Bahnhof-Argovia Taxi, Zofingen", "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_bemerkung": "\u00d6ffentliches Parkhaus, Abos nur erh\u00e4ltlich beim Stadtb\u00fcro Zofingen, Tel. 062 745 71 72. Beim Bezug eines Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto oder die Kaufquittung resp. das Vertragsdoppel Ihres GA, Strecken- oder Verbundabonnements vorbei.", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502001", "stationsbezeichnung": "Zofingen", "parkrail_preis_jahr": 960.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94309735295, 47.2880447598]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "978b584e90b2e4399dba3bc578b1de12ff2d1d71", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2414629092, 7.96875676951], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 34.0, "didok": 2003, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502003", "stationsbezeichnung": "Reiden", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.96875676951, 47.2414629092]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0adfd7f8942ce3c8690df36064c2febc16718557", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0881904457, 8.24917741374], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 17.0, "didok": 2020, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502020", "stationsbezeichnung": "Rothenburg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24917741374, 47.0881904457]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88d0331ee7dd1b051bcd20e48d8580ee6a870135", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2226679578, 8.25198154865], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 2027, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502027", "stationsbezeichnung": "Hitzkirch", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.25198154865, 47.2226679578]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "601220c9b6f3f345f8d7cf3a34d1a6d684270d47", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2878476573, 8.19899810707], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 2033, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502033", "stationsbezeichnung": "Birrwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.19899810707, 47.2878476573]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c0cd9ce4afa45b1f02468f4ed53414b344c13468", "fields": {"didok": 2011, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberkirch Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1552315719, 8.11422262548], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 3.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502011", "stationsbezeichnung": "Oberkirch", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.11422262548, 47.1552315719]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "600cc73aa585480fd1118589d940d1995e3321c5", "fields": {"didok": 2006, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 16.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502006", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1838514118, 8.0190083583], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Wauwil", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.0190083583, 47.1838514118]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9bc1060b94be63dcbbd30361ca9155755b3ed239", "fields": {"didok": 2103, "carsharing_standort_bezeichnung": "Suhr Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3716326855, 8.08227404767], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502103", "stationsbezeichnung": "Suhr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.08227404767, 47.3716326855]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "918fab565ee76d18441543f6429da8e396ed040d", "fields": {"didok": 2022, "carsharing_standort_bezeichnung": "Eschenbach Bahnhofstrasse", "geopos": [47.1323911487, 8.32277893852], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502022", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Eschenbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.32277893852, 47.1323911487]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "928cb2168504baa890167f43adf914c3ce43af3c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 10.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5549c978a6cc951342c9bf79db8bc963ed1cfa2f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 10, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5474041527, 7.58955146721], "mietvelo_anzahl": 2.0, "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "stationsbezeichnung": "Basel SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58955146721, 47.5474041527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5eaa497e809999fea44eec7f30eca06d75919ce2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Liestal Bahnhof", "geopos": [47.4844551308, 7.73135468775], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 243.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass die P+Rail-Anlage Sichtern m\u00f6glicherweise nach Mitte 2019 aufgehoben wird. Der genaue Termin richtet sich nach dem noch nicht definitiv feststehenden Baustart des Bahnausbauprojekts Vierspurausbau Liestal, siehe www.sbb.ch/liestal. Die SBB sucht momentan nach Ersatzparkpl\u00e4tzen. Eine genauere Information folgt bis Ende 2018.", "didok": 23, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500023", "stationsbezeichnung": "Liestal", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.73135468775, 47.4844551308]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ba95b47ef8f46abd66317feb888a4157e925af70", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Porrentruy Gare", "geopos": [47.420909698, 7.08007451034], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "didok": 126, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500126", "stationsbezeichnung": "Porrentruy", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.08007451034, 47.420909698]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3b256f6e3e7daca41f18098dc48a373cc1433478", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5335803903, 7.64787914262], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "didok": 20, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500020", "stationsbezeichnung": "Muttenz", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.64787914262, 47.5335803903]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "00f0790ef298cec70d32fc0137677979a1de689f", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 38, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500038", "tunummer": 1, "geopos": [47.5426037603, 7.61951652396], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Basel St. Jakob"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61951652396, 47.5426037603]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5ff839be56ff0566b6ce759365d6e206c9a742d8", "fields": {"didok": 16, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel St. Johann Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5702960042, 7.57251267012], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500016", "stationsbezeichnung": "Basel St. Johann"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.57251267012, 47.5702960042]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "126e4eacefdee9da5b3d0274499ea3a187778f12", "fields": {"didok": 121, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500121", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3350738097, 7.29115599382], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Courfaivre", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29115599382, 47.3350738097]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3d298b982a7e84a89b27818b12f4d702d2604c0f", "fields": {"didok": 141, "geopos": [47.4397614989, 7.05763565777], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500141", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Courchavon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.05763565777, 47.4397614989]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "62607d27ebeb91343c75f1b24b2b28c31e5ff455", "fields": {"didok": 34, "geopos": [47.4089834328, 7.84778618088], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500034", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Buckten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84778618088, 47.4089834328]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4c14f1578a143736582f97eef7d891794e085caf", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/zuerich-3/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 3000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "mietvelo_bemerkung": ".", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3781765756, 8.54019221036], "mietvelo_anzahl": 12.0, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tze<br/>Einsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, Kloten<br/>Partner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54019221036, 47.3781765756]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "55859f71b07808250cdd19452ffae797a6806e5e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Affoltern a.A. Bahnhof", "geopos": [47.276064074, 8.44658239143], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze befinden sich im Coop / Verkauf nur vor Ort am Bahnschalter.", "didok": 2224, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502224", "stationsbezeichnung": "Affoltern am Albis", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44658239143, 47.276064074]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1d94d4d1a1cba8c75c8e390b1b07255261b9a566", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Birmensdorf (ZH) Bahnhof", "geopos": [47.3574317945, 8.4375437434], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "didok": 2221, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502221", "stationsbezeichnung": "Birmensdorf ZH", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4375437434, 47.3574317945]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2d67a4095d011a7ba82c0ece536d25514ecb95f8", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wohlen (AG) Bahnhof", "geopos": [47.3484618374, 8.26978121872], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "didok": 2213, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502213", "stationsbezeichnung": "Wohlen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.26978121872, 47.3484618374]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cbd9bfe31367a2638eace598687c07da9fd997c9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.305174603, 8.31527271204], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 32.0, "didok": 2214, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502214", "stationsbezeichnung": "Boswil-B\u00fcnzen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31527271204, 47.305174603]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c23b9ea4f989ec771ddfe63018a8eafe3bdfe4f0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3736425259, 8.23468774088], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 36.0, "didok": 2212, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502212", "stationsbezeichnung": "Dottikon-Dintikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.23468774088, 47.3736425259]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b991da1362b0cc3352f968eb75fc3c33e4ab8e3b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.225014385, 8.3885103326], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 2217, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502217", "stationsbezeichnung": "M\u00fchlau", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.3885103326, 47.225014385]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "54e06e7e35bd0e4d66119289ef63ce140a427834", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3001, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten / Vulkanplatz", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3914808361, 8.4889402654], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503001", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4889402654, 47.3914808361]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bd83bc4502443c4cd644eda055ed9eaaab4e9320", "fields": {"didok": 2237, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 10.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502237", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.4451758366, 8.21496733295], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Lupfig", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.21496733295, 47.4451758366]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e0ce601f7e8caebc925846d3caaa6c9d3693ab9a", "fields": {"didok": 2306, "geopos": [47.1691518563, 8.44989778178], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502306", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "H\u00fcnenberg Ch\u00e4mleten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44989778178, 47.1691518563]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e78b8b8a5e760559fd253c31295ae20eca8333d2", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1576544109, 9.04396432715], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "parkrail_bemerkung": "Ab dem 1. Januar 2019 \u00fcbernimmt die Gemeinde die Parkpl\u00e4tze der SBB und wird eine Bewirtschaftung im Verlauf von 2019 einf\u00fchren. In der Zwischenzeit stehen die Parkpl\u00e4tze kostenlos zur Verf\u00fcgung. Alternative P+Rail Anlagen der SBB befinden sich an den benachbarten Bahnh\u00f6fen Ziegelbr\u00fccke, Benken SG, Reichenburg und Bilten.", "didok": 3119, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503119", "stationsbezeichnung": "Sch\u00e4nis", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04396432715, 47.1576544109]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "315327760d6fc4896184e16637da1bfc63ace3f1", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3007, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Seebach Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.4187469105, 8.54463614173], "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503007", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Seebach", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54463614173, 47.4187469105]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "27aee5d6ab15def2e800d813fb5b727cbdf75244", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "K\u00fcsnacht (ZH) Bahnhof", "geopos": [47.3191528026, 8.58061588761], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "didok": 3101, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503101", "stationsbezeichnung": "K\u00fcsnacht ZH", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58061588761, 47.3191528026]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3149d1d3e5d5e8df63c9c0be83a08186bcdadf37", "fields": {"didok": 3113, "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.2236693254, 8.84238332851], "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Monats- und Jahreskarten k\u00f6nnen online unter www.parkingcard.ch  auch ohne Besitz eines GA erworben werden.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503113", "stationsbezeichnung": "Blumenau", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84238332851, 47.2236693254]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d69a28000e99658417291bf76d1426a3d78a362", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2251558732, 8.94336741805], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "didok": 3115, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503115", "stationsbezeichnung": "Schmerikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94336741805, 47.2251558732]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2411092943b8714caa99448e30da11fd234779dc", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3003, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Stadelhofen Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3666105569, 8.54846647022], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503003", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Stadelhofen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54846647022, 47.3666105569]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6e5ea3518af96d28403d6e77a41d0e3924723a9a", "fields": {"didok": 3016, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Flughafen Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4503820775, 8.56238666028], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Angebot des Flughafens.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503016", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Flughafen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56238666028, 47.4503820775]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5918ba54a96aca5612db8edaa9b183fe86564a36", "fields": {"didok": 3015, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3930313233, 8.52935905447], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503015", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52935905447, 47.3930313233]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3475426d132908f653f17f30583279e1aaa4c726", "fields": {"didok": 3010, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Enge Bahnhof", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3640983597, 8.53080595476], "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503010", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Enge"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.53080595476, 47.3640983597]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4bf0a8a9382bcdc241beeb4afa346a3a95f97e43", "fields": {"didok": 3111, "geopos": [47.29720073, 8.59897547971], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503111", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Winkel am Z\u00fcrichsee"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59897547971, 47.29720073]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "46b014efdee742ebd878d27e6ab01c0f88b5978a", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Ziegelbr\u00fccke Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1361516592, 9.06003718984], "mietvelo_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 122.0, "didok": 3225, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503225", "stationsbezeichnung": "Ziegelbr\u00fccke", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.06003718984, 47.1361516592]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b465ef51dd4a57db802ea10c253712c8798a40c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wald Bahnhof", "geopos": [47.2726849167, 8.91398907071], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 39.0, "parkrail_bemerkung": ".", "didok": 3138, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503138", "stationsbezeichnung": "Wald", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.91398907071, 47.2726849167]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b75fda6ba1891036c16e0e8f95e7c031b8f0777d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Richterswil Bahnhof", "geopos": [47.2083677131, 8.70746042267], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten am Schalter erh\u00e4ltlich.", "didok": 3207, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503207", "stationsbezeichnung": "Richterswil", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70746042267, 47.2083677131]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "00444f3d9057082aa9e7e64ceb95961f2c6f08b2", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Schwerzenbach 044 826 70 20", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schwerzenbach Bahnhof", "geopos": [47.3843802387, 8.6586595992], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 102.0, "didok": 3127, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503127", "stationsbezeichnung": "Schwerzenbach ZH", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6586595992, 47.3843802387]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "53ee7421aa4e1f2081e12690ec7f57670fc55624", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "R\u00fcschlikon Bahnhof", "geopos": [47.3071323847, 8.55515146936], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 3201, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503201", "stationsbezeichnung": "R\u00fcschlikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.55515146936, 47.3071323847]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "52517c3fd2223f4a4e98057c5db80e22445f6c89", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Au (ZH) Bahnhof", "geopos": [47.2468165268, 8.6437080619], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 3205, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503205", "stationsbezeichnung": "Au ZH", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6437080619, 47.2468165268]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e117ad3a18be61ed7d52fa3d6412abb1dabbb7cc", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Hinwil Bahnhof", "geopos": [47.3000509, 8.83969785564], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 71.0, "didok": 3130, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503130", "stationsbezeichnung": "Hinwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.83969785564, 47.3000509]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5eb0dd9bba62fe1651d0cc5ea3ad7e95cbba8dfb", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3137146634, 8.9154940778], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "didok": 3137, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503137", "stationsbezeichnung": "Gibswil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.9154940778, 47.3137146634]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ab5fec91769f87128a3ade7f88ad86316d151ff5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3538535176, 8.93235901657], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "didok": 3135, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503135", "stationsbezeichnung": "Steg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.93235901657, 47.3538535176]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fce1e3c5f83258d575b6c9806ec2bd820fd6fa36", "fields": {"didok": 3121, "geopos": [47.2604821005, 8.8540677825], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503121", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "P+Rail-Anlage in Gemeindebesitz. Preis pro Stunde  CHF 1.\u2013. Keine Tageskarte, Monats- und Jahreskarten nur am Bahnhof R\u00fcti ZH erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "R\u00fcti ZH", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.8540677825, 47.2604821005]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88b98b4d9f103632e7261171d551d5b3d50ac0ff", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rolle Gare", "geopos": [46.4627356609, 6.3364081818], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 88.0, "parkrail_bemerkung": "Die Anzahl verf\u00fcgbaren Parkpl\u00e4tze ist wegen Bauarbeiten aktuell stark reduziert. Nur die bestehenden Jahresabonnemente k\u00f6nnen erneuert werden. Monatsabonnements sind momentan nicht verf\u00fcgbar. Die SBB sucht momentan nach Ersatzparkpl\u00e4tzen mit der Gemeinde. Eine genauere Information folgt sehr bald", "didok": 1033, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501033", "stationsbezeichnung": "Rolle", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.3364081818, 46.4627356609]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bab57fe0771a999dd93da2ea31cbb6bc43830cfe", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3173801033, 6.18783276927], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail Abonnements SBB: Aufgrund der hoher Nachfrage, k\u00f6nnen nur die bestehenden Abonnements erneuert werden. Die Gemeinde bietet ebenfalls 140 Parkpl\u00e4tze (aktuell ausgebucht, Warteliste von der Gemeinde verwaltet).", "didok": 1023, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501023", "stationsbezeichnung": "Coppet", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18783276927, 46.3173801033]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a2f6a7510ce0ffc69d706b8c2da3633157254502", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gland Gare", "geopos": [46.419975355, 6.26913801937], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 164.0, "didok": 1031, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501031", "stationsbezeichnung": "Gland", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.26913801937, 46.419975355]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8bbbfa5f9005404cc357cbf2ea7dbfd94edaa028", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3065139347, 7.74757569359], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "didok": 1603, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501603", "stationsbezeichnung": "Gampel-Steg", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.74757569359, 46.3065139347]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17f4661fb9ec983f212040d0c680a961ae2e940c", "fields": {"didok": 1042, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 13.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501042", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.4751599503, 6.42713908598], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Etoy", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.42713908598, 46.4751599503]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7225f48f0736de7ddd06d5ac3d4f58db4a1fdaf5", "fields": {"didok": 1426, "geopos": [46.3858098753, 6.85324188489], "parkrail_anzahl": 27.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501426", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_bemerkung": "Geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4zte der Gemeinde.", "stationsbezeichnung": "Bouveret"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.85324188489, 46.3858098753]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "db54f9a1736be31122d3c53b891da2ead754df4f", "fields": {"didok": 1017, "geopos": [46.3587471656, 6.21247774976], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501017", "stationsbezeichnung": "Crans"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.21247774976, 46.3587471656]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2ac706bffe335f24d87cbec5527b28aa11dfe4ea", "fields": {"didok": 1012, "geopos": [46.263759507, 6.16132058711], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501012", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Creux-de-Genthod"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16132058711, 46.263759507]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3b3477fa1694c96fefb2fd26b2d808c3b446bc46", "fields": {"didok": 1428, "geopos": [46.3919600075, 6.80589031952], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501428", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "St-Gingolph (Suisse)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.80589031952, 46.3919600075]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a141e108aa711a35d711fd6beb0998c037d8be54", "fields": {"didok": 1130, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pully Gare", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Pully"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6ec7373e7d5880c63cfb117cfcf23b27e079049b", "fields": {"didok": 206, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn West Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "geopos": [47.2067084108, 7.53194511273], "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_bemerkung": "Die P+Rail-Parkpl\u00e4tze sind mit rot-weissen Zahlen markiert (weisse Parkfelder).", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500206", "stationsbezeichnung": "Solothurn West", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.53194511273, 47.2067084108]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e9ab9fa868b7aeab067eb16cb39050cc46dd1c55", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Brugg Bahnhof", "geopos": [47.4808528316, 8.20882744791], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Tageskarten an zentraler Parkuhr / Abos am Schalter nur vor Ort erh\u00e4ltlich.", "didok": 309, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500309", "stationsbezeichnung": "Brugg AG", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20882744791, 47.4808528316]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a0c9d652bc6c198381ffa03dae28ad6b7bc80774", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Frick Bahnhof", "geopos": [47.5073437467, 8.01307225263], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 139.0, "didok": 305, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500305", "stationsbezeichnung": "Frick", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.01307225263, 47.5073437467]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "afde828214e10a17e9ca9e6b1df9958343c26f5a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3148575546, 7.79894973749], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "didok": 214, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500214", "stationsbezeichnung": "Egerkingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.79894973749, 47.3148575546]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "00f18b01b9c75f633c59b1ebbc87404b83b0ceb8", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.6003354815, 8.22702315842], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 113.0, "didok": 329, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500329", "stationsbezeichnung": "Koblenz", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.22702315842, 47.6003354815]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "377e1350495be0500e99e6d97bcd6b30da02df4f", "fields": {"didok": 310, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500310", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.474364319, 8.15763284493], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Villnachern", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.15763284493, 47.474364319]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e48e00a2cc6c564377506baa1ba962b85416901f", "fields": {"didok": 322, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_anzahl": 38.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500322", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "geopos": [47.5597640916, 8.06127319304], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Laufenburg", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.06127319304, 47.5597640916]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "61162eade14ad70649a42f64569a2142faded163", "fields": {"didok": 205, "geopos": [47.2089019374, 7.50785978776], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500205", "stationsbezeichnung": "Bellach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.50785978776, 47.2089019374]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ba06ee72c7107165d1ab8ea47d49393f4d9e8096", "fields": {"didok": 1002, "geopos": [46.187771194, 6.01755436893], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501002", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Russin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.01755436893, 46.187771194]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "68a99d2bbe391f07ae0e7e5fdb5becf0b37fcf5c", "fields": {"didok": 321, "geopos": [47.5456297763, 7.99308231111], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500321", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sisseln"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.99308231111, 47.5456297763]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c06eeba89a6b5e0593d0924a56cf4e09a3306a57", "fields": {"didok": 3308, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Kloten Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [47.4486070251, 8.58379121249], "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503308", "stationsbezeichnung": "Kloten", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58379121249, 47.4486070251]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5855c52879047c9f4e826ad64613bf0b06cb7dda", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberglatt Bahnhof", "geopos": [47.4702034518, 8.51060488949], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 143.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur vor Ort.", "didok": 3312, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503312", "stationsbezeichnung": "Oberglatt", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51060488949, 47.4702034518]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "966e04de6ae7626f2d688e9831963869e401c55f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Illnau Bahnhof", "geopos": [47.4088192343, 8.72270382261], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "didok": 3303, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503303", "stationsbezeichnung": "Illnau", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72270382261, 47.4088192343]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "eb0e3036b506976309c479b73cc029f3a34926a7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.6037893298, 8.54342564763], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 104.0, "didok": 3404, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503404", "stationsbezeichnung": "Rafz", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54342564763, 47.6037893298]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b47d39516738830acd497949d49d5cb691a28c5a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5812668467, 8.51282074899], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 114.0, "didok": 3403, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503403", "stationsbezeichnung": "H\u00fcntwangen-Wil", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51282074899, 47.5812668467]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3f07996960284de7354f1317a70f7d00eeca3204", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4899801946, 8.4468407224], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "didok": 3316, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503316", "stationsbezeichnung": "Steinmaur", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4468407224, 47.4899801946]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9095503980e099c7f3ea541b6ecffe0dae005584", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3320368667, 8.80470571863], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 36.0, "didok": 3300, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503300", "stationsbezeichnung": "Kempten", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.80470571863, 47.3320368667]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "835444919d3395f34876e81284f50e32ed1a71ac", "fields": {"didok": 3236, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503236", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.9650649888, 9.0390086553], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Luchsingen-H\u00e4tzingen", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.0390086553, 46.9650649888]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1554a0970c69d5596dee7d2c4947d418112f9a8a", "fields": {"didok": 3309, "geopos": [47.4422864693, 8.57070137795], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503309", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Kloten Balsberg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57070137795, 47.4422864693]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c65b3cbd43977a87fbf481692b8b27ca57485b10", "fields": {"didok": 3414, "geopos": [47.5684839744, 8.35249723256], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503414", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Mellikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.35249723256, 47.5684839744]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0ae0cea8bb37b9f922a1f22afbf7bbc8e636f5af", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Yverdon-les-Bains Gare", "geopos": [46.781876671, 6.64114576153], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 240.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf von Monats-/Jahreskarten nur an Inhaber eines GA oder Jahresstreckenabos (nur vor Ort). Warteliste ca 1 Jahr. Kein Jahres- oder Monatsabo f\u00fcr die Einwohner von Yverdon.", "didok": 4200, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504200", "stationsbezeichnung": "Yverdon-les-Bains", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.64114576153, 46.781876671]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aca2e83627f2030921b01b8ad615532f10a8c628", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Payerne Gare", "geopos": [46.8196387484, 6.93987910663], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 86.0, "didok": 4134, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504134", "stationsbezeichnung": "Payerne", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.93987910663, 46.8196387484]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9ea1c93449157f030f5afab2d7a30ee09f8c0b7b", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8169170976, 7.10622789234], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 20.0, "didok": 4139, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504139", "stationsbezeichnung": "Belfaux CFF", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.10622789234, 46.8169170976]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ac4d017f77217fd07d4c2ca3e0364f93cfd5b0a2", "fields": {"didok": 4301, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_anzahl": 4.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504301", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "geopos": [47.1694441249, 7.25752019856], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Frinvillier-Taubenloch", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25752019856, 47.1694441249]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a882d3241809c46bf148e21a71fd7f93988bba2", "fields": {"didok": 4223, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504223", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.0385599223, 7.0233637328], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Cornaux", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0233637328, 47.0385599223]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "503acb963dcf5da1c770a4db7a8c7e952beb8843", "fields": {"didok": 4144, "geopos": [46.7821397658, 6.66231740717], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504144", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Yverdon-Champ Pittet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.66231740717, 46.7821397658]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f000d97971206aa1892325f961a7cb7579f25c53", "fields": {"didok": 4203, "geopos": [46.8508695027, 6.72316155773], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504203", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Concise"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72316155773, 46.8508695027]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96f5fdab351fa204e67af5679b3ca82b13fe2847", "fields": {"didok": 4236, "geopos": [47.015085057, 6.85321349712], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504236", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Geneveys-sur-Coffrane, Les"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.85321349712, 47.015085057]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "558b9576425d253f932563f5cb80c413feb477ca", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5415967349, 7.94882272396], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_bemerkung": "Bauarbeiten sind per Anfang 2019 vorgesehen.", "didok": 320, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500320", "stationsbezeichnung": "Stein-S\u00e4ckingen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94882272396, 47.5415967349]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "086e0ab82c0ede8669e11fe78c4f3dbb0be3cfc3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Grenchen S\u00fcd Bahnhof", "geopos": [47.1887666151, 7.39817426522], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 83.0, "didok": 202, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500202", "stationsbezeichnung": "Grenchen S\u00fcd", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.39817426522, 47.1887666151]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "56640ce86928144f54dde59b9b1560cb798d4a13", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Oensingen Bahnhof", "geopos": [47.2850232125, 7.70985469445], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 147.0, "didok": 212, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500212", "stationsbezeichnung": "Oensingen", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.70985469445, 47.2850232125]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b70b6e7757036615c45a51b987f3dbb0af2a0b04", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3413970205, 7.86834787109], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "didok": 216, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500216", "stationsbezeichnung": "Wangen bei Olten", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.86834787109, 47.3413970205]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3bfe1cee74302b15092b1afac0a83f35e6f4be3c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Satigny Gare", "geopos": [46.2142202175, 6.0375091428], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "didok": 1003, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501003", "stationsbezeichnung": "Satigny", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0375091428, 46.2142202175]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a8c5bda06f71da9f1da8c413f3963adfb8c73482", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1381491319, 7.37122978062], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "didok": 221, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500221", "stationsbezeichnung": "B\u00fcren an der Aare", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.37122978062, 47.1381491319]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ff82bcdd16076bbe627bd2b69d8d85a38e2004de", "fields": {"didok": 1014, "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2998757136, 6.1695702204], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_bemerkung": "5 SBB-Gratisparkpl\u00e4tze n\u00f6rdlich der Gleise / 15 PP mit Vignette der Gemeinde s\u00fcdlich der Gleise (Gemeindeparkplatz).", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501014", "stationsbezeichnung": "Mies", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1695702204, 46.2998757136]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b2653831acfc8af519c89eca27787bfee76d61cf", "fields": {"didok": 1007, "geopos": [46.2207092326, 6.09389439216], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501007", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Cointrin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.09389439216, 46.2207092326]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "23b90bd7346926a419cb2fd607fcb2f28198d565", "fields": {"didok": 220, "geopos": [47.1186594616, 7.33774490357], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500220", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Dotzigen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.33774490357, 47.1186594616]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "529f26aa526c71ae450b2b396e21a89c3049143f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romont Gare", "geopos": [46.6935017507, 6.91181476775], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 176.0, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze der SBB und der Gemeinde, Verkauf nur vor Ort, Abo-Verkauf beschr\u00e4nkt.", "didok": 4023, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504023", "stationsbezeichnung": "Romont", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91181476775, 46.6935017507]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "84f8104edf25a54d4c028258575ea33fb8ec42fb", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.513080116, 6.67832554978], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 62.0, "didok": 4010, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504010", "stationsbezeichnung": "Conversion, La", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.67832554978, 46.513080116]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "077f62f4b80cdaa7d752b8a46744e28602808e01", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lucens Gare", "geopos": [46.7077668295, 6.84214373406], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 27.0, "didok": 4121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504121", "stationsbezeichnung": "Lucens", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84214373406, 46.7077668295]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9fe2e9488fdfd0059d45f3d50ceb982baeb78ba0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schmitten Bahnhof", "geopos": [46.8629310913, 7.25391537412], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 59.0, "didok": 4102, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504102", "stationsbezeichnung": "Schmitten", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25391537412, 46.8629310913]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f80b5547b04d5c09d2b9c2fe9a6c5eee86e62c2e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9046192361, 7.35702398811], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "didok": 4104, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504104", "stationsbezeichnung": "Th\u00f6rishaus Station", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.35702398811, 46.9046192361]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "14b720eb76c2741816087f6b17a2d629e36dc029", "fields": {"didok": 3512, "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3988744293, 8.4204230971], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 100.0, "parkrail_bemerkung": "Tageskarten an der Parkuhr, Monats- und Jahreskarten am Stadthaus Dietikon.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503512", "stationsbezeichnung": "Glanzenberg", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4204230971, 47.3988744293]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "86a10614b064d7ac8664e2283d0fca80e815dc44", "fields": {"didok": 4123, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 7.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504123", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8352524718, 6.96028758905], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Corcelles-Nord", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.96028758905, 46.8352524718]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e03e366cc2d79e63d994976818aac1109d904d2a", "fields": {"didok": 4125, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 8.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504125", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.8685046705, 7.01138032832], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Domdidier", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.01138032832, 46.8685046705]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e904d36729445ce73a0a4f064debb6c4aed2d478", "fields": {"didok": 4013, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chexbres Gare", "geopos": [46.4810524899, 6.77854229136], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504013", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Chexbres-Village"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.77854229136, 46.4810524899]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cda811b382b534e156d44b2267434f90997b8715", "fields": {"didok": 4105, "carsharing_standort_bezeichnung": "Niederwangen Bahnhof", "geopos": [46.9255005385, 7.37645035983], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504105", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Niederwangen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.37645035983, 46.9255005385]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d54dedfb01e44899b9dc565a8ca738d298558c59", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Weinfelden Bahnhof", "geopos": [47.5662241626, 9.10634628137], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 160.0, "didok": 6105, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506105", "stationsbezeichnung": "Weinfelden", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.10634628137, 47.5662241626]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "79d3626d82d6509e5dca8dacae829aa76e993cf7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Turbenthal Bahnhof", "geopos": [47.437383413, 8.84380329191], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "didok": 6007, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506007", "stationsbezeichnung": "Turbenthal", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84380329191, 47.437383413]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dc851c2aa072cffb3124c799017bf130312d9319", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.6348793716, 8.78872663664], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "didok": 6024, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506024", "stationsbezeichnung": "Stammheim", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78872663664, 47.6348793716]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cf2cd24ed439c98106d19b81d73f911960d1ab0c", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4177702961, 8.84846779076], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "didok": 6008, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506008", "stationsbezeichnung": "Wila", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84846779076, 47.4177702961]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8b401cfaf34be306766d12dff4478157307fdafd", "fields": {"didok": 6036, "geopos": [47.5296543857, 8.75213281727], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506036", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Reutlingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75213281727, 47.5296543857]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "84a8c169b08e8b32fb99e4715d69ab91ee38c954", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4779984016, 9.50513168035], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "didok": 6311, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "stationsbezeichnung": "Rorschach", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50513168035, 47.4779984016]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4594fef4fd91e037666a18a2f47a83fecee1035f", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4779984016, 9.50513168035], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "didok": 6311, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "stationsbezeichnung": "Rorschach", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50513168035, 47.4779984016]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2857fda6436b100407371167a4fa2f0009161c56", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "60aaf715ef3f10ff93c2c82bd3963b0d5a8a420f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5439914495, 9.38300007743], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "didok": 6309, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506309", "stationsbezeichnung": "Egnach", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.38300007743, 47.5439914495]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "30dfae428bd70fc2a911501a069d84f11c1a75df", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4768608536, 9.25157587262], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "didok": 6212, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506212", "stationsbezeichnung": "Hauptwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.25157587262, 47.4768608536]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "60bf0df9d82c85a6f7346fdcd3288c4c4d65d0e0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5491005107, 9.14985544325], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "didok": 6106, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506106", "stationsbezeichnung": "B\u00fcrglen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.14985544325, 47.5491005107]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aa48013d58ce54d81d1d7d8638b916657445f7ba", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "geopos": [47.5387993681, 9.18367857671], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 43.0, "didok": 6217, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506217", "stationsbezeichnung": "Sulgen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.18367857671, 47.5387993681]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5ed7dc542d33c6efcf59c5230147071d26314755", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 6205, "geopos": [47.4101281088, 9.06904195327], "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506205", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bazenheid"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.06904195327, 47.4101281088]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "43f759a1ba5852e6b703bf4da750750c1709ac2c", "fields": {"geopos": [46.8530797552, 9.52892561961], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 120.0, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.chur.ch/de/politikundverwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=21113", "didok": 9000, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station;; Kontakt: 051 228 53 04", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Unterf\u00fchrung Ausgang G\u00fcrtelstrasse, Ende Rampenaufgang\r\nEinsatzgebiet: Stadt Chur\r\nPartner: Rhi-Taxi GmbH, Chur", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_anzahl": 121.0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_bemerkung": "Einfahrt Parkhaus: G\u00fcrtelstrasse 48.", "stationsbezeichnung": "Chur", "parkrail_preis_jahr": 1200.0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chur Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509000"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.52892561961, 46.8530797552]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "46375ee4f2b156c1de6fdd5fa4ca53b528c5c3dc", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal Bahnhof / Eisenbahnstrasse", "geopos": [47.2173003777, 7.78470885276], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_bemerkung": "Tagestarif nur an zentraler Parkuhr/ Monats- und Jahreskarten am Schalter nur vor Ort/ Warteliste.", "didok": 8100, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "stationsbezeichnung": "Langenthal", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78470885276, 47.2173003777]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "acf3da4eba66cdd541725006033514188ae4492d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Margrethen Bahnhof", "geopos": [47.4532118157, 9.63825154068], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Parkhaus privat, Verkauf nur vor Ort, auch ohne Besitz eines GA.", "didok": 6314, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506314", "stationsbezeichnung": "St. Margrethen", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.63825154068, 47.4532118157]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "03c4176e7bf2278d9c924038bbb1b43ffdb2fb0d", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnsingen Bahnhof", "geopos": [46.8733456586, 7.55942999819], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 74.0, "didok": 7006, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507006", "stationsbezeichnung": "M\u00fcnsingen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.55942999819, 46.8733456586]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "25c63cbab1301c76fde12f5c78dff0eb99bfa27a", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rubigen Bahnhof", "geopos": [46.8991669832, 7.54536675759], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 39.0, "didok": 7005, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507005", "stationsbezeichnung": "Rubigen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54536675759, 46.8991669832]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "97e5f1459607e71011f897223113606e587298e3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4668881391, 9.59090422659], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 107.0, "didok": 6313, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506313", "stationsbezeichnung": "Rheineck", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.59090422659, 47.4668881391]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dbc1aba545945166a7e03f291bd7aa69413dcba9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3234789515, 9.57136707107], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 9400, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509400", "stationsbezeichnung": "Oberriet", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.57136707107, 47.3234789515]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "81d21ea4a18c221b0eb8dd7c65043bd333e2bc23", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4361134139, 9.64124454757], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "didok": 6316, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506316", "stationsbezeichnung": "Au SG", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.64124454757, 47.4361134139]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cc577c80dc9b54a169fc23a60473f1374f327386", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9196288133, 7.72545093078], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "didok": 8205, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508205", "stationsbezeichnung": "Signau", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.72545093078, 46.9196288133]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b22f427c965670a83bb739c956495ce01370e669", "fields": {"didok": 9407, "geopos": [47.0914716434, 9.50160161901], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509407", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Weite"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50160161901, 47.0914716434]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d407186424f2e43401ded68e148174a97a76c451", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7123977825, 6.37056465514], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 176.0, "parkrail_bemerkung": "An den Parkautomaten kann mit Kreditkarte bezahlt werden. Zone G\u00fcterschuppen CHF 4/40/400.", "didok": 1103, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501103", "stationsbezeichnung": "Vallorbe", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.37056465514, 46.7123977825]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9f947218c4fa5fac135ce845d769fb819d883205", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 . 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 . 20.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "H\u00fcnenberg Zythus", "geopos": [47.17360308, 8.45007424526], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515996", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 72.0, "parkrail_bemerkung": "Parkkarten k\u00f6nnen auf der Website der Gemeinde H\u00fcnenberg oder bei der Gemeindeverwaltung (Chamerstrasse 11) gekauft werden, auch ohne Besitz eines GA.", "didok": 15996, "stationsbezeichnung": "H\u00fcnenberg Zythus", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45007424526, 47.17360308]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e5b1b94bf75cf2ba2006285eafd6db2df909c602", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.937481973, 7.3952293059], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "didok": 4106, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504106", "stationsbezeichnung": "Bern B\u00fcmpliz S\u00fcd", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.3952293059, 46.937481973]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b5295e63417dc02f6c237dd585ea2f082f2f52c3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1737252745, 8.50722421468], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "didok": 16187, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516187", "stationsbezeichnung": "Zug Schutzengel", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.50722421468, 47.1737252745]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4f054ee811943d8bf80048d1e8520561dcb220ae", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9750673748, 7.19279802852], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "didok": 4400, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504400", "stationsbezeichnung": "Kerzers", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19279802852, 46.9750673748]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2eb00b21d775671209d2328de896c598df247eb9", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sachseln Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern.", "didok": 17088, "stationsbezeichnung": "Sachseln ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "740243d4be3b1a8f4df28662a8ded32ee3021772", "fields": {"didok": 9418, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 20.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509418", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1178401962, 9.17300255739], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "M\u00fchlehorn", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.17300255739, 47.1178401962]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "59fd07a57ac0cd8ec20da70244033d947097d9e6", "fields": {"didok": 16350, "carsharing_standort_bezeichnung": "Buchrain Bahnhof", "geopos": [47.0936431378, 8.35663714452], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516350", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Buchrain"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.35663714452, 47.0936431378]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "acdac7cfcaa03d251519cafc83ecccb3ea21e3d7", "fields": {"didok": 16270, "geopos": [47.5215190263, 9.42429272006], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516270", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Arbon Seemoosriet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.42429272006, 47.5215190263]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "017303579673776c066db58a676bcac9a5c4b8d0", "fields": {"didok": 17010, "geopos": [47.5694725877, 7.63344173885], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8517010", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Riehen Niederholz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.63344173885, 47.5694725877]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "60db5aa36b42ac350852716522e2472ee1d46375", "fields": {"didok": 17131, "geopos": [47.5305742249, 7.70986947527], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8517131", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Pratteln Salina Raurica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.70986947527, 47.5305742249]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e2f2881c8591ad1ae094806299b10b6ccc35a4e1", "fields": {"veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "didok": 17094, "stationsbezeichnung": "Brienz West ZB", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5c00e331cec254a35ebe92ad29b460289c493752", "fields": {"veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "didok": 17095, "stationsbezeichnung": "Ebligen ZB", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "095ab4b5227fe138fb3f72c39b60a01d0e554b15", "fields": {"veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "didok": 4019, "stationsbezeichnung": "Bressonnaz", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17629cf2d4525db26bc589ec5549290601d33e16", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 2.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "49f0d5448557798c72f743e8a3507982c7d0d767", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 18.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "618e106ebc7f1ecb299cad1ce571a9a5d44b7aff", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 15.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2d6772fe9652cfc75e5e3ea5143cb2f40089103e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Chiasso Stazione", "geopos": [45.8321788009, 9.03144057629], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 186.0, "parkrail_bemerkung": "Nur Erneuerunngen: Monats- und Jahresabos nur am Bahnhof in Chiasso erh\u00e4ltlich. P+Rail S\u00fcd: 13 Parkpl\u00e4tze, P+Rail Nord: 126 Parkpl\u00e4tze.", "didok": 5307, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505307", "stationsbezeichnung": "Chiasso", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.03144057629, 45.8321788009]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6997df3cc830b3089d463e3661a3d4bac23c6463", "fields": {"didok": 5404, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Cadenazzo Stazione", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [46.1526250436, 8.94168850732], "parkrail_anzahl": 68.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505404", "stationsbezeichnung": "Cadenazzo", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94168850732, 46.1526250436]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b4f74b1711543525fc18caeb88409a3e5dc7a4cb", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1755125216, 8.88532079686], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "didok": 5412, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505412", "stationsbezeichnung": "Riazzino", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.88532079686, 46.1755125216]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c53fcee86efd21de012bc958f1eca28b2a1cb49d", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/olten-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation\r\nIm Winterhalbjahr ist der Velobestand stark reduziert. Reservation nur auf Anfrage m\u00f6glich.", "didok": 218, "geopos": [47.3519295325, 7.907688105], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "mietvelo_anzahl": 5.0, "tunummer": 1, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ende Rampe Perron 1, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Olten, Aarburg, Dulliken, Oberg\u00f6sgen, Rickenbach, Starrkirch-Wil, Trimbach, Wangen, Winznau\r\nPartner: Taxi A. Bur AG, Olten", "parkrail_anzahl": 108.0, "parkrail_bemerkung": "CHF 2.\u2013 pro Stunde / ab 4 Std jede weitere Stunde CHF 1.\u2013 / Tageskarte nur am Schalter / Verkauf Jahreskarte nur vor Ort, es besteht eine Warteliste.", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500218", "stationsbezeichnung": "Olten", "parkrail_preis_jahr": 900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.907688105, 47.3519295325]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "85dce1f8868a26617d4a77796e7a0794b68de2a3", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/olten-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation\r\nIm Winterhalbjahr ist der Velobestand stark reduziert. Reservation nur auf Anfrage m\u00f6glich.", "didok": 218, "geopos": [47.3519295325, 7.907688105], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "mietvelo_anzahl": 1.0, "tunummer": 1, "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ende Rampe Perron 1, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Olten, Aarburg, Dulliken, Oberg\u00f6sgen, Rickenbach, Starrkirch-Wil, Trimbach, Wangen, Winznau\r\nPartner: Taxi A. Bur AG, Olten", "parkrail_anzahl": 108.0, "parkrail_bemerkung": "CHF 2.\u2013 pro Stunde / ab 4 Std jede weitere Stunde CHF 1.\u2013 / Tageskarte nur am Schalter / Verkauf Jahreskarte nur vor Ort, es besteht eine Warteliste.", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500218", "stationsbezeichnung": "Olten", "parkrail_preis_jahr": 900.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.907688105, 47.3519295325]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ca7f7a9c572b0f9a2ab97a798b87f1ce98fc81bf", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/geneve", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve Les Grottes / Rue Fendt", "geopos": [46.2102022669, 6.14245302875], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 0.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_bemerkung": "Parkhaus Cornavin im Untergeschoss des Bahnhofs, privat verwaltet und betrieben durch die Fondation des Parkings. Bedingungen und Tarife: https://www.geneve-parking.ch/fr/parkings/place-de-cornavin", "didok": 1008, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501008", "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14245302875, 46.2102022669]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bd1b1d76499a539bfc8d2d6752293d8e8b992cf0", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rheinfelden Bahnhof", "geopos": [47.5512096146, 7.79215393064], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 47.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf von Jahresabonnementen nur vor Ort.", "didok": 301, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500301", "stationsbezeichnung": "Rheinfelden", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.79215393064, 47.5512096146]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "813911a2825217289e4026f804f071b8dc7972c5", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "geopos": [47.3302605109, 7.84380971731], "veloparking_abschliessbar": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "didok": 215, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500215", "stationsbezeichnung": "H\u00e4gendorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84380971731, 47.3302605109]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7890b31c801fd9a2b654aba80a5f77495e338e96", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3052431626, 7.77171069136], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "didok": 213, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500213", "stationsbezeichnung": "Oberbuchsiten", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.77171069136, 47.3052431626]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "61e5a89b21257d9789502c9b05a2ca360b6fec88", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3076341414, 6.18112481111], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "didok": 1015, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501015", "stationsbezeichnung": "Tannay", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18112481111, 46.3076341414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3238b84dd2f1939e81eef68557fa21068f9bfe89", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5330359504, 7.98977700634], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "didok": 304, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500304", "stationsbezeichnung": "Eiken", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.98977700634, 47.5330359504]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b5feee747096224c58cb8a614061f013107f0d6f", "fields": {"didok": 1020, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 6.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501020", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.2423769792, 6.14733924476], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Chamb\u00e9sy", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14733924476, 46.2423769792]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "971a1afd07c3f1a41ed382d0ae7886210a3ae2bd", "fields": {"didok": 1013, "geopos": [46.287391434, 6.16267245042], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501013", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Pont-C\u00e9ard"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16267245042, 46.287391434]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2d38f7a504221b176de918e1815124ab3dd7d2c8", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1300, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Montreux Gare / Place", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 153.0, "geopos": [46.4358743527, 6.91043275261], "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Glion;; alle weiteren Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Montreux ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: alexcursion s\u00e0rl", "parkrail_anzahl": 281.0, "parkrail_bemerkung": "Gedeckte Privatanlage, Verkauf nur durch MOB. Tagespreise: CHF 12.\u2013 f\u00fcr 12 Stunden und CHF 24.\u2013 f\u00fcr 24 Stunden. Monats- (CHF 153.\u2013) und Jahreskarten (CHF 1260.\u2013) sind erh\u00e4ltlich, jedoch nur von Montag bis Freitag g\u00fcltig. Warteliste f\u00fcr Monats- und Jahreskarten (mindestens 2 Jahre).", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501300", "stationsbezeichnung": "Montreux", "parkrail_preis_jahr": 1420.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91043275261, 46.4358743527]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e3c48d06b7eb42640308885ccb73d60de49b883e", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.216363536, 7.00204915835], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 65.0, "parkrail_bemerkung": "Stundentarif: CHF 1.-/Stunde, min. 2 Stunden.", "didok": 1403, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501403", "stationsbezeichnung": "St-Maurice", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00204915835, 46.216363536]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d89e2f6a8d093c9dec11008ef625df85c3d0b9dd", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Monthey Gare CFF", "geopos": [46.2556458933, 6.9552285472], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "didok": 1421, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501421", "stationsbezeichnung": "Monthey", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9552285472, 46.2556458933]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d3687dd5e73542cd591bcd0fa3e5b5f09b11afa4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2175519872, 7.97901545049], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 28.0, "didok": 2004, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502004", "stationsbezeichnung": "Dagmersellen", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.97901545049, 47.2175519872]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2f4075c666174a75bfe63fc24ab41956f75bf9e4", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1388047171, 8.13858805823], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "didok": 2008, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502008", "stationsbezeichnung": "Nottwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.13858805823, 47.1388047171]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "86f6d59f0b7bea03d87bca1536cd25ca7692b6c7", "fields": {"didok": 1504, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 11.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501504", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [46.1888353853, 7.2410985744], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Chamoson", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2410985744, 46.1888353853]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0456f0bf0765279560a0631909b0f12cb64cb667", "fields": {"didok": 1404, "geopos": [46.1692425762, 7.02552647988], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501404", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Evionnaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.02552647988, 46.1692425762]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "81b8ce32d62eec2cd1e8895edb25003d3d32e4f9", "fields": {"didok": 1425, "geopos": [46.3628591884, 6.87946504066], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501425", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Evouettes, Les"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87946504066, 46.3628591884]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e7bbf71a93aaa76946673c5c2555c5d5217cc53a", "fields": {"didok": 1600, "geopos": [46.3094470378, 7.57900756181], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501600", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Salgesch"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.57900756181, 46.3094470378]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3ff61b8983983ae8e9d2d394643e6c546ac78330", "fields": {"didok": 1423, "geopos": [46.3150242286, 6.91620575308], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501423", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Vionnaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91620575308, 46.3150242286]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ea4ddc40f2fa852cc78ef0c1c38f487602cad550", "fields": {"didok": 1037, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Morges Gare", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 80.0, "geopos": [46.5110918027, 6.49396427184], "parkrail_anzahl": 269.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten k\u00f6nnen die Jahres- und Monatsabos nicht mehr erneuert werden. Das Tages- und Stundenparking ist auf der P+Rail Anlage nicht mehr m\u00f6glich. Morges ist bis der Er\u00f6ffnung der neuen P+Rail-Anlage im 2019 nicht mehr \u00fcber die SBB P+Rail-App buchbar. \nAlternative: Parc des Sports, 8 Minuten zu Fuss vom Bahnhof, Bezahlung vor Ort und/oder mit allPark.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: St. Prex, Tolochenaz, Lonay, Pr\u00e9verenges, Denges, Echandens, Monnaz, Vuflens-Ch\u00e2teau, Echichens.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi Direct Morges St-Prex S\u00e0rl, St-Prex", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501037", "stationsbezeichnung": "Morges", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.49396427184, 46.5110918027]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4f32a49959abdc5756d816ae409e15e72948bd7b", "fields": {"didok": 1117, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bussigny Gare", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [46.5475795245, 6.55181947041], "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501117", "stationsbezeichnung": "Bussigny", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.55181947041, 46.5475795245]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "eee7a30e6a80e0b9fbccff5dce9e7b6cc7f59b29", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7172808195, 6.40051340587], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 17.0, "didok": 1104, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501104", "stationsbezeichnung": "Day, Le", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.40051340587, 46.7172808195]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fdd1e4330827680c7417e1869a21d3a4e5d118e3", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6587767613, 6.51736524915], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "didok": 1108, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501108", "stationsbezeichnung": "Sarraz, La", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.51736524915, 46.6587767613]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "78fbf01a7e2f2f5b309986fcae32b9f0ab84c889", "fields": {"didok": 1048, "geopos": [46.5231229916, 6.51954667355], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501048", "stationsbezeichnung": "Lonay-Pr\u00e9verenges"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.51954667355, 46.5231229916]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0311a136204c929f1ec87e7d41c0f08c5620f15a", "fields": {"didok": 1201, "carsharing_standort_bezeichnung": "La Tour-de-Peilz Gare", "geopos": [46.4554432937, 6.85953018827], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501201", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Tour-de-Peilz, La"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.85953018827, 46.4554432937]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e0fe704cc235f1fbc84f2d6917d0f88165f63cac", "fields": {"didok": 1047, "geopos": [46.5181892679, 6.50804512989], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501047", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Morges-St-Jean"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.50804512989, 46.5181892679]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c6ab90b0c6829a3358aea4696ed1c643897aea8e", "fields": {"didok": 1125, "geopos": [46.4893183671, 6.74516355201], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501125", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "Epesses"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.74516355201, 46.4893183671]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8cdcbf3cff97e33c6fd91492d2dfa3c74ba208d2", "fields": {"didok": 1032, "geopos": [46.4450581908, 6.30636546465], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501032", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Gilly-Bursinel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.30636546465, 46.4450581908]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dfd795d005471ba6049e944f164cfb858e0fc7b8", "fields": {"didok": 1111, "geopos": [46.7276595753, 6.58065762221], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501111", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Essert-Pittet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.58065762221, 46.7276595753]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0d9aaa5c5401cceba1cea3eb0c3f6102099c9639", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Corcelles Gare Corcelles-Peseux", "geopos": [46.9833400639, 6.88380561207], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 13.0, "didok": 4232, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504232", "stationsbezeichnung": "Corcelles-Peseux", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.88380561207, 46.9833400639]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "012c773208e8694bedcd37de4edf38a76b0e1396", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1756195642, 7.06879653586], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 19.0, "didok": 4307, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504307", "stationsbezeichnung": "Courtelary", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06879653586, 47.1756195642]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e592e33566539d955cab95942af312797a12ed02", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Pal\u00e9zieux Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 183.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur in Pal\u00e9zieux / lange Warteliste / Nach 8.00 Uhr kein Platz (Mo-Fr).", "didok": 4332, "stationsbezeichnung": "Pal\u00e9zieux TPF", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f47a89045931a9011cae93b2d40df616ebd7f799", "fields": {"didok": 4229, "geopos": [47.1149950289, 7.19730481483], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504229", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "stationsbezeichnung": "T\u00fcscherz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19730481483, 47.1149950289]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c4501966281f365f492ecc8d6f4f212f934aaa68", "fields": {"didok": 4311, "geopos": [47.1413268967, 6.96934420104], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504311", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Sonvilier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.96934420104, 47.1413268967]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ccb7d7a4c8b22fe59e40a99e7b9e1cd1ed6fb1e6", "fields": {"didok": 4403, "geopos": [47.0401568899, 7.26116993007], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504403", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bargen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26116993007, 47.0401568899]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a6cefa67142e2839b2230683c31d43ae1271609a", "fields": {"didok": 4228, "geopos": [47.0936555927, 7.15649171643], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504228", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Twann"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15649171643, 47.0936555927]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "31d2cc7503c4a3291f247833784f271624132547", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 1.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "977d6b6663481cf783f0f73fe7308ba4da01eaac", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "didok": 6000, "tunummer": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5003335301, 8.72379907332], "mietvelo_anzahl": 18.0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24 / Parktickets m\u00fcssen am Schalter bewertet werden.", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_preis_tag": 20.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72379907332, 47.5003335301]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4dfbb45424ab845168779fd431caa76c541f34e6", "fields": {"didok": 6016, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Oberwinterthur Bahnhof", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_preis_tag": 7.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "geopos": [47.5079184546, 8.76037093131], "parkrail_anzahl": 88.0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506016", "stationsbezeichnung": "Oberwinterthur", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76037093131, 47.5079184546]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6e6b077b233d28e3ec1c6e3ae0d9e135a1429998", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4987506397, 8.75103748096], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "didok": 6001, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506001", "stationsbezeichnung": "Winterthur Gr\u00fcze", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75103748096, 47.4987506397]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8f7f7120cec58368cb9a96641666883d4b172ab7", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5353542711, 8.7891594117], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 61.0, "didok": 6018, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506018", "stationsbezeichnung": "Rickenbach-Attikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.7891594117, 47.5353542711]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d12358e669705e746c1fa38828fc77ff74db8a00", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5642523105, 8.68505196166], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 51.0, "didok": 6046, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506046", "stationsbezeichnung": "Henggart", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68505196166, 47.5642523105]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "37e02e9f048e72449f62097c2ffce52117536bc4", "fields": {"didok": 6038, "geopos": [47.516719, 8.76086862997], "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506038", "stationsbezeichnung": "Winterthur Wallr\u00fcti"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76086862997, 47.516719]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d6255872a6c8a9aa832dbfc314059f81b59c89d", "fields": {"didok": 6303, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen St. Fiden Bahnhof", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_preis_tag": 5.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "geopos": [47.434542034, 9.39342737505], "parkrail_anzahl": 115.0, "parkrail_bemerkung": "Zus\u00e4tzlich zu den 20 Parkpl\u00e4tzen am Bahnhof stehen auf der Lindentalstrasse 95 Pl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung, wo Fahrzeuge mit SBB Parkkarte abgestellt werden k\u00f6nnen. Achtung: W\u00e4hrend der Olma stehen diese 95 Pl\u00e4tze nicht zur Verf\u00fcgung.", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506303", "stationsbezeichnung": "St. Gallen St. Fiden", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.39342737505, 47.434542034]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c544ff43ce4b5c16ea579e696c41dc52573282e7", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e5f36f075bd3c5318ef97fdc6047a1d2767b9ad3", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2c1a7be983f7a5efeee64c0892dc5e08c79ac6a9", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_preis_tag": 8.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5655269844, 9.37936259732], "mietvelo_anzahl": 54.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "didok": 6121, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37936259732, 47.5655269844]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "049bd5e27c264156e0d37fceb52c0bd20d44c774", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Marthalen Bahnhof", "geopos": [47.6310755053, 8.65609788009], "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 50.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 117.0, "didok": 6048, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506048", "stationsbezeichnung": "Marthalen", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.65609788009, 47.6310755053]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f03566a3e7d607b97e2fe3c4a6495ffec54b810e", "fields": {"didok": 6204, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_anzahl": 15.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506204", "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.3838273619, 9.07067425759], "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "L\u00fctisburg", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07067425759, 47.3838273619]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9bc328965d4d1633deb09d67c8cd70fff6f17615", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 6215, "geopos": [47.5004169871, 9.23401945255], "veloparking_abschliessbar": 1, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506215", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Bischofszell Nord"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.23401945255, 47.5004169871]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b4f205bf1ce69b3931a7a022230cb25519a0ba91", "fields": {"didok": 6306, "geopos": [47.4785940343, 9.49290567677], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506306", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Rorschach Hafen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.49290567677, 47.4785940343]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2eed3d184d455818d13200ad5c28084a74821c34", "fields": {"didok": 6108, "geopos": [47.5532223119, 9.2709268739], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506108", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Oberaach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.2709268739, 47.5532223119]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e3ce8168ee5d755dc33c04fda6f43db333ba809c", "fields": {"didok": 6312, "geopos": [47.4807713471, 9.53652077145], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506312", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Staad"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.53652077145, 47.4807713471]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7868402b2c50a5bcfa4773cb0830180037344c70", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0453635269, 9.44539562754], "mietvelo_anzahl": 2.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 326.0, "didok": 9411, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "stationsbezeichnung": "Sargans", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44539562754, 47.0453635269]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "56436308c0967f3811d75909f3d0173d2a4bee8d", "fields": {"didok": 15997, "carsharing_standort_bezeichnung": "Root L\u00e4ngenbold / Business Center D4", "geopos": [47.1048571473, 8.37379836133], "parkrail_anzahl": 50.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515997", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_abschliessbar": 0, "parkrail_bemerkung": "Privates Parkplatzangebot des D4 Business Village Luzern, Infos Tel. 041 455 20 20. Beim Bezug des Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "stationsbezeichnung": "Root D4"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.37379836133, 47.1048571473]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3aee342f23976df30683977b805087d74fc9b571", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 4.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1198710093, 9.31297181278], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 40.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "didok": 9414, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509414", "stationsbezeichnung": "Walenstadt", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.31297181278, 47.1198710093]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "06698dd8e9b18b06ddaf9057e2812cba5b1e3cc0", "fields": {"didok": 8212, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hasle-R\u00fcegsau Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 0.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9781486338, 8.04696371624], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 0.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Keine Jahres oder Monatsparkabonnements verf\u00fcgbar.", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508212", "stationsbezeichnung": "Hasle LU", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.04696371624, 46.9781486338]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a17e735377a2106161f6f88ddeb56007d4e6980f", "fields": {"didok": 16283, "geopos": [46.222435146, 6.14455938175], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516283", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve S\u00e9cheron"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14455938175, 46.222435146]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1b5a8b6ca0a1adc1324608a96001e6928cbd0723", "fields": {"didok": 15995, "geopos": [47.1822828869, 8.47144117681], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515995", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Cham Alpenblick"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.47144117681, 47.1822828869]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "402518ea929a2a25da0da64c2fb074b08852126b", "fields": {"didok": 15992, "geopos": [47.1884876743, 8.51775897551], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515992", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Baar Neufeld"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51775897551, 47.1884876743]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3eef1fa05063083b0ab6fa6ff66caeb599b34ad1", "fields": {"didok": 16176, "geopos": [47.5820892736, 8.24881875083], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516176", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Klingnau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24881875083, 47.5820892736]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2e0ff6cdb3cab4b6c3b9e2b2ef48e634535bb49f", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9567955453, 7.48148743552], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 42.0, "didok": 7002, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507002", "stationsbezeichnung": "Ostermundigen", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.48148743552, 46.9567955453]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5125e0fc1463b4a5248ecb731ae52b08b3c2e478", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "didok": 4128, "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9253915414, 7.11537589102], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11537589102, 46.9253915414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "caee3780a822fff11d41d2a899bd65a85a2b2303", "fields": {"mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "didok": 4128, "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_preis_tag": 10.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9253915414, 7.11537589102], "tunummer": 1, "parkrail_preis_monat": 70.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11537589102, 46.9253915414]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ad74c1091fcb40f201390f8ce93557daa39bcdb5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_bemerkung": "Das Angebot steht jeweils ab 01.11 - 31.03. nicht zur Verf\u00fcgung. Die Pl\u00e4tze werden f\u00fcr die Schneer\u00e4umung gebraucht. Spezialartikel: Verkauf nur ZB intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern. Tageskarten am Billettautomaten erh\u00e4ltlich.", "didok": 17092, "stationsbezeichnung": "Br\u00fcnig-Hasliberg ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d70c8bdf5b66519b61982c4b3527871ca0560d93", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB Intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern. Tageskarten am Billettautomaten erh\u00e4ltlich.", "didok": 17098, "stationsbezeichnung": "Ringgenberg ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0914a30be3e0a32f1a7e366303f4ad40e21a5dd5", "fields": {"parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_preis_tag": 6.0, "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85", "parkrail_preis_monat": 60.0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "parkrail_bemerkung": "Spezialartikel: Verkauf nur ZB Intern und Monatskarten auch am Bahnhof Luzern. Tageskarten am Billettautomaten erh\u00e4ltlich.", "didok": 17093, "stationsbezeichnung": "Brienzwiler ZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e03c8ce4a26181046df8be08ab753f2481931167", "fields": {"didok": 16353, "geopos": [47.1806078267, 8.28057856573], "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516353", "tunummer": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Baldegg Kloster"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28057856573, 47.1806078267]}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "29c4ac8d20d274c726745e35e335e5493916fcdb", "fields": {"veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "didok": 17045, "stationsbezeichnung": "Fillistorf BLS", "veloparking_abschliessbar": 0, "station_lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/didok85"}, "record_timestamp": "2018-11-24T00:17:00+01:00"}]